，/w 74921
的/u 54487
。/w 35983
、/w 23116
在/p 11480
和/c 10694
了/u 10230
是/v 9831
“/w 7970
”/w 7943
一/m 7084
有/v 4639
不/d 4532
（/w 4316
）/w 4316
对/p 3697
：/w 3258
中/f 3236
这/r 3198
上/f 3049
要/v 2934
他/r 2825
也/d 2772
等/u 2715
人/n 2711
经济/n 2637
；/w 2636
个/q 2631
说/v 2550
为/p 2468
年/q 2421
中国/ns 2408
到/v 2335
企业/n 2329
为/v 2272
就/d 2211
地/u 2156
记者/n 2143
新/a 2132
工作/vn 2129
大/a 2084
从/p 2029
我们/r 2027
两/m 1953
以/p 1952
》/w 1940
《/w 1937
都/d 1901
一个/m 1889
我/r 1802
１月/t 1781
国家/n 1722
问题/n 1712
与/p 1684
着/u 1666
发展/vn 1644
已/d 1609
将/d 1607
多/m 1604
市场/n 1601
发展/v 1568
元/q 1536
还/d 1532
而/c 1516
把/p 1505
本报/r 1467
能/v 1436
后/f 1433
人民/n 1428
建设/vn 1382
他们/r 1354
并/c 1324
向/p 1317
使/v 1317
进行/v 1303
李/nr 1288
全国/n 1278
好/a 1269
了/y 1243
电/n 1232
与/c 1218
出/v 1216
社会/n 1202
但/c 1197
我国/n 1193
新华社/nt 1170
时/Ng 1163
由/p 1159
于/p 1127
世界/n 1102
三/m 1102
次/q 1083
更/d 1068
来/v 1062
又/d 1061
最/d 1055
活动/vn 1025
美国/ns 1022
之/u 1022
多/a 1022
北京/ns 1011
据/p 1005
王/nr 1000
群众/n 983
关系/n 981
重要/a 964
被/p 954
下/f 950
[中国/ns 949
地区/n 943
技术/n 938
名/q 932
自己/r 932
干部/n 930
副/b 926
部门/n 924
很/d 912
一些/m 910
职工/n 892
国际/n 891
政府/n 890
文化/n 888
管理/vn 883
同志/n 878
高/a 877
去年/t 874
会/v 873
金融/n 867
今天/t 866
提高/v 834
们/k 829
加强/v 822
会议/n 822
第一/m 821
位/q 818
其/r 818
方面/n 813
领导/n 804
国/n 802
里/f 796
党/n 791
张/nr 782
所/u 779
产品/n 779
人员/n 776
几/m 775
？/w 771
种/q 770
将/p 754
１９９７年/t 753
刘/nr 751
上/v 750
前/f 749
科技/n 732
社会主义/n 718
改革/vn 710
农业/n 705
目前/t 700
可以/v 700
讯/Ng 699
『/w 698
』/w 698
各/r 689
有关/vn 689
表示/v 688
精神/n 685
工程/n 684
历史/n 683
报道/v 671
或/c 669
农村/n 668
生活/vn 666
成为/v 666
公司/n 666
！/w 665
政策/n 663
它/r 663
解决/v 662
得/u 661
举行/v 660
及/c 660
认为/v 654
这些/r 652
起/v 650
条/q 649
达/v 648
实现/v 647
她/r 646
主席/n 638
这个/r 628
水平/n 628
农民/n 627
图片/n 623
单位/n 621
情况/n 615
陈/nr 612
再/d 610
看/v 601
１/m 599
应/v 590
去/v 590
提出/v 589
建立/v 586
人们/n 583
江/nr 581
教育/vn 579
取得/v 577
家/q 577
没有/v 573
小/a 573
民族/n 571
你/r 571
改革/v 569
走/v 564
项/q 563
合作/vn 562
今年/t 562
继续/v 560
必须/d 559
产业/n 559
通过/p 558
基础/n 555
给/p 554
生产/vn 551
参加/v 549
进一步/d 547
开始/v 544
做/v 542
此/r 536
制度/n 535
美元/q 535
近/a 532
同/p 528
可/v 528
政治/n 525
内/f 524
来/f 523
让/v 523
提供/v 513
女/b 511
周/nr 510
资金/n 510
坚持/v 509
许多/m 508
价格/n 507
项目/n 506
指出/v 504
开展/v 504
天/q 503
到/p 502
却/d 497
作用/n 495
结构/n 495
服务/vn 490
公司/n]nt 490
这种/r 489
送/v 487
艺术/n 485
总理/n 482
主要/b 482
体育/n 481
———/w 479
这样/r 479
３/m 479
较/d 473
只/d 469
届/q 467
事业/n 463
已经/d 459
思想/n 458
总统/n 456
地方/n 454
以及/c 452
泽民/nr 451
研究/vn 451
时间/n 449
春节/t 449
过/u 449
以来/f 448
其中/r 444
国有/vn 442
世纪/n 441
比/p 441
张/q 439
增长/v 438
那/r 436
香港/ns 432
银行/n 432
中/j 431
促进/v 431
采取/v 430
措施/n 429
环境/n 426
实行/v 426
特别/d 424
质量/n 422
成/v 422
条件/n 420
起来/v 420
传统/n 420
出现/v 420
不断/d 418
形成/v 417
增加/v 417
用/p 417
日本/ns 410
为了/p 409
任务/n 407
发生/v 406
四/m 405
二/m 404
具有/v 403
至/p 402
要求/v 399
作为/v 395
同时/c 393
批/q 393
岁/q 390
广大/b 389
组织/v 389
共/d 388
５/m 387
希望/v 386
以上/f 386
实施/v 386
城市/n 385
进/v 383
国务院/nt 382
占/v 382
其他/r 380
进入/v 380
信息/n 379
需要/v 379
现在/t 378
市/n 378
住房/n 377
第二/m 375
强调/v 374
得到/v 373
机构/n 373
和平/n 372
十五大/j 372
万/m 372
作出/v 366
[北京/ns 366
想/v 365
摄/Vg 363
体制/n 363
结合/v 361
美/j 361
无/v 360
积极/ad 359
没有/d 358
而且/c 357
建设/v 356
新闻/n 356
学习/v 355
这里/r 355
经营/vn 354
机关/n 354
正/d 353
保持/v 352
两岸/n 352
五/m 351
伊拉克/ns 351
达到/v 350
曾/d 349
不仅/c 349
目标/n 348
……/w 348
用/v 347
形式/n 347
米/q 347
工业/n 346
办/v 344
专家/n 342
书记/n 341
战略/n 341
给/v 341
应当/v 340
４/m 339
如/v 339
各级/r 338
国内/s 338
政府/n]nt 335
中央/n 335
理论/n 335
祖国/n 334
下/v 334
因/p 334
才/d 334
吴/nr 333
钱/n 333
生产/v 332
先进/a 332
不同/a 332
完成/v 331
决定/v 330
能力/n 329
重大/a 327
孩子/n 327
１９９６年/t 327
贫困/a 327
计划/n 326
根据/p 325
影响/vn 325
[国家/n 324
共同/d 323
讲/v 323
作/v 323
发现/v 323
发挥/v 321
１０/m 321
主任/n 320
研究/v 319
俄/j 319
省/n 317
年代/n 317
如果/c 317
各种/r 316
危机/n 316
１９９８年/t 315
支持/v 315
方式/n 314
基本/a 313
利用/v 313
就/p 313
[全国/n 313
吃/v 313
增长/vn 312
上海/ns 312
地震/n 311
什么/r 310
包括/v 309
看到/v 308
全面/ad 307
开/v 307
素质/n 307
—/w 306
十分/m 305
仍/d 305
部队/n 305
推进/v 304
[中央/n 303
该/r 301
便/d 300
既/c 299
发表/v 298
月/n 298
杨/nr 298
台湾/ns 297
余/m 297
关于/p 296
老/a 296
重点/n 296
有的/r 295
附/v 294
首/m 293
因此/c 291
２０/m 290
过/v 290
利益/n 290
对于/p 289
之间/f 289
作品/n 289
成果/n 288
资源/n 288
集团/n 288
各地/r 288
介绍/v 287
县/n 286
青年/n 286
中心/n 285
期间/f 285
时期/n 284
内容/n 284
灾区/n 284
受/v 284
在/d 283
设施/n 282
仅/d 282
受到/v 282
机制/n 281
行业/n 281
写/v 279
当/p 279
领域/n 279
成立/v 279
２/m 279
外/f 279
推动/v 278
重视/v 278
代表/n 278
如何/r 278
以/c 278
双方/n 277
落实/v 277
按照/p 276
帮助/v 276
优势/n 276
驻/v 276
会见/v 275
原因/n 275
新年/t 274
行为/n 273
原则/n 272
可能/v 272
组织/n 272
赵/nr 272
困难/an 271
良好/a 270
形势/n 270
家庭/n 269
过程/n 269
主要/d 269
件/q 268
要求/n 268
系统/n 268
部长/n 268
规模/n 268
获得/v 267
经验/n 267
由于/c 267
召开/v 266
日前/t 266
开放/v 265
工作/v 265
收入/n 265
人才/n 265
力量/n 264
资产/n 264
全部/m 264
学生/n 262
在/v 261
阶段/n 260
造成/v 260
这次/r 259
困难/a 259
欧洲/ns 258
反/v 258
正在/d 257
家/n 257
地/n 257
当地/s 257
交通/n 257
长/a 257
体系/n 257
服务/v 256
分别/d 256
又/c 256
制定/v 255
每/r 253
俄罗斯/ns 252
十/m 252
产生/v 251
开发/v 250
钱/nr 250
贯彻/v 249
一/d 249
地区/n]ns 247
银行/n]nt 247
１２月/t 246
全/a 246
成功/a 245
行动/vn 245
最近/t 244
扶贫/vn 244
意义/n 243
创造/v 243
存在/v 243
宣布/v 241
先后/d 241
经过/p 241
大家/r 240
严重/a 240
徐/nr 240
货币/n 240
英国/ns 240
邓小平理论/n 239
扩大/v 239
鹏/nr 239
积极/a 238
场/q 237
市场经济/n 237
调整/vn 237
军事/n 237
开发/vn 236
并/d 236
个人/n 236
努力/ad 235
加快/v 235
规定/n 235
电话/n 234
事/n 233
优秀/a 233
了解/v 232
集团/n]nt 232
朱/nr 231
现代/t 231
责任/n 231
大量/m 231
现代化/vn 230
但是/c 230
成绩/n 230
更加/d 230
电视/n 230
应该/v 230
人口/n 229
图/n 229
财政/n 229
安全/an 229
投资/vn 229
结束/v 228
京/j 228
总/b 228
来自/v 228
增强/v 227
管理/v 227
吨/q 227
有效/a 227
进程/n 227
革命/vn 227
低/a 226
现象/n 226
打/v 226
新春/t 225
接受/v 225
加大/v 225
力度/n 225
居民/n 225
晚会/n 225
商品/n 225
邓/nr 224
方针/n 224
不少/m 224
最后/f 224
抓/v 224
读者/n 224
住/v 224
点/q 223
资本/n 223
出口/vn 223
各项/r 222
任何/r 222
实际/n 222
还有/v 222
行政/n 221
精神文明/n 220
搞/v 220
相/d 220
买/v 220
亚洲/ns 220
户/q 220
减少/v 219
由于/p 219
水/n 219
下岗/vn 219
委员会/n]nt 218
基层/n 218
过去/t 218
第三/m 218
特色/n 217
伟大/a 217
观众/n 217
自/p 217
投资/v 217
地位/n 216
胡/nr 216
带来/v 216
时代/n 215
充分/ad 215
贸易/vn 215
标准/n 215
贡献/n 214
大力/d 214
带/v 214
６/m 214
影响/v 214
亩/q 214
案件/n 214
按/p 213
石油/n 213
参与/v 212
每年/r 212
法律/n 212
未/d 211
来到/v 210
电力/n 210
八/m 210
引起/v 210
业务/n 209
恩来/nr 209
和/p 209
学校/n 209
逐步/d 208
知识/n 207
孙/nr 207
队伍/n 207
斗争/vn 207
法国/ns 206
然而/c 206
腐败/an 206
话剧/n 206
认真/ad 205
其琛/nr 205
令/v 205
比赛/vn 205
’/w 204
间/f 204
举办/v 204
或者/c 203
出来/v 203
能够/v 202
拿/v 202
党中央/nt 202
之一/r 202
具体/a 201
保证/v 201
整个/b 200
出席/v 200
设备/n 200
报告/n 200
约/d 199
分/q 199
一定/d 198
犯罪/vn 198
当前/t 198
调整/v 198
速度/n 198
１００/m 198
首都/n 197
大型/b 197
办法/n 197
监督/vn 197
京剧/n 197
就业/v 197
路/n 197
领导/vn 196
效益/n 196
巨大/a 196
呢/y 196
书/n 196
证券/n 196
改善/v 195
变化/vn 195
演出/v 194
结果/n 194
公里/q 193
均/d 193
随着/p 192
友好/a 191
节日/n 191
联合/v 191
老人/n 191
汽车/n 191
统一/vn 190
自治区/n 190
商业/n 190
联合国/nt 188
文明/n 188
罗/nr 188
表明/v 188
发/v 188
建/v 187
委员会/n 187
需求/n 187
段/q 187
价值/n 187
公安/n 187
得/v 187
稳定/a 186
部分/n 185
竞争/vn 185
委员/n 185
起/f 185
近年来/l 185
超过/v 185
认识/v 184
同时/n 184
领导人/n 184
一直/d 184
变/v 184
则/d 184
因素/n 184
林/nr 184
全市/n 184
方法/n 184
菜篮子/n 184
下午/t 183
各国/r 182
黄/nr 182
经/p 182
之后/f 182
外交/n 181
内部/f 181
有限公司/n]nt 181
意见/n 180
土地/n 180
未来/t 179
投入/v 179
而是/c 179
时候/n 179
反映/v 179
从而/c 179
经营/v 179
因为/c 179
直接/ad 178
状况/n 178
适应/v 178
见/v 178
依法/d 178
请/v 178
执行/v 178
国民经济/n 177
台/q 177
谈/v 177
负责/v 177
一切/r 177
所有/b 177
干/v 177
小平/nr 176
才/c 176
合作/v 176
虽然/c 176
努力/an 175
使用/v 175
一月/t 175
当/v 174
节目/n 174
德国/ns 174
系列/q 174
７/m 174
谁/r 174
手/n 174
集体/n 174
教师/n 174
一起/s 173
通过/v 173
军队/n 173
５０/m 173
像/v 173
选手/n 173
程度/n 172
感到/v 171
持续/vd 171
风险/n 171
人类/n 170
观念/n 170
强/a 170
基金/n 170
村/n 169
建成/v 169
马/nr 169
１９９５年/t 169
讲话/n 168
恢复/v 168
文明/a 168
多种/m 168
规定/v 168
越来越/d 168
一定/b 168
维护/v 167
著名/a 167
支/q 167
何/nr 166
少/a 166
多/ad 166
现实/n 166
访问/v 165
８/m 165
选举/v 165
粮食/n 164
座/q 164
人士/n 164
事件/n 164
官兵/n 164
没/d 164
高度/d 163
表现/v 163
面积/n 162
[中共中央/nt 162
比较/d 162
改变/v 162
体现/v 162
反对/v 162
全省/n 162
范围/n 162
医院/n 162
非常/d 161
深入/v 161
本/r 161
半/m 161
话/n 160
长期/d 160
多少/r 160
基地/n 160
批准/v 160
大/d 159
[美国/ns 159
宏观/n 159
培养/v 159
朋友/n 158
面临/v 158
关心/v 158
尤其/d 158
拥有/v 158
——/w 157
至/v 157
份/q 157
最高/a 157
学/v 157
先生/n 156
今后/t 156
交流/vn 155
确定/v 155
首先/d 155
做好/v 155
韩国/ns 155
成员/n 155
３０/m 155
面对/v 155
区域/n 155
股市/n 155
保护/v 154
[上海/ns 154
作为/p 154
千/m 154
基本/ad 154
近日/t 154
专业/n 154
实际/a 153
科学/n 153
人物/n 153
重新/d 153
意识/n 153
贷款/n 153
铁路/n 153
下降/v 152
有人/r 152
[人民/n 151
给予/v 151
甚至/d 151
创作/vn 151
市民/n 151
趋势/n 150
天气/n 150
汇率/n 150
协会/n]nt 150
协议/n 150
则/c 150
以色列/ns 150
股票/n 150
外资/n 150
只有/c 149
完全/ad 149
全面/a 149
部/q 149
太/d 149
道路/n 148
组成/v 148
旅游/vn 148
问/v 148
底/f 148
知道/v 148
整体/n 148
手段/n 148
上午/t 147
克林顿/nr 147
如今/t 147
正是/v 147
完善/v 147
区/n 147
先/d 147
妇女/n 147
只要/c 146
政协/j]nt 146
生命/n 146
泰国/ns 146
处理/v 146
局面/n 145
实践/vn 145
外长/n 145
外国/n 145
出版/v 145
形象/n 145
目的/n 145
同胞/n 144
谈判/vn 144
健康/a 144
准备/v 144
特点/n 144
科研/n 144
电子/n 144
根本/a 143
１日/t 143
代表/v 143
正式/ad 143
那些/r 143
机会/n 142
稳定/v 142
大学/n]nt 142
东南亚/ns 142
１１月/t 142
支持/vn 142
左右/m 142
为主/v 142
股份制/n 142
天津/ns 142
实践/v 141
宣传/vn 141
深化/v 140
合理/a 140
真正/d 140
南非/ns 140
调查/vn 140
旅客/n 140
再次/d 139
上年/t 139
学者/n 139
小组/n 139
是否/v 139
因为/p 139
石/nr 138
六/m 138
仪式/n 138
推出/v 138
彭/nr 138
武器/n 138
符合/v 137
各界/r 137
战士/n 137
乡/n 137
灾民/n 137
卫生/an 137
告诉/v 137
有些/r 137
难/a 137
及时/ad 137
进展/vn 136
片/q 136
分/v 136
欧盟/j 136
８日/t 136
百/m 136
现场/s 136
成本/n 136
１２日/t 136
核心/n 135
部分/m 135
１３日/t 135
文艺/n 135
政协/j 135
套/q 135
领导/v 134
安排/v 134
投资/n 134
只/q 134
旗帜/n 133
共同/b 133
尽管/c 133
进步/vn 133
矛盾/an 133
突出/a 133
核查/vn 133
培训/vn 133
相信/v 132
成就/n 132
越/d 132
２１/m 132
经贸/j 132
切实/ad 132
负责人/n 132
党委/n 132
医疗/n 132
回/v 132
消费者/n 132
党员/n 132
稳定/an 131
坚决/ad 131
典型/n 131
以后/f 131
大学/n 131
有利于/v 131
获/v 131
它们/r 131
调查/v 131
关键/n 130
从事/v 130
方向/n 130
兼/v 130
毛/nr 130
所以/c 130
人民币/n 130
找/v 130
如此/r 130
过去/v 129
联系/v 129
劳动/vn 129
救灾/vn 129
叫/v 129
功能/n 129
信心/n 128
周年/q 128
岚清/nr 128
‘/w 128
争取/v 128
人均/j 128
１９９４年/t 128
公斤/q 128
注意/v 128
事故/n 128
马克思主义/n 128
听/v 127
往/p 127
关注/v 126
全体/n 126
早/a 126
你们/r 126
自身/r 126
物资/n 126
华人/n 126
演员/n 126
改/v 126
围绕/v 126
乡镇企业/n 126
跨/v 125
指导/vn 125
分析/vn 125
快/a 125
相互/d 125
宋/nr 125
爱/v 125
纷纷/d 125
全球/n 124
集中/v 124
２００/m 124
岗位/n 124
做出/v 124
许/nr 124
平均/a 124
心/n 124
蔬菜/n 124
块/q 124
另/r 124
此次/r 124
靠/v 124
走向/v 123
虎年/t 123
实力/n 123
承担/v 123
郭/nr 123
小时/n 123
明显/a 123
初/f 123
保护/vn 123
之/r 123
怎么/r 123
工人/n 123
[香港/ns 122
日/j 122
电影/n 122
大使/n 122
称/v 122
字/n 122
不可/v 122
连续/a 122
科学/a 122
利率/n 122
处于/v 121
元旦/t 121
鼓励/v 121
外汇/n 121
以/j 121
当时/t 121
难以/d 121
车/n 121
统计/v 121
丰富/a 120
旧/a 120
９月/t 120
始终/d 120
态度/n 120
文章/n 120
些/q 120
雪/n 120
方案/n 120
销售/vn 120
２２日/t 120
开拓/v 119
韩/nr 119
来说/u 119
很多/m 119
下乡/v 119
每天/r 119
第四/m 118
中华民族/n 118
扶贫/v 118
各个/r 118
潘/nr 118
８０/m 118
生活/v 118
７月/t 118
巴/j 118
中东/ns 118
引进/v 118
食品/n 118
１９日/t 118
当局/n 117
句/q 117
１５日/t 117
设立/v 117
厂/n 117
[国际/n 117
５日/t 117
１４日/t 117
意大利/ns 117
组织/n]nt 116
照片/n 116
１０月/t 116
中心/n]nt 116
迅速/ad 116
虎/n 116
１０００/m 116
探索/v 116
九/m 116
充满/v 115
证明/v 115
梁/nr 115
下来/v 115
高级/a 115
明显/ad 115
品种/n 115
人大/j 115
新/d 115
列车/n 115
做到/v 114
创/v 114
政治局/n]nt 114
严格/ad 114
西方/s 114
村民/n 114
坐/v 114
２１日/t 114
团结/a 113
正确/a 113
人次/q 113
统一/v 113
尽快/d 113
官员/n 113
控制/v 113
下跌/v 113
高兴/a 112
仍然/d 112
高/nr 112
损失/n 112
华盛顿/ns 112
吗/y 112
美元/n 112
冠军/n 112
卖/v 112
戏剧/n 112
创新/v 111
慰问/v 111
北京市/ns 111
用于/v 111
几乎/d 111
状态/n 111
出发/v 111
导致/v 111
倍/q 111
综合/vn 111
抓住/v 110
发出/v 110
转变/v 110
主持/v 110
放在/v 110
中央军委/nt 110
还要/v 110
位置/n 110
代表团/n 110
入/v 110
读/v 110
普通/a 110
选择/v 110
每个/r 110
还是/c 110
在于/v 110
山区/n 110
起/q 110
检查/vn 110
轮/q 110
检察院/n]nt 110
机遇/n 109
秩序/n 109
刚刚/d 109
抓好/v 109
市长/n 109
公布/v 109
步/q 109
广州/ns 109
一样/u 109
模式/n 109
音乐/n 109
采用/v 109
交/v 109
提高/vn 109
飞机/n 109
数量/n 109
广东/ns 109
作风/n 108
平方米/q 108
站/v 108
上述/b 108
特殊/a 108
比例/n 108
电脑/n 108
唱/v 108
情/n 108
需要/n 108
６日/t 108
郑/nr 108
消费/vn 108
掌握/v 107
担任/v 107
涉及/v 107
努力/a 107
此间/r 107
国外/s 107
主体/n 107
某/r 107
各类/r 107
于是/c 107
数字/n 107
文学/n 107
２０日/t 107
气氛/n 106
指导/v 106
儿童/n 106
非洲/ns 106
以下/f 106
高举/v 105
前景/n 105
规律/n 105
舞台/n 105
故事/n 105
３００/m 105
安全/a 105
欢迎/v 105
确保/v 105
６０/m 105
篇/q 105
母亲/n 105
电视台/n]nt 104
深/a 104
运行/vn 104
感谢/v 104
依靠/v 104
迎/v 104
经济效益/n 104
４０/m 104
推广/v 104
考虑/v 104
当代/t 104
一点/m 104
调控/vn 104
除了/p 104
刚/d 104
廉政/n 104
总体/n 103
市委/n 103
原/b 103
纪录/n 103
同时/d 103
加入/v 103
及其/c 103
虽/c 103
这项/r 103
东西/n 103
运动员/n 103
用户/n 103
愿/v 102
晚上/t 102
终于/d 102
极/d 102
展开/v 102
即/v 102
收/v 102
报纸/n 102
吸引/v 102
指/v 102
伊朗/ns 102
党风/n 102
市政府/n 101
拉/v 101
生产力/n 101
降低/v 101
面向/v 101
人数/n 101
媒体/n 101
北约/j 101
东亚/ns 101
有所/v 101
董/nr 101
重点/d 101
５００/m 101
缺乏/v 101
完/v 101
２３日/t 101
特别/a 100
主题/n 100
层次/n 100
说明/v 100
建议/n 100
步伐/n 100
所/q 100
温暖/an 100
７日/t 100
英/j 100
显示/v 100
经常/d 100
出版社/n]nt 100
９０/m 100
分析/v 100
立即/d 100
税收/n 100
必要/a 100
学术/n 100
日益/d 99
即将/d 99
音乐会/n 99
演出/vn 99
市委/n]nt 99
检查/v 99
级/q 99
大会/n 99
教育/v 99
签署/v 99
达成/v 99
无法/v 99
压力/n 99
教授/n 99
叶/nr 99
伊/j 99
明天/t 98
当然/d 98
模范/n 98
统计/vn 98
全年/n 98
广泛/a 98
呼吁/v 98
最终/d 98
上升/v 98
严重/ad 98
资料/n 98
换/v 98
任/v 98
总书记/n 97
广播/vn 97
回归/v 97
强烈/a 97
此外/c 97
乡镇/n 97
您/r 97
第八/m 97
希望/n 96
突破/vn 96
树立/v 96
１２/m 96
于/nr 96
局长/n 96
处/n 96
取消/v 96
网络/n 96
购买/v 96
运输/vn 96
打击/v 95
优良/z 95
多次/m 95
拜年/v 95
势头/n 95
负担/n 95
会谈/v 95
决定/n 95
代/q 95
事情/n 95
年/n 95
１０日/t 95
１５/m 95
宣传/v 95
监管/vn 95
就是/d 95
东部/f 94
物质/n 94
昨天/t 94
会谈/vn 94
格局/n 94
依然/z 94
出口/v 94
全县/n 94
材料/n 94
之中/f 94
连/u 94
离开/v 94
舆论/n 94
快速/d 94
秘书长/n 94
赴/v 94
引导/v 94
只能/v 94
１１日/t 94
大国/n 93
消除/v 93
９日/t 93
搞好/v 93
常委/n 93
深刻/a 93
访问/vn 93
这么/r 93
怎样/r 93
老师/n 93
欢迎/vn 93
小康/n 93
一致/a 92
不再/d 92
当年/t 92
周围/f 92
气温/n 92
降/v 92
留下/v 92
作者/n 92
晚/Tg 92
科学家/n 92
１９９３年/t 92
设计/vn 92
总经理/n 92
民主/a 91
法制/n 91
克服/v 91
亲切/a 91
田/nr 91
省委/n 91
省长/n 91
预计/v 91
七/m 91
就业/vn 91
客人/n 91
除/p 91
指数/n 91
战争/n 91
解放军/n 91
解放思想/i 90
工作者/n 90
里/q 90
有着/v 90
成效/n 90
渠道/n 90
金/nr 90
管/v 90
[联合国/nt 90
中亚/ns 90
过年/v 90
之际/f 89
海外/s 89
路线/n 89
西藏/ns 89
采访/v 89
显著/a 89
比重/n 89
直接/a 89
等等/u 89
团体/n 89
组建/v 89
辆/q 89
安/nr 89
强化/v 89
系列/n 89
兼并/v 89
自治/vn 89
往往/d 89
找到/v 89
医院/n]nt 89
经过/v 89
广告/n 89
观点/n 88
年轻/a 88
袁/nr 88
座谈会/n 88
同意/v 88
有力/a 88
满/a 88
像/p 88
报/n 88
号/q 88
效果/n 88
地质/n 88
[日本/ns 88
２４日/t 88
阿/j 88
前进/v 87
总结/v 87
联系/vn 87
尊重/v 87
做法/n 87
之前/f 87
环节/n 87
佳节/n 87
大大/d 87
竞争/v 87
积极性/n 87
工商/n 87
２月/t 87
预算/n 87
乔/nr 86
钢琴/n 86
热烈/a 86
西部/f 86
当选/v 86
然后/c 86
联合/vn 86
２９日/t 86
属于/v 86
活力/n 86
物价/n 86
发行/v 86
２０００/m 86
控制/vn 86
运用/v 86
治安/n 86
住宅/n 86
别人/r 86
高新技术/n 86
楚政/nr 86
英雄/n 85
语言/n 85
推行/v 85
招待会/n 85
伙伴/n 85
立场/n 85
事务/n 85
相当/d 85
消息/n 85
总/d 85
收到/v 85
众多/m 85
穿/v 85
带动/v 85
其它/r 85
产量/n 85
工资/n 85
投入/vn 85
水利/n 85
人民法院/l 85
发扬/v 84
保障/vn 84
长期/b 84
人民政府/l 84
了/v 84
觉得/v 84
人生/n 84
对外开放/l 84
９/m 84
优质/b 84
４日/t 84
分钟/q 84
东/f 84
海关/n 84
批评/v 84
冯/nr 84
双拥/j 84
重/a 83
手中/s 83
落后/a 83
航空/n 83
正常/a 83
公路/n 83
日子/n 83
家里/s 83
予以/v 83
研制/v 83
加拿大/ns 83
１６日/t 83
天/n 83
收费/vn 83
民警/n 83
分配/vn 83
月球/n 83
顺利/ad 82
美好/a 82
奋斗/v 82
战胜/v 82
截至/v 82
过/d 82
２５日/t 82
山/n 82
其实/d 82
职业/n 82
进口/vn 82
道/q 82
认识/n 82
总额/n 82
尚/d 82
交易/n 82
没/v 82
通知/n 82
离/v 81
贾/nr 81
满足/v 81
国内外/s 81
５月/t 81
改造/vn 81
首先/c 81
创作/v 81
遇到/v 81
[北京市/ns 81
专门/d 81
满意/v 81
总是/d 81
利润/n 81
２８日/t 81
处理/vn 81
军区/n]nt 81
女子/n 81
首脑/n 80
属/v 80
学习/vn 80
新疆/ns 80
防止/v 80
游客/n 80
姜/nr 80
极大/a 80
讨论/v 80
１１/m 80
那么/r 80
思路/n 80
真/d 80
颇/d 80
华侨/n 80
值得/v 80
类/q 80
女儿/n 80
捐款/v 80
院长/n 80
春/Tg 79
保障/v 79
带领/v 79
并且/c 79
对象/n 79
指标/n 79
学院/n]nt 79
培训/v 79
特困/b 79
十几/m 79
当天/t 79
１８日/t 79
军/n 79
图书/n 79
１７日/t 79
战线/n 78
中华/nz 78
尉/nr 78
据悉/v 78
下去/v 78
注重/v 78
丁/nr 78
投资者/n 78
课题/n 78
农户/n 78
自然/d 78
１９９２年/t 78
城镇/n 78
谢/nr 78
部署/v 77
艺术家/n 77
儿子/n 77
日/q 77
国民/n 77
第九/m 77
年度/n 77
动物/n 77
途径/n 77
她们/r 77
解困/v 77
特区/n 77
纽约/ns 77
回族/nz 77
志愿者/n 77
村里/n 77
藏族/nz 77
法规/n 77
明确/ad 77
跑/v 77
建筑/n 77
声明/n 77
事实/n 77
●/w 77
常委会/j 77
高校/j 77
欧/j 77
主管/vn 77
研讨会/n 77
各族/r 76
开放/vn 76
全局/n 76
愿意/v 76
身体/n 76
挂/v 76
３０日/t 76
生态/n 76
３０００/m 76
监督/v 76
权力/n 76
协调/v 76
本/q 76
帮/v 76
交警/j 76
巴黎/ns 76
军人/n 76
江苏/ns 76
种子/n 76
品牌/n 76
问候/vn 75
突破/v 75
健行/nr 75
南/f 75
大部/m 75
[国务院/nt 75
执法/vn 75
展示/v 75
１９９１年/t 75
更是/d 75
常/d 75
为什么/r 75
优化/v 75
减轻/v 75
３日/t 75
几十/m 75
胜/v 75
累计/v 75
增/v 75
作家/n 75
计算机/n 75
证据/n 75
社区/n 75
回到/v 74
看望/v 74
戴/nr 74
治/v 74
巩固/v 74
所谓/v 74
叶利钦/nr 74
需/v 74
如/c 74
一般/a 74
逐渐/d 74
曹/nr 74
拒绝/v 74
摆/v 74
总量/n 74
整顿/v 74
改造/v 74
读书/v 74
楼/n 74
下岗/v 74
挑战/vn 73
迎接/v 73
部署/vn 73
文字/n 73
期/q 73
前夕/f 73
幅/q 73
种/v 73
最低/a 73
飞/v 73
捐/v 73
队/n 73
培育/v 73
销售/v 73
保险/n 73
违法/vn 73
道德/n 73
激烈/a 72
表演/vn 72
曾/nr 72
位于/v 72
转变/vn 72
江南/ns 72
末/f 72
相比/v 72
法/j 72
３月/t 72
会长/n 72
求/v 72
构成/v 72
少数民族/n 72
初步/d 72
妈妈/n 72
车辆/n 72
８月/t 72
一方面/c 72
一行/n 72
放/v 72
线路/n 72
光盘/n 72
电价/n 72
独联体/j 72
发展中国家/l 71
艰苦奋斗/i 71
实事/n 71
现/Tg 71
南部/f 71
同期/d 71
海/n 71
普遍/ad 71
研究所/n]nt 71
多/d 71
头/n 71
远/a 71
四川/ns 71
冬季/t 71
加以/v 71
街道/n 71
开辟/v 71
长江/ns 71
因而/c 71
统一/a 71
风/n 71
产业化/vn 71
费用/n 71
标志/n 71
花/v 71
内塔尼亚胡/nr 71
广泛/ad 71
出售/v 71
纪律/n 71
戏/n 71
国防/n 70
寻找/v 70
吸收/v 70
似乎/d 70
那里/r 70
设计/v 70
印尼/ns 70
观看/v 70
前提/n 70
敢/v 70
人民日报/nz 70
可能/n 70
４月/t 70
７０/m 70
吧/y 70
不得/v 70
男子/n 70
总公司/n]nt 70
钟山/ns 70
推向/v 69
共产党/n]nt 69
百年/m 69
冲突/vn 69
全区/n 69
提/v 69
省委/n]nt 69
脱贫/v 69
唐/nr 69
准备/vn 69
以前/f 69
方/nr 69
计划生育/l 69
啊/y 69
南方/f 69
雷/nr 69
享受/v 69
共有/v 69
青少年/n 69
哲学/n 69
不久/m 69
心理/n 69
司机/n 69
交易/vn 69
转/v 69
褚/nr 69
张家口/ns 69
代表大会/n 68
实事求是/i 68
口/q 68
主张/n 68
双边/n 68
艰苦/a 68
泽东/nr 68
歌/n 68
那样/r 68
职能/n 68
新型/b 68
秦/nr 68
明确/a 68
出版/vn 68
创办/v 68
版/n 68
故乡/n 68
菜/n 68
军民/n 68
教职工/n 68
中共中央/nt 67
顺利/a 67
团结/v 67
最新/a 67
发言人/n 67
某些/r 67
至今/d 67
竞争力/n 67
阿拉伯/ns 67
精品/n 67
落/v 67
父母/n 67
不要/d 67
竟/d 67
关键/a 67
汪/nr 67
纪念/v 67
磊/nr 67
层/q 67
黄金/n 67
深圳/ns 67
亿/m 67
前往/v 67
这部/r 67
难/ad 67
也许/d 67
名单/n 67
奥运会/j 67
枚/q 67
关系/v 67
违反/v 67
童/nr 67
幸福/a 66
考察/v 66
骨干/n 66
提前/v 66
邹/nr 66
１８/m 66
生产总值/n 66
实际上/d 66
生/v 66
后来/t 66
互相/d 66
４００/m 66
２５/m 66
数/m 66
重庆/ns 66
政权/n 66
日元/n 66
居/v 66
饺子/n 66
[天津/ns 66
接/v 66
会上/t 66
６月/t 66
优先/v 66
背景/n 66
通信/vn 66
国防部长/n 66
老百姓/n 66
留/v 66
贬值/v 66
至少/d 66
领导班子/n 66
乡亲/n 66
掉/v 66
股份/n 66
一样/a 66
房地产/j 66
避免/v 66
变化/v 66
医生/n 66
密切/ad 65
[中共/j 65
工厂/n 65
省政府/n 65
变成/v 65
加/v 65
深入/a 65
摆脱/v 65
港/j 65
即使/c 65
调动/v 65
广场/n 65
比赛/v 65
水果/n 65
条例/n 65
服装/n 65
科学技术/n 65
算/v 65
紧急/a 65
阿拉法特/nr 65
沈/nr 65
亲自/d 65
１４/m 65
第五/m 65
河北/ns 65
文件/n 65
２６日/t 65
祝贺/v 64
高度/n 64
议会/n 64
同/d 64
赢得/v 64
定/v 64
心中/s 64
见到/v 64
傅/nr 64
冒/v 64
与此同时/c 64
画/v 64
夫人/n 64
宗教/n 64
率先/d 64
门/n 64
文物/n 64
学科/n 64
线/n 64
贷款/vn 64
供应/vn 64
澳门/ns 63
初级/b 63
健康/ad 63
大部分/m 63
各自/r 63
履行/v 63
友谊/n 63
比如/v 63
主张/v 63
办理/v 63
称为/v 63
河北省/ns 63
双/m 63
理解/v 63
忘/v 63
一下/m 63
卢/nr 63
常委会/j]nt 63
大地/n 63
困境/n 63
主导/n 63
感情/n 63
配合/v 63
呈/v 63
澳大利亚/ns 63
停/v 63
本身/r 63
动/v 63
镇/n 63
打破/v 63
游泳/vn 63
空间/n 63
船/n 63
邀请/v 63
医药/n 63
时健/nr 63
一国两制/j 62
大事/n 62
精心/ad 62
今晚/t 62
红/a 62
２０时/t 62
家中/s 62
城乡/n 62
决议/n 62
毕业/v 62
评价/v 62
乃至/c 62
莫斯科/ns 62
有限/a 62
甚至/c 62
训练/vn 62
年龄/n 62
上市/v 62
很快/d 62
无论/c 62
首相/n 62
增长率/n 62
信/n 62
合格/v 62
幅度/n 62
效率/n 62
办公室/n 62
上级/n 62
财产/n 62
复杂/a 62
表现/vn 62
公款/n 62
金牌/n 62
山东/ns 62
从业/b 62
方便/a 62
抗震救灾/l 62
有利/a 61
全党/n 61
狠抓/v 61
集团公司/n]nt 61
温/nr 61
武警/n 61
我军/n 61
联盟/n 61
原来/d 61
兴趣/n 61
邦国/nr 61
南京/ns 61
维持/v 61
大陆/n 61
包/v 61
强大/a 61
尚未/d 61
即/d 61
不但/c 61
海洋/n 61
还是/d 61
武汉/ns 61
称号/n 61
假/a 61
冬奥会/j 61
哈/j 61
电视剧/n 61
差距/n 60
永远/d 60
时刻/n 60
深入/ad 60
追求/v 60
大会堂/n]ns 60
主办/v 60
参观/v 60
持续/v 60
一部分/m 60
２４/m 60
举措/n 60
治理/v 60
潜力/n 60
充分/a 60
驻华/vn 60
独特/a 60
排/v 60
发动/v 60
一旦/d 60
另外/c 60
孔/nr 60
连续/ad 60
得以/v 60
明确/v 60
合同/n 60
巴勒斯坦/ns 60
外贸/n 60
运行/v 60
身上/s 60
经营者/n 60
卫星/n 60
贝宁/ns 60
种种/q 59
保证/vn 59
成熟/a 59
病/n 59
断/v 59
普遍/a 59
看法/n 59
设/v 59
轨道/n 59
军区/n 59
真实/a 59
云南/ns 59
寄/v 59
该/v 59
任/nr 59
一般/ad 59
角度/n 59
足球/n 59
联邦/n 59
转化/v 59
以往/t 59
真正/b 59
贫困县/n 59
农产品/n 59
优惠/vn 59
查处/v 59
针对/p 59
那种/r 59
及时/a 59
财务/n 59
宁/nr 59
平衡/a 59
现代化/v 59
一九九七年/t 58
喜庆/v 58
差/a 58
正确/ad 58
灾害/n 58
遭受/v 58
２７日/t 58
回答/v 58
和平/a 58
应有/v 58
停止/v 58
吕/nr 58
呈现/v 58
首/q 58
想到/v 58
引发/v 58
决心/n 58
相对/d 58
荣誉/n 58
大幅/d 58
扶持/v 58
外商/n 58
本质/n 58
西岸/s 58
卢布/n 58
东京/ns 58
不知/v 58
分配/v 58
新建/v 58
相应/v 58
规划/n 58
决策/n 58
听取/v 58
３１日/t 57
曾经/d 57
２日/t 57
贫困户/n 57
乡村/n 57
２０００年/t 57
肖/nr 57
加上/v 57
另一方面/c 57
认真/a 57
主动/ad 57
奖/n 57
商场/n 57
发达/a 57
大厅/n 57
自我/r 57
彻底/ad 57
负/v 57
忙/v 57
紧紧/d 57
笔者/n 57
间/q 57
魅力/n 57
大局/n 57
少数/m 57
心里/s 57
安置/v 57
改制/v 57
机械/n 57
取/v 57
恐怖/a 57
对手/n 57
等/v 57
导向/n 57
蔡/nr 57
主权/n 56
宗旨/n 56
致/v 56
权利/n 56
动员/v 56
振兴/v 56
事迹/n 56
白/nr 56
权/n 56
清/a 56
为期/v 56
破坏/v 56
唯一/b 56
花/n 56
面前/f 56
一半/m 56
跌/v 56
多年/m 56
民/Ng 56
发放/v 56
表达/v 56
封/q 56
秒/q 56
同样/d 56
简单/a 56
记/v 56
１７/m 56
产权/n 56
树/v 56
兼并/vn 56
方/q 56
未能/v 56
热点/n 56
绿色/n 56
富裕/a 56
回家/v 56
动力/n 56
剧目/n 56
票/n 56
对外/vn 55
祝/v 55
可/d 55
预报/vn 55
访华/v 55
签订/v 55
大规模/b 55
薄弱/a 55
孟/nr 55
中华人民共和国/ns 55
讲话/v 55
有关/p 55
自然/n 55
妻子/n 55
迟/nr 55
快速/b 55
号/n 55
能源/n 55
中国队/nt 55
公共/b 55
多数/m 55
合/v 55
３万/m 55
加速/v 55
边/d 55
总数/n 55
经理/n 55
流通/vn 55
北方/f 55
命运/n 55
运动/n 55
５０００/m 55
小学/n 55
杰/nr 55
办事/v 55
债券/n 55
嫌疑人/n 55
约旦/ns 55
实施/vn 55
敌人/n 55
继承/v 54
对待/v 54
紧密/ad 54
投产/v 54
解决/vn 54
关注/vn 54
广阔/a 54
那么/c 54
印象/n 54
设置/v 54
药品/n 54
党政/j 54
道/v 54
民间/n 54
程/nr 54
航天/n 54
夜/Tg 54
选择/vn 54
加工/vn 54
１３/m 54
统一/ad 54
崔/nr 54
规范/v 54
紧张/a 54
丛书/n 54
重视/vn 54
全/d 54
低于/v 54
致使/v 54
本月/t 54
企业家/n 54
纺织/n 54
个体/n 54
锦标赛/n 54
所有制/n 54
不良/a 54
改进/v 54
健全/v 54
报道/n 54
基金会/n]nt 54
修改/v 54
联赛/n 54
南极/ns 54
业绩/n 53
胜利/vn 53
指挥/v 53
常务/b 53
路子/n 53
根本/n 53
市区/s 53
头/q 53
中方/n 53
比/v 53
般/u 53
茶话会/n 53
年初/t 53
争/v 53
爱心/n 53
队员/n 53
身/Ng 53
严格/a 53
分流/v 53
乱/d 53
杭州/ns 53
愿望/n 53
垃圾/n 53
治疗/v 53
动荡/an 53
父亲/n 53
家乡/n 53
基因/n 53
商店/n 53
组织/vn 53
种植/v 53
来临/v 52
就/c 52
今日/t 52
摄氏度/q 52
崇高/a 52
改善/vn 52
原油/n 52
选举/vn 52
具/Vg 52
赠送/v 52
对/q 52
风格/n 52
同学/n 52
一起/d 52
献/v 52
[世界/n 52
重申/v 52
性质/n 52
成功/an 52
总部/n 52
望/v 52
大中型/b 52
派出/v 52
平均/v 52
机场/n 52
架/q 52
列入/v 52
直到/v 52
减/v 52
好事/n 52
根/q 52
协定/n 52
移民/n 52
邮票/n 52
志成/nr 52
阿尔及利亚/ns 52
经济学/n 52
镕基/nr 51
瑞环/nr 51
报/v 51
随后/d 51
气象/n 51
本世纪/t 51
国务委员/n 51
访/v 51
成员国/n 51
发达国家/l 51
建交/v 51
援助/vn 51
局势/n 51
通讯/n 51
回升/v 51
更为/d 51
国会/n 51
埃及/ns 51
其次/c 51
使命/n 51
熟悉/v 51
浩田/nr 51
患/v 51
客观/n 51
通货膨胀/l 51
允许/v 51
经费/n 51
就要/d 51
县委/n 51
菲律宾/ns 51
提倡/v 51
墨西哥/ns 51
主人/n 51
陆/nr 51
兴/v 51
公民/n 51
例如/v 51
华/j 51
城/n 51
[山东/ns 51
本次/r 51
养/v 51
犯罪/v 51
平/nr 51
子文/nr 51
决赛/vn 51
拍/v 51
礼貌/an 51
制造/v 50
早日/d 50
能否/v 50
欢乐/a 50
北部/f 50
贵州/ns 50
面貌/n 50
污染/vn 50
相当/v 50
结果/d 50
迅速/a 50
沿海/f 50
蒋/nr 50
身边/s 50
干警/n 50
负责/vn 50
海南/ns 50
员工/n 50
警察/n 50
进口/v 50
凡/d 50
范/nr 50
由此/d 50
意味着/v 50
雨/n 50
生物/n 50
清理/v 50
职务/n 50
不够/a 50
彩电/n 50
公有制/n 50
蒙古族/nz 50
开创/v 49
辉煌/a 49
听到/v 49
铁映/nr 49
陆续/d 49
脱贫致富/l 49
艰巨/a 49
学员/n 49
可是/c 49
看来/v 49
展现/v 49
短/a 49
第六/m 49
尽/v 49
启动/v 49
大多数/m 49
创建/v 49
严峻/a 49
翻/v 49
气候/n 49
黄河/ns 49
显得/v 49
供/v 49
感受/v 49
之外/f 49
白/a 49
当今/t 49
本地/r 49
智慧/n 49
帮助/vn 49
健/nr 49
登/v 49
增进/v 49
慰问/vn 49
喝/v 49
运/v 49
资助/v 49
巨额/b 49
最佳/z 49
草原/n 49
处罚/vn 49
１万/m 49
不得不/d 49
透露/v 49
常常/d 49
非法/b 49
邱/nr 49
科学院/n]nt 49
夏/nr 49
放弃/v 49
面/n 49
不足/a 49
供应/v 49
影片/n 49
交换/v 49
１００万/m 49
挖/v 49
上市/vn 49
业余/b 49
因特网/n 49
私人/n 49
失去/v 49
笑/v 49
财经/n 49
长工/nr 49
尽早/d 48
精力/n 48
奉献/v 48
Ａ/nx 48
数据/n 48
龚/nr 48
外债/n 48
２０％/m 48
承认/v 48
喜/v 48
河南/ns 48
激动/a 48
告别/v 48
别/d 48
这时/r 48
二十/m 48
街头/s 48
中文/nz 48
日报/n 48
不管/c 48
极为/d 48
出台/v 48
厂长/n 48
１６/m 48
客户/n 48
原来/b 48
收购/v 48
一流/b 48
窗口/s 48
调/v 48
估计/v 48
兑/v 48
高于/v 48
容易/a 48
适合/v 48
妇联/j]nt 48
导演/n 48
县级/b 48
帐篷/n 48
患者/n 48
来访/v 48
西班牙/ns 48
规范/n 48
劳动/v 48
妍/nr 48
张北/ns 48
进步/v 47
精彩/a 47
谭/nr 47
风气/n 47
监测/vn 47
付出/v 47
９７/m 47
九五/m 47
完整/a 47
哪/r 47
议员/n 47
合法/a 47
本国/r 47
会晤/v 47
外部/f 47
施工/vn 47
有时/d 47
打开/v 47
思考/v 47
兄弟/n 47
回来/v 47
直辖市/n 47
伟/nr 47
股/q 47
杂志/n 47
势力/n 47
支柱/n 47
准确/a 47
选/v 47
把握/v 47
立足/v 47
派/v 47
党支部/n 47
大批/m 47
奥地利/ns 47
[广东/ns 47
桥梁/n 47
集中/ad 47
哪里/r 47
咨询/vn 47
收入/v 47
夺得/v 47
印度/ns 47
余/nr 47
湖南/ns 47
借/v 47
刑事/b 47
建议/v 47
女排/n]nt 47
软件/n 47
传播/vn 47
伦敦/ns 47
北爱/j 47
歌曲/n 46
爱国/a 46
资格/n 46
示范/vn 46
产/v 46
济南/ns 46
开通/v 46
不利/a 46
标志/v 46
热情/a 46
习惯/n 46
国情/n 46
阳光/n 46
感觉/n 46
生动/a 46
围/v 46
确立/v 46
万/nr 46
锋/nr 46
捐赠/v 46
该市/r 46
新年伊始/l 46
针对/v 46
长远/a 46
听说/v 46
合并/v 46
古/a 46
难题/n 46
计划/v 46
亲人/n 46
专门/b 46
班子/n 46
广西/ns 46
动作/n 46
年底/t 46
陶/nr 46
并非/v 46
之所以/c 46
强/Ng 46
债务/n 46
大小/n 46
程序/n 46
健康/an 46
含量/n 46
４０００/m 46
[南京/ns 46
教训/n 46
相继/d 46
遵守/v 46
转移/v 46
戏曲/n 46
百姓/n 46
港元/n 46
力争/v 45
获悉/v 45
转达/v 45
全军/n 45
海上/s 45
理由/n 45
解放/v 45
岁月/n 45
谈话/vn 45
可/c 45
加工/v 45
道理/n 45
创造性/n 45
春云/nr 45
场所/n 45
若干/m 45
工会/n 45
较为/d 45
批发/vn 45
确实/ad 45
工艺/n 45
稳定/ad 45
村干部/n 45
[新疆/ns 45
一度/d 45
短期/b 45
撤军/vn 45
即/c 45
苏联/ns 45
个性/n 45
董事长/n 45
且/c 45
公开/ad 45
期限/n 45
税务/n 45
铁路/n]nz 45
对/v 45
一级/b 45
执行/vn 45
舞蹈/n 45
感动/v 45
龙/nr 45
省人大/j 45
内阁/n 45
刑事诉讼法/n 45
拉开/v 44
高潮/n 44
情景/n 44
营造/v 44
澜涛/nr 44
宁夏/ns 44
外交部/nt 44
安理会/j 44
义务/n 44
居住/v 44
障碍/n 44
武/nr 44
丰收/v 44
弘扬/v 44
靠/p 44
倒/v 44
战斗/vn 44
姑娘/n 44
不过/c 44
供求/n 44
国家机关/l 44
今/Tg 44
面/q 44
立/v 44
筹集/v 44
华/nr 44
禁止/v 44
探索/vn 44
１９/m 44
收益/n 44
２万/m 44
执法/v 44
全村/n 44
财富/n 44
将/v 44
接到/v 44
１／３/m 44
原/d 44
行/Ng 44
眼睛/n 44
陷入/v 44
思维/n 44
笔/q 44
地面/n 44
西/f 44
周/q 44
本/d 44
人家/n 44
私营/b 44
纳入/v 44
着力/v 44
反响/n 44
试验/vn 44
增长点/n 44
俞/nr 44
考试/vn 44
演/v 44
重要性/n 44
价值观/n 44
军/nr 44
态势/n 43
有关/v 43
积累/v 43
深深/d 43
华南/ns 43
内蒙古/ns 43
影视/b 43
油田/n 43
个别/a 43
否则/c 43
有助于/v 43
多/v 43
促使/v 43
邀请/vn 43
报刊/n 43
颗/q 43
美丽/a 43
画家/n 43
抓紧/v 43
清醒/a 43
内地/s 43
氛围/n 43
在内/u 43
行/v 43
情绪/n 43
营销/vn 43
３０万/m 43
肉/n 43
经历/n 43
子女/n 43
热/a 43
引/v 43
新风/n 43
赶/v 43
安徽/ns 43
１０万/m 43
经济林/n 43
肯定/v 43
运动/vn 43
开罗/ns 43
稳定/vn 43
分子/n 43
持/v 43
明星/n 43
处/q 43
来源/n 43
男/b 43
土耳其/ns 43
以便/d 43
房屋/n 43
繁荣/v 43
颁发/v 43
泡沫/n 43
特征/n 43
国家教委/j 43
子弟兵/n 43
团/n 43
民众/n 43
防伪/vn 43
结/v 42
制止/v 42
祝愿/v 42
评为/v 42
考核/vn 42
战役/n 42
出生/v 42
了解/vn 42
正式/a 42
不好/a 42
劳动力/n 42
牛/n 42
少年/n 42
色彩/n 42
自由/a 42
新鲜/a 42
解放军/n]nt 42
二十一/m 42
升/v 42
娱乐/vn 42
组成部分/l 42
临时/b 42
体委/j]nt 42
旨在/v 42
赶到/v 42
使得/v 42
建国/v 42
题材/n 42
兴建/v 42
出去/v 42
１９９０年/t 42
综合治理/l 42
１０％/m 42
地处/v 42
归/v 42
国产/b 42
盛/nr 42
知/v 42
效应/n 42
系统/a 42
着眼/v 42
那个/r 42
非/h 42
框架/n 42
难度/n 42
手续/n 42
单一/a 42
协助/v 42
从此/d 42
洪/nr 42
需要/vn 42
中介/n 42
天然气/n 42
局/n 42
支队/n 42
错误/n 42
赞助/v 42
实现/vn 42
利维/nr 42
烟/n 42
信贷/n 42
电信/n 42
民主/an 42
亲属/n 42
北/f 42
船舶/n 42
饭/n 42
省政协/j 42
女士/n 41
致以/v 41
迎来/v 41
灾情/n 41
死亡/v 41
家宝/nr 41
温饱/n 41
[江苏/ns 41
左/f 41
一百/m 41
遭到/v 41
无疑/d 41
迈出/v 41
所长/n 41
８０％/m 41
越南/ns 41
甚/Dg 41
把/q 41
夫妇/n 41
光荣/a 41
深受/v 41
金额/n 41
每月/r 41
不久前/t 41
有益/a 41
大门/n 41
搭/v 41
突出/v 41
利税/n 41
６００/m 41
冲/v 41
歌舞/n 41
爷爷/n 41
规范/a 41
药/n 41
这家/r 41
死/v 41
经历/v 41
[浙江/ns 41
小姐/n 41
委员长/n 41
推广/vn 41
职责/n 41
工具/n 41
集中/a 41
合理/ad 41
仅仅/d 41
店/n 41
购/Vg 41
撤军/v 41
失业/vn 41
防范/v 41
教练/n 41
专项/b 41
湖北/ns 41
储备/vn 41
应用/vn 41
章/q 41
球员/n 41
认识/vn 41
布莱尔/nr 41
会晤/vn 40
贫困/an 40
十一/m 40
掌声/n 40
年轻人/n 40
上岗/v 40
沿/p 40
污染/v 40
治理/vn 40
旅游/v 40
杜/nr 40
九十/m 40
谈判/v 40
联盟/n]nt 40
议会/n]nt 40
一番/m 40
要素/n 40
龙/n 40
以为/v 40
踏/v 40
收支/n 40
到处/d 40
鲜花/n 40
大学生/n 40
话题/n 40
亦/d 40
繁荣/a 40
落实/vn 40
处在/v 40
安排/vn 40
警方/n 40
自治区/n]ns 40
制作/v 40
３０％/m 40
右/f 40
土/n 40
大幅度/d 40
拍卖/v 40
牌/n 40
自觉/a 40
大胆/ad 40
消防/b 40
远远/d 40
１２０/m 40
名/Ng 40
边/n 40
大师/n 40
发布/v 40
培养/vn 40
概念/n 40
寻求/v 40
司法/n 40
节约/v 40
壮族/nz 40
申请/v 40
认证/vn 40
体委/j 40
火箭/n 40
亏损/vn 40
制造/vn 40
扩张/v 40
钢铁/n 40
共识/n 40
驻军/n 40
授予/v 40
院校/n 40
股东/n 40
酒/n 40
咖啡/n 40
安装/v 40
煤/n 40
呀/y 40
穷/a 40
委内瑞拉/ns 40
拉美/j 40
纪委/j]nt 40
珀斯/ns 40
汉年/nr 40
一九九八年/t 39
公正/a 39
１９９８/m 39
祥和/a 39
宣传部/n]nt 39
情感/n 39
顾问/n 39
[西藏/ns 39
特大/b 39
冷空气/n 39
支援/v 39
党委/n]nt 39
办公室/n]nt 39
大业/n 39
户/Ng 39
指示/n 39
淮河/ns 39
４０％/m 39
必将/d 39
集装箱/n 39
哈尔滨/ns 39
外交部长/n 39
忘记/v 39
讨论/vn 39
海峡/n 39
清楚/a 39
奠定/v 39
增添/v 39
那时/r 39
物品/n 39
长/v 39
抵达/v 39
民主党派/n 39
善于/v 39
全民/n 39
资本主义/n 39
运作/vn 39
边防/n 39
待/v 39
奔/v 39
通/v 39
共产党员/n 39
背/v 39
水稻/n 39
表演/v 39
附近/f 39
绿/a 39
流通/v 39
过来/v 39
典型/a 39
生意/n 39
马上/d 39
景象/n 39
现有/v 39
一生/n 39
前来/v 39
富有/v 39
副食品/n 39
宪法/n 39
广东省/ns 39
一致/ad 39
棋手/n 39
距离/n 39
新增/v 39
纪检/j 39
分歧/n 39
逮捕/v 39
律师/n 39
检察/b 39
龙头/n 39
武术/n 39
平凡/a 38
繁荣/an 38
完全/a 38
攻坚/vn 38
９８/m 38
中外/j 38
歌剧/n 38
华北/ns 38
安全/ad 38
艘/q 38
贴/v 38
专题/n 38
致力/v 38
贡献/vn 38
率领/v 38
近期/t 38
抗日/vn 38
理解/vn 38
美/a 38
每次/r 38
万年/nr 38
热情/an 38
挑战/v 38
对策/n 38
新加坡/ns 38
各方/r 38
文/nr 38
境界/n 38
初/d 38
致富/v 38
产值/n 38
５０％/m 38
只是/d 38
志愿/n 38
发行/vn 38
查/v 38
约旦河/ns 38
[英国/ns 38
眼光/n 38
历程/n 38
名人/n 38
怕/v 38
要求/vn 38
消灭/v 38
年货/n 38
顾/nr 38
岛/n 38
不准/v 38
房子/n 38
口/n 38
会计/n 38
兵/n 38
该行/r 38
股份合作制/n 38
病人/n 38
教/v 38
身份/n 38
大臣/n 38
声/q 38
辞职/v 38
男排/n]nt 38
涨幅/n 38
少/ad 38
所在/n 38
农业部/nt 38
装/v 38
定价/vn 38
[河北省/ns 38
大赛/vn 38
拍摄/v 38
大多/d 38
危害/v 38
流动/vn 38
电话机/n 38
周期/n 38
华卿/nr 38
电台/n]nt 37
客观/a 37
全心全意/i 37
退/v 37
证书/n 37
干/nr 37
国家级/b 37
环保/j 37
数十/m 37
早已/d 37
回顾/v 37
突然/ad 37
三峡/ns 37
反复/d 37
内涵/n 37
究竟/d 37
一个个/m 37
寒风/n 37
生长/v 37
另/d 37
帮扶/v 37
旅游业/n 37
公务员/n 37
综合/v 37
名字/n 37
活跃/v 37
损害/v 37
进出口/vn 37
树/n 37
布局/n 37
理想/n 37
猪/n 37
风景/n 37
８００/m 37
丰富多彩/i 37
不顾/v 37
存款/n 37
邮电/n 37
而言/u 37
本/n 37
[四川/ns 37
倒闭/v 37
宝贵/a 37
军营/n 37
规定/vn 37
交流/v 37
点/n 37
地球/n 37
草/n 37
审议/v 37
法院/n 37
大中城市/j 37
重组/vn 37
相关/vn 37
销售额/n 37
借鉴/v 37
总裁/n 37
转换/v 37
随时/d 37
顾客/n 37
批评/vn 37
本届/r 37
侯/nr 37
治疗/vn 37
中药/n 37
邮件/n 37
列为/v 37
论坛/n 37
赔偿/v 37
１９８８年/t 37
摄影/v 37
轿车/n 37
处/v 37
含/v 37
[泰国/ns 37
须/d 37
科恩/nr 37
国栋/nr 37
行使/v 36
密切/a 36
脱离/v 36
百万/m 36
询问/v 36
建华/nr 36
全方位/n 36
接近/v 36
重/d 36
交往/vn 36
权益/n 36
自然/a 36
一体化/vn 36
够/v 36
适当/a 36
２２/m 36
群/q 36
书法/n 36
贺卡/n 36
街/n 36
鱼/n 36
空气/n 36
劳动者/n 36
灯/n 36
庆/Vg 36
最为/d 36
号召/v 36
步入/v 36
协会/n 36
凝聚/v 36
明/nr 36
城区/n 36
公安局/n 36
动摇/v 36
宽/a 36
抢救/v 36
外地/s 36
配套/a 36
家园/n 36
９０％/m 36
文选/n 36
塑造/v 36
行动/v 36
案/Ng 36
限制/v 36
诸多/m 36
普及/v 36
彼此/r 36
论/v 36
决策/vn 36
疾病/n 36
境内/s 36
化学/n 36
海湾/n 36
法/n 36
承诺/v 36
团长/n 36
多元化/vn 36
错误/a 36
计划经济/n 36
纠正/v 36
现状/n 36
周刊/n 36
利用/vn 36
昆/j 36
爱国主义/n 36
以外/f 36
荣获/v 36
创建/vn 36
审计/vn 36
新兴/b 36
实验/vn 36
型/k 36
核电/n 36
高尚/a 36
下半年/t 36
赤字/n 36
联合会/n]nt 36
日/Ng 36
魏/nr 36
海军/n 36
领/v 36
兴奋剂/n 36
责任制/n 36
水仙/n 36
波罗的海/ns 36
向前/v 35
一道/d 35
快乐/a 35
坚定不移/i 35
退休/v 35
我党/n 35
家属/n 35
结合/vn 35
施工/v 35
破产/v 35
支付/vn 35
计算/v 35
份额/n 35
巴基斯坦/ns 35
鼓舞/v 35
灵活/a 35
平等/a 35
新闻界/n 35
公平/a 35
本人/r 35
河南省/ns 35
人人/n 35
中学/n 35
上面/f 35
转向/v 35
知识分子/n 35
京城/ns 35
伴随/v 35
到来/vn 35
走访/v 35
救灾/v 35
具备/v 35
限制/vn 35
大众/n 35
冲击/vn 35
例/n 35
务实/v 35
６０％/m 35
玲/nr 35
奶奶/n 35
地下/s 35
挤/v 35
遇/v 35
修建/v 35
账/n 35
房/n 35
风暴/n 35
反应/vn 35
维也纳/ns 35
５万/m 35
校长/n 35
踞/Vg 35
散文/n 35
老板/n 35
还/v 35
生存/v 35
高效/b 35
小型/b 35
投/v 35
书记处/n 35
连日来/l 35
阎/nr 35
澳/j 35
特委会/j 35
盖/v 35
学会/v 35
推/v 35
来信/n 35
福州/ns 35
车站/n 35
推动/vn 35
[湖北/ns 35
利/n 35
议长/n 35
山西/ns 35
试验/v 35
群众性/n 35
内在/b 35
空军/n 35
[内蒙古/ns 35
巴西/ns 35
救助/v 35
剧组/n 35
县城/n 35
湘西/ns 35
克雷库/nr 35
开拓进取/l 34
夺取/v 34
陪同/v 34
逝世/v 34
雪灾/n 34
袭击/v 34
黑龙江/ns 34
媒介/n 34
送给/v 34
考察/vn 34
沈阳/ns 34
诞生/v 34
用品/n 34
维吾尔族/nz 34
斌/nr 34
粮/n 34
脚/n 34
不论/c 34
季节/n 34
看看/v 34
喜爱/v 34
十五/m 34
深/d 34
儿女/n 34
家华/nr 34
覆盖/v 34
郑州/ns 34
数百/m 34
成功/ad 34
行长/n 34
春联/n 34
敢于/v 34
喜欢/v 34
心情/n 34
制裁/vn 34
学会/n]nt 34
科学/ad 34
平方公里/q 34
更新/v 34
一律/d 34
册/q 34
山西省/ns 34
老区/n 34
石家庄/ns 34
涌现/v 34
评选/v 34
趋/Vg 34
森林/n 34
决不/d 34
系/v 34
重建/v 34
台/j 34
传播/v 34
上百/m 34
民兵/n 34
使用/vn 34
相关/v 34
选民/n 34
饭店/n 34
操作/v 34
评价/vn 34
人格/n 34
石材/n 34
管理局/n]nt 34
３５/m 34
打工/v 34
７０％/m 34
表面/n 34
突破口/n 34
忽视/v 34
总会/n]nt 34
难点/n 34
从严/d 34
金/b 34
压/v 34
苏/nr 34
教学/n 34
核电站/n]nt 34
亚/j 34
走私/vn 34
零售/vn 34
随/v 34
得知/v 34
冬天/t 34
移动/vn 34
时报/n 34
上涨/v 34
账户/n 34
３６/m 34
金/Ng 34
长野/ns 34
巴方/n 34
富/a 34
十四/m 34
招标/v 34
档案/n 34
话剧团/n]nt 34
主管/n 34
对方/n 34
迈向/v 33
海内外/s 33
１９９９年/t 33
威胁/vn 33
成长/v 33
安徽省/ns 33
共产党/n 33
长期以来/l 33
苗族/nz 33
学校/n]nt 33
责令/v 33
遵循/v 33
花园/n 33
对话/vn 33
流/v 33
一时/t 33
拼搏/v 33
年年/q 33
物/Ng 33
一边/d 33
欢聚一堂/i 33
４万/m 33
公园/n 33
天空/n 33
福利/n 33
来华/v 33
全世界/n 33
稳步/d 33
难关/n 33
电视台/n 33
联欢/vn 33
深厚/a 33
梦/n 33
书画/n 33
下功夫/v 33
缓解/v 33
收集/v 33
良性/b 33
若/c 33
揭示/v 33
机场/n]ns 33
第七/m 33
自/r 33
[解放军/n 33
只是/c 33
缺少/v 33
头/m 33
大都/d 33
者/k 33
欠/v 33
订/v 33
竣工/v 33
浙江/ns 33
福建/ns 33
昔日/t 33
２６/m 33
巴格达/ns 33
古老/a 33
追究/v 33
室内/s 33
好处/n 33
戴/v 33
去年底/t 33
遏制/v 33
真是/d 33
实质/n 33
规划/v 33
江苏省/ns 33
跟/p 33
少/v 33
提醒/v 33
拜/v 33
瑞典/ns 33
[伊拉克/ns 33
１５％/m 33
烟草/n 33
初期/f 33
列/v 33
保/v 33
通知/v 33
手机/n 33
本法/r 33
中南海/ns 33
阿根廷/ns 33
省级/b 33
一家/n 33
改制/vn 33
排除/v 33
根据地/n 33
立案/v 33
制约/v 33
熊/nr 33
办公厅/n]nt 33
违纪/vn 33
赛事/n 33
传/v 33
缺/v 33
鉴定/vn 33
河西/ns 33
张北县/ns 33
度过/v 32
优美/a 32
回国/v 32
罗马/ns 32
[中华/nz 32
拉萨/ns 32
坚实/a 32
增产/v 32
开幕/v 32
油/n 32
超/v 32
勘探/vn 32
协商/v 32
法院/n]nt 32
南/j 32
解放/vn 32
目光/n 32
大约/d 32
上海市/ns 32
现有/vn 32
抑制/v 32
外来/b 32
交给/v 32
矿/n 32
士兵/n 32
春天/t 32
老虎/n 32
星/n 32
关/nr 32
那天/r 32
江西/ns 32
记得/v 32
格外/d 32
印/v 32
全家/n 32
遍/q 32
心灵/n 32
中央/n]nt 32
零下/s 32
严寒/an 32
鲜明/a 32
院/Ng 32
特困户/n 32
五十/m 32
长城/ns 32
潮流/n 32
担心/v 32
桥本/nr 32
抱/v 32
日常/b 32
群体/n 32
相互/b 32
依赖/v 32
扎实/a 32
云龙/nr 32
依托/v 32
耕地/n 32
义务/d 32
书籍/n 32
小区/n 32
飞行/v 32
飞行/vn 32
装备/n 32
发起/v 32
恶化/v 32
现行/b 32
美联社/nt 32
略/d 32
１９９７/m 32
总之/c 32
小说/n 32
至于/p 32
引导/vn 32
储量/n 32
立方米/q 32
台阶/n 32
此后/t 32
反而/d 32
理想/a 32
淘汰/v 32
３１/m 32
扎/v 32
开办/v 32
分局/n 32
１５０/m 32
聘请/v 32
啥/r 32
前后/f 32
营业/vn 32
投放/v 32
林业/n 32
党组织/n 32
斗争/v 32
钟/nr 32
冰/n 32
博士/n 32
开设/v 32
返回/v 32
气/n 32
[沈阳/ns 32
无论是/c 32
泰/j 32
应急/vn 32
可能性/n 32
丰富/v 32
新人/n 32
中小学/j 32
播出/v 32
农历/n 32
放松/v 32
与会/v 32
地质部/nt 32
红军/n 32
虎踞/v 32
浦东/ns 32
大藏省/nt 32
迎春/vn 32
移送/v 32
纲领/n 31
企图/v 31
局部/n 31
劳动模范/n 31
工地/n 31
成人/n 31
中宣部/j 31
抵/v 31
齐/nr 31
煤矿/n 31
生产线/n 31
自觉/ad 31
某种/r 31
他人/r 31
满/v 31
共和国/n 31
冬/Tg 31
好/d 31
美术/n 31
快/d 31
建新/nr 31
喜迎/v 31
顶/v 31
马来西亚/ns 31
金融业/n 31
上周/t 31
依据/n 31
将军/n 31
超越/v 31
操作/vn 31
眼下/t 31
纯收入/n 31
形成/vn 31
经典/n 31
原有/v 31
医学/n 31
人均收入/n 31
施/nr 31
统战部/nt]nt 31
后果/n 31
加元/q 31
销毁/v 31
注入/v 31
版面/n 31
毕竟/d 31
根本/d 31
绝对/d 31
人心/n 31
等待/v 31
中部/f 31
黑/a 31
４５/m 31
颁布/v 31
长沙/ns 31
内外/f 31
１４０/m 31
节省/v 31
沉重/a 31
产销/n 31
誉为/v 31
送礼/v 31
贪污/v 31
品质/n 31
审计/v 31
评选/vn 31
发射/v 31
与会者/n 31
歹徒/n 31
取决于/v 31
安理会/j]nt 31
只有/d 31
杂技/n 31
政党/n 31
指责/v 31
开支/n 31
姚/nr 31
排球/n 31
供给/vn 31
上半年/t 31
摄影/vn 31
大亚湾/ns 31
站/n 31
预防/v 31
缩短/v 31
伟人/n 31
伯承/nr 31
汇报/vn 31
杯/q 31
泰铢/n 31
补/v 31
和谈/vn 31
妇联/j 31
强强/nr 31
领土/n 30
独立/v 30
硬/a 30
实效/n 30
千瓦时/q 30
紧密/a 30
无产阶级/n 30
急需/v 30
救助/vn 30
国旗/n 30
人力/n 30
工程/n]nz 30
德/j 30
到来/v 30
医疗队/n 30
国企/j 30
岁末/t 30
上学/v 30
空中/s 30
夏/Tg 30
宾馆/n 30
只好/d 30
冰雪/n 30
爱好者/n 30
省市/n 30
温暖/a 30
１５００/m 30
接待/v 30
充足/a 30
跳/v 30
早/ad 30
沟通/v 30
宪章/n 30
教学/vn 30
风采/n 30
年均/j 30
下乡/vn 30
非法/d 30
党政机关/n 30
地点/n 30
古代/t 30
目录/n 30
文献/n 30
连年/d 30
２０万/m 30
修/v 30
昆明/ns 30
全球化/vn 30
行列/n 30
奇迹/n 30
根据/v 30
平静/a 30
创作/n 30
类型/n 30
世/Ng 30
平时/t 30
一体/n 30
可谓/v 30
小伙子/n 30
放开/v 30
[广西/ns 30
种植/vn 30
直/d 30
登记/v 30
客车/n 30
谴责/v 30
几百/m 30
此时/t 30
全会/n 30
消费/v 30
报告/v 30
线/q 30
不错/a 30
自/d 30
战略性/n 30
占有/v 30
承诺/vn 30
筹措/v 30
心血/n 30
眼/n 30
不行/a 30
岗/n 30
不正之风/i 30
违法/v 30
院士/n 30
[广东省/ns 30
药物/n 30
难民/n 30
公开/a 30
赔偿/vn 30
球队/n 30
名牌/n 30
动荡/a 30
支付/v 30
煤炭/n 30
社团/n 30
执政/v 30
[广州/ns 30
人家/r 30
报名/v 30
事物/n 30
曼谷/ns 30
中西部/f 30
懂/v 30
激励/v 30
锦涛/nr 30
赞赏/v 30
羊/n 30
国民党/n 30
韦德里纳/nr 30
农家/n 30
游/v 30
流失/vn 30
除夕/t 30
办案/v 30
通胀/j 29
持久/a 29
演奏/v 29
庆林/nr 29
容量/n 29
史/nr 29
舞/v 29
偏/a 29
崭新/b 29
削减/v 29
明年/t 29
条约/n 29
独立/a 29
三十/m 29
临近/v 29
坚定/a 29
官方/n 29
番/q 29
血/n 29
棉花/n 29
激发/v 29
捧/v 29
近年/t 29
兴起/v 29
心态/n 29
农副产品/j 29
代/v 29
头脑/n 29
振兴/vn 29
荣/nr 29
兆国/nr 29
中间/f 29
高原/n 29
床/n 29
自豪/a 29
历来/d 29
好评/n 29
监狱/n 29
管辖/v 29
雅加达/ns 29
结论/n 29
支撑/v 29
追求/vn 29
太阳/n 29
具体/ad 29
教材/n 29
邵/nr 29
准/a 29
天地/n 29
活跃/a 29
蛋/n 29
优化/vn 29
想起/v 29
考验/vn 29
农场/n 29
价/n 29
承包/v 29
千方百计/i 29
黎/nr 29
周日/t 29
传记/n 29
带头/v 29
健身/vn 29
网/n 29
百分点/n 29
全新/b 29
尹/nr 29
名列/v 29
添/v 29
急剧/d 29
包袱/n 29
不足/v 29
命令/n 29
５％/m 29
增多/v 29
河/n 29
必然/d 29
渐渐/d 29
重/v 29
丈夫/n 29
罕见/a 29
卷/q 29
２９/m 29
闯/v 29
脱/v 29
成都/ns 29
１００％/m 29
距/p 29
危险/an 29
教堂/n 29
搬/v 29
名义/n 29
合肥/ns 29
罗布泊/ns 29
走廊/n 29
派出所/n]nt 29
根本性/n 29
限度/n 29
偏/d 29
着重/v 29
湖南省/ns 29
米/n 29
分行/n 29
会同/v 29
流动/v 29
[南/j 29
扶/v 29
机关干部/n 29
法定/b 29
守/v 29
视/Vg 29
剧团/n 29
评/v 29
＊/w 29
带有/v 29
查获/v 29
进展/v 29
预测/v 29
应用/v 29
侦查/v 29
矿产/n 29
提起/v 29
女排/n 29
拍卖/vn 29
回落/v 29
制约/vn 29
打电话/v 29
家长/n 29
分局/n]nt 29
衣服/n 29
助理/n 29
显/v 29
变革/vn 29
检测/vn 29
紧急/ad 29
棵/q 29
湖北省/ns 29
移/v 29
红薯/n 29
非/d 29
太岳区/ns 29
血液/n 29
刺激/v 29
草案/n 29
团拜会/n 29
油气/n 29
啤酒/n 29
满族/nz 29
荣桓/nr 29
艾滋病/n 29
湿地/n 29
行政区/n]ns 28
周边/n 28
往来/vn 28
上去/v 28
倡导/v 28
坚强/a 28
题/n 28
沪/j 28
仿佛/d 28
一代/n 28
Ｂ/nx 28
灯笼/n 28
革命家/n 28
杰出/a 28
保留/v 28
北风/n 28
关怀/vn 28
交谈/v 28
[武警/n 28
数千/m 28
维和/j 28
勇/nr 28
高等/b 28
尚/nr 28
逾/Vg 28
报道/vn 28
文/Ng 28
家电/j 28
整顿/vn 28
出访/v 28
必/d 28
战/Vg 28
懂得/v 28
真诚/a 28
大概/d 28
感/Vg 28
坚持不懈/i 28
一派/b 28
灿烂/a 28
青春/n 28
探讨/v 28
记录/v 28
伍/nr 28
规划/vn 28
气象台/n]nt 28
波兰/ns 28
接着/c 28
瑞士/ns 28
精/a 28
富/Vg 28
脱贫/vn 28
养殖/vn 28
１０００万/m 28
英模/j 28
高产/b 28
随之/d 28
抢/v 28
入手/v 28
真情/n 28
造/v 28
乌鲁木齐/ns 28
开工/v 28
通报/v 28
爆发/v 28
度/q 28
助/v 28
再度/d 28
没收/v 28
取代/v 28
下属/v 28
编者/n 28
想象/v 28
１９８５年/t 28
火车/n 28
缩小/v 28
时机/n 28
热爱/v 28
从未/d 28
占领/v 28
挪威/ns 28
架/v 28
乘客/n 28
专栏/n 28
新房/n 28
线索/n 28
忙/a 28
辽宁/ns 28
相反/v 28
阵地/n 28
局/n]nt 28
肯定/vn 28
掀起/v 28
１１０/m 28
海关/n]nt 28
男女/n 28
职权/n 28
首要/b 28
获奖/vn 28
元首/n 28
１９８７年/t 28
日趋/d 28
网络版/n 28
活/n 28
诞辰/n 28
揭晓/v 28
盼/v 28
弄/v 28
梅/nr 28
前线/s 28
科委/j]nt 28
伤员/n 28
民政部/nt 28
世锦赛/j 28
功/n 28
高等教育/l 28
自由泳/n 28
巴特勒/nr 28
丰田/nz 28
祝愿/vn 27
失败/v 27
生存/vn 27
丰收/vn 27
胜利/v 27
勇于/v 27
欣赏/v 27
祝/nr 27
祝贺/vn 27
统一战线/l 27
协商/vn 27
贺词/n 27
切实/a 27
大连/ns 27
各省/r 27
１９８０年/t 27
磋商/vn 27
人权/n 27
欧元/n 27
为首/v 27
中学/n]nt 27
责任感/n 27
从中/d 27
微笑/vn 27
艺术品/n 27
气息/n 27
关根/nr 27
[河南/ns 27
歌声/n 27
场面/n 27
评论/n 27
持续/vn 27
一体化/v 27
停留/v 27
销/v 27
生产能力/l 27
深处/s 27
高速公路/n 27
养猪/v 27
村庄/n 27
纠纷/n 27
新村/n 27
仓库/n 27
固定资产/l 27
载/v 27
航班/n 27
零/m 27
出于/v 27
冷战/n 27
此事/r 27
值/n 27
无数/m 27
无不/d 27
道/n 27
接触/v 27
声音/n 27
[河北/ns 27
多么/d 27
论文/n 27
思考/vn 27
１亿/m 27
受益/v 27
公仆/n 27
替代/v 27
闹/v 27
决定/vn 27
１０亿/m 27
比索/n 27
跟/v 27
制订/v 27
据说/v 27
门前/s 27
临/v 27
实在/d 27
前面/f 27
见面/v 27
同行/n 27
辽宁省/ns 27
太原/ns 27
同步/vd 27
扩张/vn 27
分为/v 27
亏损/v 27
的确/d 27
支出/n 27
法人/n 27
权限/n 27
科普/b 27
常/nr 27
贴近/v 27
罚款/v 27
出色/a 27
演习/vn 27
严厉/ad 27
办学/vn 27
信任/v 27
波黑/ns 27
边境/s 27
火灾/n 27
进而/c 27
存/v 27
其余/r 27
攻关/vn 27
决策/v 27
５００万/m 27
质/Ng 27
假冒伪劣/j 27
[江苏省/ns 27
检察院/n 27
表彰/v 27
一等奖/n 27
国务卿/n 27
肇事/vn 27
人民战争/n 27
机电/b 27
副/q 27
敏/nr 27
公房/n 27
／/w 27
电缆/n 27
[最高/a 27
忠友/nr 27
十二月/t 26
风波/n 26
高层/n 26
生机/n 26
可喜/a 26
繁重/a 26
统揽全局/l 26
三中全会/j 26
电网/n 26
那曲/ns 26
为止/v 26
攻坚战/n 26
传来/v 26
聚集/v 26
逐年/d 26
１９８９年/t 26
运作/v 26
历史性/n 26
撰写/v 26
乐/a 26
贺/Vg 26
浪/n 26
讲述/v 26
相同/a 26
组/q 26
热闹/a 26
鲜活/a 26
庆祝/v 26
毛泽东思想/n 26
规范化/vn 26
浓厚/a 26
清晨/t 26
大使馆/n]nt 26
加深/v 26
议题/n 26
平稳/a 26
极其/d 26
珍贵/a 26
发言/v 26
法庭/n 26
激光/n 26
步骤/n 26
点/v 26
编辑/n 26
产业化/v 26
鸡/n 26
开会/v 26
信念/n 26
这块/r 26
藏/j 26
县长/n 26
屏幕/n 26
只见/v 26
一把手/n 26
１９８６年/t 26
中午/t 26
冲击/v 26
汉城/ns 26
减灾/vn 26
真/a 26
名将/n 26
记忆/n 26
章/nr 26
艰难/a 26
涌/v 26
之类/r 26
研究所/n 26
拓展/v 26
苦/a 26
生涯/n 26
陈旧/a 26
浪费/v 26
倾向/n 26
意/Ng 26
大楼/n 26
集/Vg 26
优/Ag 26
大米/n 26
附属/vn 26
特委会/j]nt 26
收盘/v 26
印尼盾/n 26
野生/b 26
确/d 26
镜头/n 26
放心/v 26
发票/n 26
流入/v 26
十四大/j 26
山东省/ns 26
一再/d 26
技能/n 26
下基层/l 26
紧/a 26
公开/v 26
四川省/ns 26
集/q 26
中医/n 26
注册/v 26
新药/n 26
拓宽/v 26
武力/n 26
研究员/n 26
学院/n 26
到达/v 26
厂家/n 26
成分/n 26
绝不/d 26
栏目/n 26
依照/p 26
无形/b 26
享有/v 26
武装/v 26
党内/s 26
党性/n 26
指挥部/n 26
政委/n 26
剧/n 26
现金/n 26
啦/y 26
薄/nr 26
商标/n 26
条目/n 26
汉语/nz 26
规则/n 26
摩洛哥/ns 26
欧佩克/nt 26
震区/n 26
票据/n 26
证人/n 26
彝族/nz 26
防震/vn 26
象山/ns 26
展望/v 25
韩/j 25
圆满/a 25
专程/d 25
工程师/n 25
照顾/v 25
回忆/v 25
宏伟/a 25
竞赛/vn 25
勇气/n 25
甘肃/ns 25
之上/f 25
双手/n 25
应邀/v 25
先进/n 25
随/p 25
门口/s 25
进一步/b 25
西安/ns 25
阐述/v 25
过渡/v 25
建立/vn 25
意志/n 25
性格/n 25
数/v 25
换届/v 25
[政协/j 25
外交部/n]nt 25
厂/n]nt 25
６０００/m 25
好转/v 25
刊登/v 25
收回/v 25
举/v 25
尊严/n 25
印度尼西亚/ns 25
大人/n 25
特/d 25
临时/d 25
赶来/v 25
化解/v 25
表/n 25
释放/v 25
改组/vn 25
原理/n 25
·/w 25
紧/d 25
笔/n 25
中期/f 25
配置/vn 25
同样/b 25
委托/v 25
抗日战争/nz 25
[济南/ns 25
著作/n 25
配/v 25
协调/ad 25
融入/v 25
县政府/n 25
夜/q 25
黎巴嫩/ns 25
隔/v 25
至此/d 25
浪潮/n 25
预测/vn 25
加剧/v 25
千万/m 25
加/j 25
８万/m 25
犹太人/n 25
兑换/v 25
东方/s 25
图像/n 25
等于/v 25
洗/v 25
感受/vn 25
严禁/v 25
致富/vn 25
标语/n 25
小麦/n 25
离退休/vn 25
款/n 25
遭/v 25
神奇/a 25
吹/v 25
热带/n 25
第十/m 25
雕像/n 25
电器/n 25
乘/v 25
２８/m 25
亮/v 25
端/v 25
解释/v 25
小学/n]nt 25
课堂/n 25
东北/s 25
２３/m 25
重组/v 25
马克思/nr 25
增加/vn 25
壮大/v 25
活/a 25
大棚/n 25
财政部/nt 25
[武汉/ns 25
战斗/v 25
追/v 25
创造/vn 25
正当/a 25
体现/vn 25
国王/n 25
耶路撒冷/ns 25
国务/n 25
总参谋长/n 25
实际/ad 25
立群/nr 25
当事人/n 25
汇报/v 25
官/n 25
奖励/vn 25
女工/n 25
公安部/nt 25
交/Ng 25
造就/v 25
珠江/nz 25
援助/v 25
塔/j 25
恐怖主义/n 25
犯/v 25
时节/n 25
审理/v 25
源头/n 25
报警器/n 25
容易/ad 25
一波/nr 25
纪念/vn 25
鉴定/v 25
奥委会/j]nt 25
秘书/n 25
一阵/m 25
安南/nr 25
下滑/v 25
晓伟/nr 25
打击/vn 25
该校/r 25
毒品/n 25
波波夫/nr 25
说话/v 25
抬/v 25
荧屏/n 25
水浒传/nz 25
老鼠/n 25
巾帼/b 25
盗卖/v 25
抗震/vn 25
花灯/n 25
第十五/m 24
心愿/n 24
协调/vn 24
演唱/v 24
老伴/n 24
盏/q 24
生前/t 24
全力/d 24
青海/ns 24
座谈/v 24
撞/v 24
较/p 24
展出/v 24
席位/n 24
同年/d 24
频繁/a 24
贸易/v 24
绝大多数/m 24
互/d 24
谋求/v 24
按/v 24
大厦/n 24
港口/n 24
造型/n 24
越/j 24
增幅/n 24
拖拉机/n 24
某部/r 24
生命力/n 24
何/r 24
启示/vn 24
贫穷/an 24
或许/d 24
风光/n 24
动人/a 24
洋溢/v 24
希望/vn 24
从不/d 24
画/n 24
咱/r 24
回去/v 24
扎扎实实/z 24
国权/nr 24
高/ad 24
率/v 24
慰问组/n 24
每人/r 24
年会/n 24
大中/nr 24
苏哈托/nr 24
服务队/n 24
贺信/n 24
地域/n 24
该局/r 24
美学/n 24
展览/vn 24
历时/v 24
金色/n 24
名誉/n 24
６万/m 24
学位/n 24
共产党人/n 24
一下子/m 24
４８/m 24
境外/s 24
之内/f 24
身影/n 24
定期/d 24
办学/v 24
都市/n 24
货运/n 24
延长/v 24
欢度/v 24
肯/v 24
本来/d 24
将来/t 24
困扰/v 24
权威/n 24
乐团/n]nt 24
海拔/n 24
高峰/n 24
证实/v 24
破坏性/n 24
邮政/n 24
竟然/d 24
浙江省/ns 24
如同/v 24
加之/c 24
收取/v 24
形态/n 24
捐助/v 24
桶/q 24
仪器/n 24
司长/n 24
总产值/n 24
小组/n]nt 24
深感/v 24
空白/n 24
恐怕/d 24
希拉克/nr 24
清真寺/n 24
遗憾/a 24
反应/v 24
尽量/d 24
财税/j 24
开发区/n 24
牛/nr 24
通常/d 24
分散/v 24
利于/v 24
网点/n 24
不仅仅/d 24
融资/vn 24
基本上/d 24
铁道部/nt 24
结构性/n 24
计委/j]nt 24
第三产业/l 24
为由/v 24
武汉市/ns 24
锻炼/v 24
福建省/ns 24
廖/nr 24
疗法/n 24
[辽宁省/ns 24
类/n 24
波/nr 24
近来/d 24
联合政府/l 24
被迫/d 24
损失/vn 24
围棋/n 24
关税/n 24
指导价/n 24
损失/v 24
繁荣/vn 24
形/Ng 24
针对性/n 24
清晰/a 24
办事处/n 24
核电站/n 24
制裁/v 24
漂亮/a 24
学子/n 24
保存/v 24
燃气/n 24
原料/n 24
集团公司/n 24
轻/a 24
多方/d 24
民主党/n 24
段/nr 24
吉/j 24
拨/v 24
暴力/n 24
砍/v 24
哥斯达黎加/ns 24
温州/ns 24
班/n 24
老兵/n 24
盘/q 24
光/n 24
获奖/v 24
参赛/v 24
阿尔希波夫/nr 24
削弱/v 24
原始/a 24
也/y 24
大树/n 24
战争/n]nz 24
伊斯兰/ns 24
评估/vn 24
古巴/ns 24
印/j 24
货/n 24
马耳他/ns 24
葡萄/n 24
尚义/ns 24
％/w 24
红十字会/l]nt 24
小品/n 24
十八日/t 24
邱县/ns 24
迈进/v 23
收成/n 23
诚意/n 23
喜讯/n 23
传真/n 23
协作/vn 23
共产主义/n 23
奋力/d 23
坚定/v 23
称赞/v 23
风貌/n 23
财力/n 23
团结/vn 23
井/n 23
俱乐部/n 23
主席国/n 23
可观/a 23
乌克兰/ns 23
吸纳/v 23
地理/n 23
武装/vn 23
器械/n 23
该县/r 23
凝聚力/n 23
鲁迅/nr 23
有序/a 23
战友/n 23
天天/q 23
一两/m 23
祝福/vn 23
观察/v 23
从小/d 23
愉快/a 23
下面/f 23
献给/v 23
序幕/n 23
人群/n 23
涛/nr 23
路上/s 23
社长/n 23
短短/z 23
经济基础/l 23
政局/n 23
着手/v 23
玩/v 23
脸上/s 23
花卉/n 23
皆/d 23
２００万/m 23
明白/v 23
存量/n 23
荒山/n 23
路段/n 23
处罚/v 23
便民/v 23
[深圳/ns 23
近/v 23
自觉性/n 23
造福/v 23
认定/v 23
再现/v 23
时刻/d 23
蔓延/v 23
初/Ng 23
吸取/v 23
中旬/t 23
一年一度/i 23
品位/n 23
火/n 23
香/a 23
引人注目/i 23
发现/vn 23
配置/v 23
职/Ng 23
同/v 23
女性/n 23
留学生/n 23
所/n 23
止/v 23
敏感/a 23
商品房/n 23
反腐倡廉/l 23
便宜/a 23
解/v 23
奖金/n 23
促/v 23
口号/n 23
民航/n 23
仔细/ad 23
他家/r 23
威胁/v 23
交易日/n 23
高原/n]ns 23
城里/s 23
遍布/v 23
热情/ad 23
地上/s 23
太平洋/ns 23
回/q 23
表彰/vn 23
派出所/n 23
[大连/ns 23
活/v 23
递增/v 23
交易/v 23
变动/vn 23
行政部门/n 23
赚/v 23
门/q 23
致信/v 23
委托/vn 23
试点/vn 23
礼品/n 23
当即/d 23
坏/a 23
举报/v 23
脸/n 23
上门/v 23
细胞/n 23
闭幕/v 23
捐物/v 23
人间/n 23
棉被/n 23
公众/n 23
植物/n 23
钻/v 23
探测器/n 23
实物/n 23
黎/j 23
警告/v 23
罗/j 23
前年/t 23
拖/v 23
本轮/r 23
球/n 23
稍/d 23
组委会/n 23
厘米/q 23
抽查/vn 23
国债/n 23
拒/Vg 23
处长/n 23
短缺/v 23
奶/n 23
流失/v 23
到位/v 23
组长/n 23
大雪/n 23
对外贸易/l 23
顺德/ns 23
扩建/v 23
爬/v 23
家人/n 23
节假日/t 23
考试/v 23
妥善/ad 23
劳模/n 23
墙/n 23
该书/r 23
皮/n 23
军旅/n 23
连/d 23
趟/q 23
忌/v 23
通道/n 23
不用/d 23
场地/n 23
若/v 23
进驻/v 23
水上/s 23
结成/v 23
输出/v 23
贺/nr 23
卷烟厂/n]nt 23
湖/n 23
扩/Vg 23
每桶/r 23
世界杯/n 23
赶赴/v 23
慰问电/n 23
司令员/n 23
交易所/n 23
萨达姆/nr 23
大年初一/t 23
关公/nr 23
被告人/n 23
[中亚/ns 23
民族自治/l 23
[玉溪/ns 23
感人/a 22
庆红/nr 22
奋斗/vn 22
农田水利/l 22
流域/n 22
华夏/n 22
公园/n]ns 22
礼物/n 22
建设性/n 22
奋战/v 22
会费/n 22
出任/v 22
获胜/v 22
强劲/a 22
化工/n 22
悠久/a 22
流行/v 22
民心/n 22
重任/n 22
黄/a 22
温馨/a 22
传说/n 22
朝/p 22
欢快/a 22
连连/d 22
一日/t 22
工商联/j]nt 22
建筑物/n 22
市中心/s 22
隆冬/t 22
东北/f 22
会员/n 22
上来/v 22
管制/vn 22
不时/d 22
说法/n 22
两侧/f 22
编写/v 22
年产/v 22
实体/n 22
去世/v 22
经受/v 22
人为/d 22
违章/vn 22
公益/n 22
生日/n 22
音乐厅/n]ns 22
默默/d 22
监控/vn 22
薛/nr 22
循环/vn 22
村委会/j 22
上任/v 22
招标/vn 22
上演/v 22
党委书记/n 22
机组/n 22
加强/vn 22
马尼拉/ns 22
受伤/v 22
为何/r 22
定居点/n 22
继/Vg 22
弥补/v 22
破/v 22
诗/n 22
一向/d 22
补充/v 22
不能不/d 22
失/v 22
外出/v 22
概括/v 22
青/nr 22
看好/v 22
成长/vn 22
搞活/v 22
似/Vg 22
促成/v 22
所属/n 22
凭/p 22
指定/v 22
改建/v 22
走私/v 22
战后/t 22
败/v 22
荷兰/ns 22
分布/v 22
辖区/n 22
农/Ng 22
中小企业/j 22
余额/n 22
别的/r 22
１５万/m 22
膨胀/v 22
高低/n 22
代价/n 22
完善/a 22
缓慢/a 22
健全/a 22
３４/m 22
大户/n 22
暴露/v 22
练/v 22
自行车/n 22
礼/n 22
行人/n 22
防范/vn 22
师傅/n 22
人民法院/l]nt 22
人大/j]nt 22
人大代表/n 22
文化部/nt 22
纪委/j 22
单/d 22
营养/n 22
科学院/n 22
棉衣/n 22
病毒/n 22
转化/vn 22
课程/n 22
普里马科夫/nr 22
[欧盟/j 22
符/nr 22
人体/n 22
关闭/v 22
主场/n 22
抽查/v 22
检测/v 22
事实上/l 22
消费品/n 22
党组/n 22
限额/n 22
前不久/t 22
声誉/n 22
携带/v 22
实业/n 22
季度/n 22
网上/s 22
课/n 22
角色/n 22
经贸委/j]nt 22
等级/n 22
赋予/v 22
力求/v 22
约束/vn 22
与会/vn 22
夺/v 22
功夫/n 22
聂/nr 22
大选/vn 22
塔吉克斯坦/ns 22
伤/v 22
支队/n]nt 22
本书/r 22
办公/vn 22
根/n 22
拥军/vn 22
部委/j 22
航运/n 22
段/Ng 22
综合性/b 22
其/u 22
奥尔布赖特/nr 22
照明/n 22
尤为/d 22
介绍/vn 22
分行/n]nt 22
土家族/nz 22
孤儿/n 22
征文/n 22
造船/vn 22
大庆/ns 22
专利/n 22
宇宙/n 22
美国队/nt 22
跳水/vn 22
一万/m 22
官兵们/n 22
塔利班/nz 22
按劳分配/l 22
保护区/n 22
卷烟/n 22
侦查/vn 22
侨胞/n 21
决心/d 21
东盟/ns 21
为重/v 21
落到实处/l 21
东方/f 21
受灾/vn 21
收购/vn 21
台/n 21
师生/n 21
钟声/n 21
敲响/v 21
车间/n 21
西欧/ns 21
部/n 21
２５％/m 21
意/j 21
任命/v 21
乌/j 21
提到/v 21
痛苦/an 21
寒冷/a 21
强烈/ad 21
二期/b 21
担负/v 21
连/n 21
每逢/v 21
六十/m 21
秋/Tg 21
中年/t 21
赠/v 21
里面/f 21
挑选/v 21
审美/vn 21
迎春/v 21
亮/a 21
全有/nr 21
文艺工作者/n 21
路/q 21
渤海/ns 21
租金/n 21
阴雨/n 21
使馆/n 21
出路/n 21
早期/f 21
韦/nr 21
全国性/n 21
铺/v 21
年产值/n 21
宾馆/n]ns 21
接着/v 21
一路/m 21
一举/d 21
坚决/a 21
加重/v 21
命名/v 21
参与/vn 21
口岸/n 21
号码/n 21
出版社/n 21
入股/v 21
１２００/m 21
视察/v 21
变为/v 21
海口/ns 21
云/nr 21
增大/v 21
亮/nr 21
救援/vn 21
增收/v 21
[俄/j 21
数/n 21
退出/v 21
大街/n 21
武装/n 21
邮电部/nt 21
天下/n 21
平/v 21
想法/n 21
获取/v 21
知名/a 21
康/nr 21
乐观/a 21
视野/n 21
新居/n 21
论证/v 21
管道/n 21
盘活/v 21
视为/v 21
珍惜/v 21
２亿/m 21
郝/nr 21
高中/n 21
踊跃/ad 21
成/q 21
扭转/v 21
兴办/v 21
玻璃/n 21
街上/s 21
肯尼亚/ns 21
秘密/n 21
天然/b 21
深刻/ad 21
打工者/n 21
电视机/n 21
婴儿/n 21
焦点/n 21
连队/n 21
总公司/n 21
体会/v 21
试/v 21
小企业/n 21
购并/v 21
作战/v 21
协调/a 21
要么/c 21
党建/j 21
选派/v 21
公安局/n]nt 21
意识/v 21
之下/f 21
桥/n 21
高速/d 21
开展/vn 21
接收/v 21
领先/vn 21
即可/v 21
下旬/t 21
罗马尼亚/ns 21
名叫/v 21
腿/n 21
马克/q 21
利息/n 21
迁/v 21
开业/v 21
[辽宁/ns 21
收获/v 21
艺术性/n 21
当中/f 21
检验/v 21
制品/n 21
专用/vn 21
计/v 21
经常/b 21
所有/v 21
心目/n 21
足够/v 21
客机/n 21
声称/v 21
并未/d 21
至关重要/l 21
每当/p 21
吃饭/v 21
初步/b 21
写道/v 21
改正/v 21
建房/v 21
当晚/t 21
庞大/a 21
[西南/s 21
牧民/n 21
重灾区/n 21
银/Ng 21
珠江/ns 21
消化/v 21
居住/vn 21
推迟/v 21
往年/t 21
股民/n 21
化肥/n 21
阻止/v 21
手里/s 21
环/v 21
监察/vn 21
刮/v 21
航道/n 21
十七日/t 21
廉洁自律/l 21
抵制/v 21
理事会/n 21
债权/n 21
谋/v 21
身份证/n 21
怎/r 21
量/n 21
自治州/n 21
边界/n 21
[巴林/ns 21
篮球/n 21
抗旱/vn 21
私/Ag 21
系统工程/l 21
开工/vn 21
顶/q 21
颁奖/vn 21
圣马力诺/ns 21
禁毒/v 21
锡山市/ns 21
针灸/n 21
跨国公司/n 21
矿/n]nt 21
军属/n 21
辛/nr 21
蓉蓉/nr 21
天主教/nz 21
伊利/nz 21
中非/ns 21
自治/v 20
独立自主/i 20
沿着/p 20
稳中求进/l 20
牢记/v 20
表率/n 20
奋进/v 20
水准/n 20
声/n 20
亲切/ad 20
元月/t 20
小到中雨/l 20
主持人/n 20
深远/a 20
大队/n 20
哪些/r 20
八五/m 20
延安/ns 20
适当/ad 20
任期/n 20
榜样/n 20
谷/nr 20
干预/vn 20
突尼斯/ns 20
５０万/m 20
[江西/ns 20
汉字/nz 20
八十/m 20
填/v 20
爱/vn 20
灵魂/n 20
莫/d 20
飘/v 20
诸如/v 20
如期/d 20
浓/a 20
难免/v 20
农贸市场/n 20
出差/v 20
冷/a 20
治国/v 20
自发/d 20
阵阵/q 20
所在地/n 20
昨晚/t 20
明珠/n 20
资助/vn 20
贷款/v 20
脚下/f 20
必要/an 20
插/v 20
庆祝/vn 20
连/v 20
阶层/n 20
的话/u 20
水利工程/l 20
浓郁/a 20
服从/v 20
牡丹/n 20
乱/a 20
[山西/ns 20
不见/v 20
自立/v 20
作业/vn 20
强/nr 20
３２/m 20
情节/n 20
指挥/vn 20
[山西省/ns 20
挣/v 20
跃/Vg 20
困难户/n 20
题词/v 20
推开/v 20
划/v 20
奖励/v 20
汇/v 20
国道/n 20
４２/m 20
个个/q 20
远/ad 20
爆竹/n 20
显然/ad 20
撤出/v 20
通货膨胀率/n 20
顺差/n 20
指挥/n 20
[德国/ns 20
哪个/r 20
解放战争/nz 20
终/d 20
判断/v 20
毫不/d 20
人文/n 20
清理/vn 20
社会学/n 20
真的/d 20
档次/n 20
进军/v 20
村级/b 20
凡是/d 20
水库/n 20
来/m 20
握/v 20
领取/v 20
水泥/n 20
[成都/ns 20
乒乓球/n 20
化石/n 20
看出/v 20
跻身/v 20
说是/v 20
因/c 20
行/a 20
如下/v 20
呼和浩特/ns 20
蓝/a 20
回答/vn 20
剥离/v 20
渔业/n 20
凑/v 20
机器/n 20
衡量/v 20
进来/v 20
最终/b 20
弱/a 20
评论员/n 20
医务/b 20
大桥/n 20
罚款/n 20
总局/n]nt 20
审查/v 20
干预/v 20
骑/v 20
自行/d 20
公务/n 20
方便/an 20
社会效益/n 20
高/v 20
大厦/n]ns 20
危及/v 20
科长/n 20
政策性/n 20
暂行/b 20
回升/vn 20
[海南省/ns 20
试图/v 20
晚报/n 20
出动/v 20
创刊/v 20
那/c 20
拟/v 20
动用/v 20
华裔/n 20
固定/a 20
圣诞/t 20
技巧/n 20
内塔尼亚胡/ns 20
应付/v 20
佳/a 20
真相/n 20
击败/v 20
输/v 20
辉/nr 20
参赛/vn 20
ＶＣＤ/nx 20
马/n 20
压题/vn 20
不力/a 20
ＩＭＦ/nz 20
税/n 20
股/n 20
机/Ng 20
小孩/n 20
下级/n 20
稳妥/a 20
核/n 20
第十四/m 20
修订/v 20
毕业/vn 20
铜/n 20
难忘/v 20
智利/ns 20
结婚/v 20
接见/v 20
什么样/r 20
[山东省/ns 20
训练/v 20
商讨/v 20
铢/q 20
匆匆/z 20
雄厚/a 20
有机/b 20
管理者/n 20
多样化/v 20
国门/n 20
外面/f 20
苏南/ns 20
抢险/v 20
十二/m 20
小燕/nr 20
外交大臣/n 20
朝鲜/ns 20
库尔德/ns 20
集资/v 20
塑料/n 20
售票/vn 20
振奋/v 20
修养/n 20
危害/vn 20
农科院/j]nt 20
编导/n 20
四荒/j 20
思想性/n 20
集团军/n 20
曲/q 20
日记/n 20
大红/b 20
国大党/n 20
亚军/n 20
恩格斯/nr 20
公有/b 20
柏玉/nr 20
净/a 20
房改/v 20
红十字会/l 20
库克/nr 20
朝鲜族/nz 20
[丰田/nz 20
镇区/n 20
波海/j 20
志祥/nr 20
普者黑/ns 20
金金/nr 20
郑重/a 19
疾苦/n 19
帷幕/n 19
听众/n 19
发电/vn 19
记录/n 19
暖湿气流/n 19
小雪/n 19
[中华人民共和国/ns 19
感谢/vn 19
普通话/n 19
书记处/n]nt 19
总政治部/n 19
会见/vn 19
运转/v 19
污水/n 19
油田/n]nt 19
航线/n 19
挂钩/v 19
３％/m 19
首席/n 19
恩佐/nr 19
贸易额/n 19
交往/v 19
多样性/n 19
日期/n 19
迈/v 19
三通/j 19
卡通/n 19
当务之急/i 19
接轨/v 19
牺牲/v 19
鸟/n 19
正气/n 19
旁/f 19
看见/v 19
土壤/n 19
犹如/v 19
精美/a 19
风情/n 19
画面/n 19
差异/n 19
以至/c 19
那位/r 19
挑/v 19
好像/v 19
关心/vn 19
成/nr 19
贵鲜/nr 19
广场/n]ns 19
难得/a 19
号召/vn 19
外交官/n 19
早晨/t 19
少儿/n 19
入冬/v 19
互补/v 19
纽带/n 19
起点/n 19
南方/s 19
华孙/nr 19
分裂/v 19
前途/n 19
总统府/n 19
两三/m 19
得益/v 19
过于/d 19
青岛/ns 19
水产品/n 19
试点/n 19
总产量/n 19
购进/v 19
专/d 19
硬件/n 19
路口/n 19
家族/n 19
图书馆/n]nt 19
待遇/n 19
因地制宜/i 19
厂房/n 19
南宁/ns 19
常年/d 19
每周/r 19
老一辈/n 19
扩大/vn 19
控股/vn 19
烟花/n 19
白宫/n 19
出资/v 19
俱乐部/n]nt 19
不禁/d 19
及/v 19
罗斯/nr 19
以方/n 19
有趣/a 19
轻松/a 19
活动/v 19
此前/t 19
大胆/a 19
类似/v 19
包含/v 19
敞开/v 19
自从/p 19
深切/a 19
萧/nr 19
编者按/n 19
后者/r 19
货源/n 19
贫穷/a 19
这儿/r 19
联/Vg 19
水资源/n 19
广/a 19
反映/vn 19
付/v 19
其一/r 19
双/q 19
交纳/v 19
安生/nr 19
[台湾/ns 19
盾/q 19
久/a 19
和谐/a 19
策略/n 19
名称/n 19
旅/n 19
周末/t 19
排队/v 19
维吾尔/nz 19
在家/v 19
换届/vn 19
分工/vn 19
动态/n 19
信号/n 19
适度/a 19
同类/n 19
国家队/n 19
有效/ad 19
放到/v 19
４０万/m 19
陕西/ns 19
维修/vn 19
长水/nr 19
路面/n 19
３０分/t 19
正好/z 19
以此/d 19
飞/nr 19
作业/n 19
[湖北省/ns 19
该剧/r 19
研讨/vn 19
出国/v 19
一贯/b 19
婚礼/n 19
[天津市/ns 19
风雪/n 19
上万/m 19
拨款/v 19
校园/n 19
货物/n 19
对外/v 19
人身/n 19
阿布哈兹/ns 19
内心/n 19
感染/v 19
着/v 19
保健/n 19
中将/n 19
契机/n 19
礼花/n 19
判决/vn 19
故障/n 19
[阿拉伯/ns 19
缺陷/n 19
原/nr 19
奥运/j 19
连锁/vn 19
单纯/a 19
源/Ng 19
差别/n 19
２７/m 19
包/nr 19
鸭/Ng 19
电费/n 19
适用/v 19
自主/vd 19
下列/b 19
调节/vn 19
立法/vn 19
损害/vn 19
矿业/n 19
严肃/ad 19
中共/j 19
鱼类/n 19
水域/n 19
主教练/n 19
足/a 19
战术/n 19
节奏/n 19
昊/nr 19
并存/v 19
逼/v 19
一贯/d 19
哈萨克斯坦/ns 19
平民/n 19
当做/v 19
受理/v 19
季/nr 19
密集/a 19
大家庭/n 19
漳州/ns 19
压锭/v 19
党外/s 19
建议/vn 19
该院/r 19
土库曼斯坦/ns 19
贵/a 19
庆典/n 19
伪造/v 19
建国/nr 19
买方/n 19
开行/v 19
深情/n 19
干线/n 19
儿童文学/l 19
奖/n]nz 19
[中/j 19
出/q 19
发布会/n 19
社会化/vn 19
正/v 19
简易/a 19
上衣/n 19
扶持/vn 19
防盗/vn 19
器材/n 19
大河乡/ns 19
船上/s 19
征收/v 19
老汉/n 19
阅览室/n 19
货币化/vn 19
人事部/nt 19
矿山/n 19
通往/v 19
竹桥/n 19
美英/nr 19
通航/v 18
辞旧迎新/l 18
指引/v 18
樊/nr 18
红色/n 18
丢/v 18
辉煌/an 18
灾/n 18
燃料/n 18
基本建设/l 18
细/a 18
自力更生/i 18
美德/n 18
激励/vn 18
自动/d 18
圆满/ad 18
光/nr 18
恐龙/n 18
水利部/nt 18
共计/v 18
国务院/nt]nt 18
正常化/vn 18
北方/s 18
顽强/a 18
期待/v 18
联合公报/n 18
始/Vg 18
打下/v 18
存在/vn 18
敌对/a 18
滑坡/v 18
论述/vn 18
鲁丽/nr 18
自强/v 18
无偿/d 18
马/j 18
蒙古/ns 18
提取/v 18
大江/n 18
晚年/t 18
而今/d 18
灯光/n 18
干/a 18
暖/a 18
夏天/t 18
中国画/n 18
水土/n 18
徘徊/v 18
自家/r 18
绝/d 18
藏/v 18
响/v 18
完成/vn 18
沿线/f 18
大街小巷/i 18
上空/s 18
残疾人/n 18
衣/Ng 18
领略/v 18
[上海市/ns 18
理事会/n]nt 18
绍祖/nr 18
严肃/a 18
授权/v 18
特意/d 18
一大早/t 18
随即/d 18
响起/v 18
才能/v 18
代理/vn 18
[俄罗斯/ns 18
借助/v 18
扣/v 18
往/v 18
５亿/m 18
水面/n 18
相似/a 18
分量/n 18
记住/v 18
玉米/n 18
分管/v 18
通车/v 18
社/Ng 18
赖/nr 18
扩展/v 18
马路/n 18
垄断/v 18
刚/nr 18
运送/v 18
德/nr 18
师/Ng 18
０．８/m 18
第十一/m 18
潜在/b 18
渥太华/ns 18
新币/n 18
干脆/d 18
一如既往/i 18
后人/n 18
总结/vn 18
丧失/v 18
言/Vg 18
产物/n 18
提升/v 18
光明/n 18
屋/n 18
宣告/v 18
上将/n 18
上班/v 18
讲究/v 18
夏季/t 18
所有权/n 18
齐全/a 18
割/v 18
延伸/v 18
岂/d 18
占地/v 18
市里/n 18
６０万/m 18
运往/v 18
省里/n 18
初中/n 18
似/d 18
居然/d 18
惊人/a 18
黄色/n 18
碗/q 18
睡/v 18
承受/v 18
[湖南省/ns 18
队长/n 18
年级/n 18
上升/vn 18
固然/d 18
含义/n 18
定价/n 18
届时/d 18
下发/v 18
供电/vn 18
交换机/n 18
克/q 18
售/v 18
附加值/n 18
凌晨/t 18
样子/n 18
花钱/v 18
构建/v 18
贫困村/n 18
门路/n 18
山村/n 18
争创/v 18
动向/n 18
受贿/v 18
信誉/n 18
太空/s 18
工作/n 18
规格/n 18
物理/n 18
分类/vn 18
世人/n 18
商人/n 18
侵犯/v 18
悉尼/ns 18
定于/v 18
捷克/ns 18
阿尔巴尼亚/ns 18
时尚/n 18
迫使/v 18
这笔/r 18
食物/n 18
[国商/j 18
[李/nr 18
投向/v 18
源源不断/i 18
漏洞/n 18
侧面/f 18
８％/m 18
股价/n 18
贯彻/vn 18
姓/v 18
未必/d 18
走过/v 18
波动/vn 18
远离/v 18
优异/a 18
主动/a 18
刊物/n 18
单/nr 18
禽流感/n 18
树木/n 18
回报/vn 18
测绘/vn 18
发言/vn 18
拖延/v 18
冲突/v 18
晚/a 18
电台/n 18
班长/n 18
寻常/a 18
许可证/n 18
封闭/v 18
掏/v 18
锅/n 18
制/v 18
负债/vn 18
县里/n 18
控股/v 18
易/a 18
科教/j 18
总值/n 18
真理/n 18
留学/v 18
升级/vn 18
楹联/n 18
接力/vn 18
过度/d 18
俺/r 18
亲戚/n 18
免费/v 18
买卖/v 18
误区/n 18
黄昏/t 18
福/n 18
典礼/n 18
医科/n 18
春运/j 18
款/q 18
白/j 18
英镑/q 18
迄今/d 18
危险/a 18
一手/d 18
中队/n 18
煤层气/n 18
美方/n 18
单/b 18
西平/nr 18
导弹/n 18
势必/d 18
州/n 18
哈塔米/nr 18
奖牌/n 18
冰球/n 18
五个一工程/nz 18
盗版/vn 18
宜/Vg 18
攻坚/v 18
观/Vg 18
科雷/nr 18
丽华/nr 18
热水器/n 18
套话/n 18
联谊会/n 18
西敏寺/ns 18
人选/n 18
昆剧/n 18
政道/nr 18
牛奶/n 18
伊格尔森/nr 18
[刘桥/ns 18
牛年/t 17
有待/v 17
形式主义/n 17
催/v 17
五星红旗/n 17
改编/v 17
坚守/v 17
将要/d 17
退休/vn 17
严/nr 17
抗灾/vn 17
侨务/n 17
贵阳/ns 17
农田/n 17
扶贫济困/l 17
永波/nr 17
脚踏实地/i 17
旅游年/n 17
隆重/a 17
古城/n 17
接待/vn 17
金钱/n 17
密切/v 17
惯例/n 17
下降/vn 17
验收/vn 17
中学生/n 17
杂文/n 17
人事/n 17
基于/p 17
大道/n 17
风雨/n 17
汗/n 17
蹲/v 17
帽子/n 17
永恒/z 17
小小的/z 17
崇尚/v 17
摊位/n 17
同一/b 17
躺/v 17
四十/m 17
和平/ad 17
江/n 17
彩色/b 17
肩负/v 17
满载/v 17
传媒/n 17
长官/n 17
从来/d 17
健身/v 17
象征/v 17
协作/v 17
年前/t 17
团结/an 17
大街/n]ns 17
小雨/n 17
常驻/v 17
接触/vn 17
当场/d 17
直升机/n 17
[巴勒斯坦/ns 17
情怀/n 17
奔赴/v 17
扮演/v 17
７０００/m 17
１２％/m 17
政府部门/n 17
足迹/n 17
力气/n 17
作物/n 17
整治/v 17
停车/v 17
机动车/n 17
平均/ad 17
云南省/ns 17
名著/n 17
吕梁/ns 17
上下/f 17
实质性/n 17
有机/d 17
科教兴国/l 17
田/n 17
８０００/m 17
毕业生/n 17
绿化/vn 17
起步/v 17
超出/v 17
煤气/n 17
厚/a 17
主/n 17
公报/n 17
放下/v 17
大规模/d 17
手法/n 17
特定/b 17
长篇/b 17
读物/n 17
阅读/v 17
纸/n 17
志/n 17
收获/n 17
宿舍/n 17
林/Ng 17
神州/n 17
情形/n 17
政治家/n 17
划分/v 17
细致/a 17
恶劣/a 17
带头人/n 17
长大/v 17
董事会/n 17
梦想/n 17
捐献/v 17
后面/f 17
托/v 17
看做/v 17
几千/m 17
大爷/n 17
其二/r 17
[首都/n 17
２５０/m 17
构筑/v 17
上千/m 17
力/n 17
免/v 17
转为/v 17
崛起/v 17
实/a 17
公顷/q 17
停车场/n 17
水源/n 17
丹麦/ns 17
动物园/n 17
跟着/v 17
过分/ad 17
维希/nz 17
伊斯兰教/nz 17
郊区/s 17
不过/d 17
身后/f 17
进去/v 17
南昌/ns 17
楼房/n 17
钥匙/n 17
欲/d 17
电梯/n 17
背后/f 17
邢/nr 17
破产/vn 17
事先/d 17
合资/v 17
暂时/d 17
变动/v 17
上游/f 17
第十二/m 17
减员增效/l 17
世杰/nr 17
替/p 17
赞成/v 17
过硬/a 17
清除/v 17
光/d 17
辛勤/a 17
姓名/n 17
ＢＰ机/n 17
事后/t 17
锁/v 17
培训班/n 17
发给/v 17
推荐/v 17
充实/v 17
任职/v 17
舞剧/n 17
德/n 17
农作物/n 17
突破性/n 17
大夫/n 17
上网/v 17
创业/v 17
研究生/n 17
准则/n 17
运输/v 17
商务/n 17
当初/t 17
公主/n 17
十八/m 17
十一月/t 17
呆账/n 17
排名/v 17
混乱/a 17
教练员/n 17
兴奋/v 17
军区队/n]nt 17
比分/n 17
擂台赛/n 17
尝/v 17
３∶０/m 17
种质/n 17
绕/v 17
[安徽省/ns 17
即便/c 17
收费/v 17
购物/v 17
位/Ng 17
防/v 17
电池/n 17
增加值/n 17
施行/v 17
核工业/n 17
[国防/n 17
抓起/v 17
章程/n 17
富余/vn 17
前沿/s 17
可靠/a 17
竣工/vn 17
永/d 17
经济学家/n 17
赛季/n 17
争夺/v 17
伟民/nr 17
庞/nr 17
信任/vn 17
投票/v 17
脆弱/a 17
修改/vn 17
对付/v 17
ＭＭＭ/nx 17
一次性/d 17
欧阳/nr 17
互助/v 17
警惕/v 17
生活费/n 17
种类/n 17
方便/v 17
神/n 17
电工/n 17
洒/v 17
板/Ng 17
总队/n 17
看待/v 17
元帅/n 17
心上/s 17
工商局/n]nt 17
１９８２年/t 17
重复/v 17
漫画/n 17
克隆/v 17
自然科学/n 17
吉林/ns 17
票房/n 17
敦促/v 17
需求量/n 17
变压器/n 17
渴望/v 17
定位/vn 17
小学生/n 17
中直机关/j 17
捐款/n 17
送达/v 17
圆/Vg 17
军政/n 17
革命/v 17
宣言/n 17
电报/n 17
深度/n 17
科委/j 17
科协/j]nt 17
少年儿童/l 17
[云南/ns 17
霍/nr 17
足球赛/n 17
试行/v 17
实用/vn 17
合作社/n 17
订单/n 17
精心/a 17
建材/n 17
复垦/vn 17
司令/n 17
盲目/ad 17
竞技/n 17
晶晶/nr 17
词/n 17
期刊/n 17
中场/s 17
还是/v 17
保健食品/n 17
志明/nr 17
茶楼/n 17
敦煌/ns 17
腊月/t 17
警报器/n 17
批/v 17
廉/Ag 17
希腊/ns 17
组成/vn 17
局/q 17
冶金/n 17
客运/n 17
避孕/vn 17
图书站/n 17
宗教界/n 17
恩米/nr 17
铁栅栏/n 17
谢谢/v 16
胜利/vd 16
喜悦/an 16
光辉/n 16
过时/a 16
进行/vn 16
扎实/ad 16
合影/v 16
激情/n 16
旋律/n 16
[华北/ns 16
千瓦/q 16
到来之际/l 16
红灯/n 16
总工会/n]nt 16
阶级/n 16
前列/n 16
卓有成效/i 16
描绘/v 16
衷心/b 16
测试/vn 16
座谈/vn 16
贡献/v 16
目睹/v 16
隆重/ad 16
响/a 16
下/q 16
候选人/n 16
尽管/d 16
可望/v 16
内政/n 16
回首/v 16
谈话/v 16
波恩/ns 16
总人口/n 16
风俗/n 16
景观/n 16
亚太地区/j 16
派遣/v 16
移交/v 16
铁路局/n]nt 16
[三峡/ns 16
研制/vn 16
明亮/a 16
埋/v 16
染/v 16
摘/v 16
除/v 16
汗水/n 16
乡下/s 16
斤/q 16
吉祥/n 16
指战员/n 16
毅仁/nr 16
倪/nr 16
费/nr 16
孚凌/nr 16
克/nr 16
闻/v 16
整洁/a 16
老年/t 16
竞相/d 16
整理/v 16
慰问金/n 16
江淮/j 16
大雨/n 16
年头/n 16
十五大/j]nz 16
及早/d 16
商谈/vn 16
妨碍/v 16
联欢会/n 16
笑声/n 16
游泳/v 16
忙碌/a 16
布置/v 16
字样/n 16
醒目/a 16
改组/v 16
七十/m 16
本领/n 16
多样/m 16
客商/n 16
硕士/n 16
爸爸/n 16
顾/v 16
献身/v 16
畅通/a 16
堵塞/v 16
警力/n 16
厦门/ns 16
遗产/n 16
古典/b 16
濒临/v 16
地委/n 16
有名/a 16
增值/v 16
免费/vd 16
建造/v 16
俊/nr 16
[空军/n 16
其次/r 16
评论/vn 16
[加拿大/ns 16
知名人士/n 16
气体/n 16
立体/b 16
春秋/n 16
题写/v 16
史/Ng 16
云/n 16
研究院/n]nt 16
证/Ng 16
发掘/v 16
知名度/n 16
弟弟/n 16
出身/v 16
成份/n 16
招收/v 16
凭着/p 16
显然/a 16
主业/n 16
亲情/n 16
脑/n 16
争/vn 16
开放/a 16
连接/v 16
神话/n 16
闻名/v 16
[浙江省/ns 16
习惯/v 16
总面积/n 16
山地/n 16
热潮/n 16
７００/m 16
果/Ng 16
性能/n 16
负责制/n 16
猪肉/n 16
暂时/b 16
配偶/n 16
登记/vn 16
晴到多云/l 16
实干/v 16
市内/s 16
１９７９年/t 16
正龙/nr 16
比价/n 16
时光/n 16
乐园/n 16
观赏/v 16
制作/vn 16
外国人/n 16
葛/nr 16
层层/q 16
厨房/n 16
时空/n 16
安置/vn 16
亚平/nr 16
运营/vn 16
同事/n 16
民营/b 16
相龙/nr 16
２％/m 16
慢/a 16
塞/v 16
分支/n 16
救/v 16
见解/n 16
失误/vn 16
残疾/n 16
温室/n 16
分离/v 16
小事/n 16
称之为/v 16
共建/v 16
后勤/n 16
意思/n 16
整整/d 16
津贴/n 16
不便/a 16
险/a 16
赞助/vn 16
惠珍/nr 16
飞船/n 16
绝大部分/m 16
２０１０年/t 16
多媒体/n 16
高速/b 16
本溪/ns 16
图书馆/n 16
俄国/ns 16
安曼/ns 16
身心/n 16
表示/vn 16
杂技团/n]nt 16
好几/m 16
新进党/n 16
机构/n]nt 16
转入/v 16
监管/v 16
必然/n 16
诉讼/vn 16
封/v 16
进城/v 16
审查/vn 16
俩/m 16
男篮/n 16
跨越/v 16
长云/nr 16
压缩/v 16
堪称/v 16
[海南/ns 16
诸/r 16
另外/r 16
虚假/a 16
转移/vn 16
[亚洲/ns 16
饮料/n 16
市场占有率/n 16
炸弹/n 16
敲/v 16
联网/v 16
ＣＤＭＡ/nx 16
载体/n 16
迫切/a 16
年收入/n 16
[大亚湾/ns 16
欣/nr 16
冻结/v 16
所得/n 16
规范/vn 16
领会/v 16
波音/nz 16
交付/v 16
奢侈浪费/l 16
高考/v 16
军官/n 16
６５/m 16
研讨/v 16
承办/v 16
形象/a 16
潮/n 16
动手/v 16
嘴/n 16
烧/v 16
企业界/n 16
杀/v 16
人道主义/n 16
献血/v 16
纲要/n 16
盛大/b 16
慢慢/d 16
碧蓉/nr 16
商量/v 16
猖獗/a 16
罪犯/n 16
中等/b 16
党校/n 16
种菜/v 16
喜气洋洋/i 16
住院/v 16
担保/vn 16
急/v 16
倾斜/v 16
[张家口/ns 16
问世/v 16
十九日/t 16
汉族/nz 16
负面/b 16
分化/v 16
玉荣/nr 16
配电/v 16
答/v 16
盼望/v 16
[四川省/ns 16
题/v 16
途中/s 16
盆/q 16
或是/c 16
长篇小说/l 16
长春/ns 16
扫黄打非/l 16
安定/a 16
[青岛/ns 16
[国民/n 16
领袖/n 16
日程/n 16
动武/v 16
僵局/n 16
交易所/n]nt 16
４％/m 16
组织者/n 16
简明版/n 16
眼前/t 16
多样化/vn 16
珍藏/v 16
透明/a 16
７７/m 16
监视/v 16
雪花/n 16
牵动/v 16
成交/v 16
纳税/v 16
看齐/v 16
车臣/ns 16
本钢/n 16
微机/n 16
迷你/b 16
定远/nr 16
采集/v 16
除夕夜/t 16
太/j 15
指引/vn 15
呼吁/vn 15
日新月异/i 15
改变/vn 15
篇章/n 15
波及/v 15
切合/v 15
丰硕/a 15
强调/vd 15
携手/v 15
交响乐团/n]nt 15
详细/ad 15
慰问信/n 15
勉励/v 15
第一线/n 15
实实在在/z 15
冻/v 15
敬意/n 15
神圣/a 15
郑重/ad 15
创汇/v 15
童话/n 15
国强/nr 15
中东欧/ns 15
毅/nr 15
１９４９年/t 15
不可避免/l 15
捍卫/v 15
干涉/v 15
采访/vn 15
相连/v 15
两旁/f 15
[长江/ns 15
自然灾害/l 15
[福建/ns 15
闪烁/v 15
庄严/a 15
足以/d 15
瞬间/t 15
诱惑/vn 15
诗人/n 15
稿/Ng 15
四周/f 15
行/q 15
远方/s 15
朴素/a 15
清新/a 15
逛/v 15
水产/n 15
花生/n 15
祝福/v 15
家门/n 15
夜晚/t 15
光英/nr 15
布赫/nr 15
东海/ns 15
高大/a 15
艺术团/n]nt 15
彩灯/n 15
透过/v 15
落成/v 15
这天/r 15
团中央/nt 15
西北/f 15
事项/n 15
页/q 15
社论/n 15
事态/n 15
串/v 15
各行各业/l 15
往来/v 15
剩下/v 15
旺盛/a 15
放慢/v 15
苹果/n 15
惊喜/a 15
值/v 15
多极化/vn 15
轮值/vn 15
１６０/m 15
在场/v 15
合并/vn 15
迄今为止/l 15
获得者/n 15
贯穿/v 15
品格/n 15
不必/d 15
纯/a 15
留给/v 15
不懈/z 15
低下/a 15
３亿/m 15
界限/n 15
上月/t 15
博物馆/n]ns 15
中央/f 15
公路/n]nz 15
全长/n 15
谱写/v 15
包装/vn 15
１２万/m 15
积累/n 15
墙上/s 15
治病/v 15
情操/n 15
动员/vn 15
承包/vn 15
海南省/ns 15
事宜/n 15
出发点/n 15
渐/d 15
呼声/n 15
户头/n 15
披露/v 15
确认/v 15
迹象/n 15
莫迪凯/nr 15
工农业/n 15
身着/v 15
伴/v 15
１．５万/m 15
谋略/n 15
精华/n 15
育/Vg 15
不怕/v 15
博物馆/n 15
早就/d 15
编/v 15
限于/v 15
谨慎/a 15
普通人/n 15
大海/n 15
描述/v 15
涂/v 15
震撼/v 15
中青年/j 15
打井/v 15
艰难/an 15
传出/v 15
创业/vn 15
使用权/n 15
租赁/v 15
弊端/n 15
安/v 15
良种/n 15
补贴/n 15
袋/q 15
学费/n 15
专线/n 15
苦干/v 15
沿岸/f 15
严厉/a 15
死刑/n 15
干扰/v 15
特性/n 15
审判/v 15
揭/v 15
直至/v 15
伊斯兰/nz 15
指明/v 15
白色/n 15
果树/n 15
悄悄/d 15
长沙市/ns 15
题目/n 15
奖章/n 15
１６００/m 15
购物/vn 15
兴旺/a 15
盈利/n 15
迅猛/a 15
经济/a 15
采购/vn 15
报酬/n 15
传递/v 15
垄断/vn 15
甩/v 15
归还/v 15
比较/v 15
陌生/a 15
占据/v 15
否认/v 15
合力/n 15
如实/v 15
[西安/ns 15
统计局/n]nt 15
专版/n 15
独立/ad 15
分离/vn 15
强有力/l 15
党代表/n 15
执勤/vn 15
到底/d 15
警长/n 15
警车/n 15
砸/v 15
牢牢/d 15
恢复/vn 15
本着/p 15
民政/n 15
主管/v 15
后备/b 15
消极/a 15
栽培/vn 15
积雪/n 15
五百/m 15
临床/vn 15
药方/n 15
携/v 15
神秘/a 15
设想/vn 15
申报/v 15
和谈/v 15
格鲁吉亚/ns 15
剧场/n 15
抗议/v 15
毫无/v 15
边远/b 15
阿盟/j 15
５６/m 15
发生/vn 15
涉嫌/v 15
甲Ａ/nz 15
晨/nr 15
李宁牌/nz 15
融/v 15
回报/v 15
飞跃/vn 15
检验/vn 15
抽样合格率/n 15
制定/vn 15
日渐/d 15
经常性/n 15
逆差/n 15
决不能/v 15
每日/r 15
浮动/vn 15
不已/v 15
一刻/m 15
乘/p 15
登台/v 15
对联/n 15
咨询/v 15
代理人/n 15
肉类/n 15
外经贸部/j 15
降临/v 15
权威/a 15
来信/v 15
８时/t 15
第二十三/m 15
方方面面/n 15
分散/a 15
[河南省/ns 15
白天/t 15
许/m 15
剧本/n 15
[人民日报/nz 15
淡水/n 15
教室/n 15
合格率/n 15
科/n 15
编辑/v 15
国际象棋/n 15
立陶宛/ns 15
山坡/n 15
彻底/a 15
２０亿/m 15
味/Ng 15
驾驶/v 15
动物园/n]ns 15
医护/vn 15
顽强/ad 15
只不过/d 15
运动/v 15
典范/n 15
抗战/v 15
六中全会/j 15
腐败/a 15
党校/n]nt 15
牌子/n 15
[云南省/ns 15
开庭/v 15
立刻/d 15
喊/v 15
芳/nr 15
晓钟/nr 15
兼顾/v 15
体会/vn 15
千家万户/i 15
分赴/v 15
帮困/vn 15
对子/n 15
怀着/v 15
卓越/a 15
统战/j 15
京郊/j 15
并举/v 15
幽默/a 15
租/v 15
活泼/a 15
赛场/n 15
泰币/n 15
输血/v 15
坑/n 15
募集/v 15
测算/v 15
泛滥/v 15
肯定/d 15
汤/nr 15
礼金/n 15
乃/v 15
屋里/s 15
伸出/v 15
桌子/n 15
上课/v 15
探明/v 15
勘探/v 15
普查/vn 15
风范/n 15
[海湾/n 15
千万/d 15
西南/f 15
提案/n 15
综合国力/n 15
万德莱/nz 15
老太太/n 15
里森/nr 15
鹤洋/nr 15
艳艳/nr 15
自愿/v 15
政治经济学/n 15
营业部/n 15
我成/nr 15
老张/nr 15
同比/j 15
庄/nr 15
衣被/n 15
天津市/ns 15
原本/d 15
德黑兰/ns 15
对话/v 15
[大和/nz 15
赝品/n 15
议事日程/n 15
传达/v 15
知青/n 15
刘帅/nr 15
家家户户/i 15
运动会/n 15
联系点/n 15
判处/v 15
大姐/n 15
私有制/n 15
隧道/n 15
致电/v 15
深水/b 15
经济界/n 15
美/Ng 15
饭店/n]ns 15
南昆线/nz 15
文明礼貌/l 15
红十字/n 15
简易房/n 15
导线/n 15
售票/v 15
傣族/nz 15
塞纳河/ns 15
加州/ns 15
庙会/n 15
几内亚/ns 15
年饭/n 15
[步长/nz 15
血站/n 15
兰/nr 14
两手抓/l 14
根据/n 14
以身作则/i 14
两地/n 14
升起/v 14
田野/n 14
带入/v 14
无私奉献/i 14
悬挂/v 14
革新/vn 14
姿态/n 14
１０时/t 14
指示/v 14
实用/a 14
艰苦创业/l 14
达标/v 14
环保局/n]nt 14
停产/v 14
下达/v 14
多边/b 14
提议/v 14
绝对/a 14
决定性/n 14
政要/n 14
年终/t 14
新任/b 14
国会/n]nt 14
展/Vg 14
大军/n 14
棉/Ng 14
新兵/n 14
甜/a 14
休息/v 14
人民政府/l]nt 14
旗/n 14
轻轻/d 14
春风/n 14
消失/v 14
勇敢/a 14
倒/d 14
分享/v 14
漫长/a 14
向/nr 14
喜悦/a 14
回忆/vn 14
豪华/a 14
图案/n 14
意味/n 14
近些年/t 14
尽/d 14
就/v 14
选购/v 14
羊肉/n 14
上前/v 14
促进/vn 14
光亚/nr 14
心脏/n 14
哈尔滨市/ns 14
丝毫/m 14
天上/s 14
响应/v 14
瘫痪/v 14
孤寡老人/l 14
法治/n 14
评论/v 14
平稳/ad 14
朝着/p 14
致词/n 14
锻炼/vn 14
国事访问/l 14
牺牲/vn 14
保卫/v 14
谢里夫/nr 14
反对党/n 14
兵器/n 14
战斗力/n 14
[以色列/ns 14
油画/n 14
少量/m 14
代表性/n 14
选定/v 14
引入/v 14
千千万万/m 14
滞后/v 14
养殖业/n 14
创下/v 14
套/v 14
增量/n 14
９５％/m 14
净化/v 14
大为/d 14
[哈尔滨/ns 14
简直/d 14
逢/v 14
驾车/v 14
５８/m 14
女孩/n 14
青年人/n 14
全厂/n 14
物质文明/n 14
召集/v 14
此举/r 14
鲍/nr 14
隐患/n 14
蓝天/n 14
分析家/n 14
不安/a 14
半岛/n]ns 14
来说/v 14
注册/vn 14
以军/j 14
犯罪分子/n 14
新近/d 14
前辈/n 14
公认/v 14
近代/t 14
考古学/n 14
普及/vn 14
贫/Ag 14
论断/vn 14
理/n 14
何以/d 14
余/Ng 14
何况/c 14
红/nr 14
高档/b 14
筹资/v 14
动情/v 14
好好/d 14
遍/v 14
大关/n 14
灌溉/vn 14
２５００/m 14
验收/v 14
维修/v 14
职业道德/n 14
运营/v 14
０．５/m 14
该项/r 14
居委会/n 14
住户/n 14
先行/v 14
期货/n 14
王/n 14
夜间/t 14
众所周知/i 14
正视/v 14
游人/n 14
遍及/v 14
秋天/t 14
科威特/ns 14
大西洋/ns 14
难怪/d 14
温暖/v 14
美容美发店/n 14
７６/m 14
星期/n 14
素丽/nr 14
级/n 14
７２/m 14
心里话/n 14
明慎/nr 14
主办/vn 14
上网/vn 14
凭借/p 14
通行/v 14
４６/m 14
同行业/b 14
广播/n 14
创立/v 14
组合/v 14
盯/v 14
市政府/n]nt 14
商贩/n 14
亮相/v 14
道歉/v 14
商定/v 14
抓获/v 14
晓春/nr 14
物体/n 14
建设部/nt 14
中小学生/n 14
偏远/a 14
心连心/l 14
滑/v 14
财/n 14
博览会/n 14
金奖/n 14
刀/n 14
一整套/m 14
望远镜/n 14
中医药/n 14
骆驼/n 14
入网/v 14
不畏/v 14
工商局/n 14
解除/v 14
强制/vn 14
失业/v 14
失业率/n 14
过节/v 14
滚/v 14
全场/n 14
健儿/n 14
二十日/t 14
反对派/n 14
紧缩/vn 14
抵押/vn 14
跨国/b 14
喂/v 14
资/Ng 14
不宜/v 14
[韩国/ns 14
亚运会/n 14
国梁/nr 14
红火/a 14
让利/v 14
模拟/vn 14
增值税/n 14
△/w 14
科学性/n 14
调节/v 14
期盼/v 14
商家/n 14
商城/n 14
隐藏/v 14
加紧/v 14
补充/vn 14
中科院/j 14
配备/v 14
地址/n 14
１９８３年/t 14
哈马迪/nr 14
露出/v 14
会场/n 14
价格法/n 14
第十八/m 14
切身利益/l 14
鼓励/vn 14
征管/j 14
集资/vn 14
抽调/v 14
悲剧/n 14
二百/m 14
名家/n 14
京剧院/n]nt 14
得出/v 14
１３０/m 14
倾斜/vn 14
３３/m 14
时常/d 14
摸/v 14
可怕/a 14
两极/n 14
强度/n 14
信件/n 14
体育界/n 14
八运会/j 14
丰/nr 14
抛售/v 14
盟国/n 14
披/v 14
斯德哥尔摩/ns 14
装置/n 14
念/v 14
衷心/d 14
左/a 14
标本兼治/l 14
严打/v 14
淡薄/a 14
迫切/ad 14
调解/v 14
刑法/n 14
翟/nr 14
摄制/v 14
高龄/n 14
焦/nr 14
矿区/n 14
刀/q 14
首府/n 14
撒/v 14
鉴于/p 14
照/v 14
疑虑/n 14
筹划/v 14
眼里/s 14
舒/nr 14
奉献/vn 14
马列/j 14
天衡/nr 14
世界观/n 14
融化/v 14
鲁/nr 14
普罗迪/nr 14
汇市/n 14
稳/a 14
金融界/n 14
攀升/v 14
超市/n 14
冬日/t 14
该村/r 14
农电工/n 14
驾驶证/n 14
审/v 14
顿/q 14
依旧/z 14
融合/v 14
未经/d 14
发挥/vn 14
接连/d 14
太原市/ns 14
侯老/nr 14
十六日/t 14
才华/n 14
服用/v 14
大潮/n 14
模型/n 14
是非/n 14
游子/n 14
预案/n 14
中国银行/nt 14
父老乡亲/l 14
县委/n]nt 14
愁/v 14
乘坐/v 14
主旋律/n 14
在座/v 14
评奖/vn 14
自救/v 14
磋商/v 14
罪/n 14
起诉/v 14
金价/n 14
沉浸/v 14
震后/t 14
策划/vn 14
执导/v 14
学海/nr 14
电讯/n 14
详细/a 14
桑特/nr 14
福寿仙/nz 14
心头/s 14
脏/a 14
１１时/t 14
００７/m 14
聚/v 14
瑞雪/n 14
新区/n 14
商场/n]ns 14
吉尼斯/nz 14
阿富汗/ns 14
小农/n 14
认/v 14
专款/n 14
学历/n 14
[野村/nz 14
柳州/ns 14
建房/vn 14
郎/nr 14
牛肉/n 14
十三日/t 14
手术/v 14
淘/v 14
粪/n 14
热瓦甫/nr 14
民间舞/n 14
尼泊尔/ns 14
礼仪/n 14
清洁/a 14
被害人/n 14
耀/nr 14
里海/ns 14
小许/nr 14
业江/nr 14
射击/vn 14
济生/nr 14
切/v 14
红嫂/nr 14
顺应/v 13
多极化/v 13
基本法/n 13
大义/n 13
回应/v 13
南北/f 13
和平共处/l 13
不懈努力/l 13
意愿/n 13
杜绝/v 13
官僚主义/n 13
瞩目/v 13
进取/v 13
红旗/n 13
投身/v 13
发明/v 13
无效/v 13
降雪/v 13
牲畜/n 13
怀抱/n 13
规范化/v 13
水质/n 13
[安徽/ns 13
常任/b 13
穆斯林/nz 13
种族/n 13
便于/v 13
原先/d 13
灯饰/n 13
挖掘/v 13
苏丹/ns 13
苏/j 13
签字/v 13
截流/v 13
行之有效/i 13
吉林省/ns 13
偶尔/d 13
非/Vg 13
冷暖/n 13
归来/v 13
黄土/n 13
五千/m 13
期望/v 13
感叹/v 13
痕迹/n 13
意外/a 13
难忘/a 13
享受/vn 13
新岁/t 13
剪纸/n 13
物种/n 13
告/v 13
置身/v 13
空/a 13
大自然/n 13
串/q 13
区域性/n 13
马列主义/n 13
思念/v 13
北国/s 13
减弱/v 13
纪念馆/n]ns 13
霞光/nr 13
捐赠/vn 13
过渡/vn 13
银行业/n 13
枪/n 13
雨夹雪/l 13
重建/vn 13
年纪/n 13
上台/v 13
阐明/v 13
起步/vn 13
主流/n 13
使命感/n 13
不乏/v 13
被动/a 13
早年/t 13
[宁夏/ns 13
木材/n 13
发育/vn 13
繁森/nr 13
姐妹/n 13
陪/v 13
劳动生产率/n 13
节前/t 13
取缔/v 13
随意/ad 13
景点/n 13
深情/d 13
恰/d 13
３９/m 13
出租车/n 13
纪实/n 13
基本/n 13
女/Ng 13
大专/n 13
摆放/v 13
集体经济/l 13
四海/n 13
组/n 13
袭/v 13
色/Ng 13
查阅/v 13
[欧洲/ns 13
输送/v 13
援/Vg 13
山上/s 13
手上/s 13
数额/n 13
车上/s 13
云峰/nr 13
大体/d 13
伤亡/vn 13
遗憾/an 13
光辉/a 13
灭/v 13
描写/v 13
首/Ng 13
罢/v 13
论述/v 13
两者/r 13
新华/nz 13
华文/nz 13
古人/n 13
随笔/n 13
化/v 13
素养/n 13
报告文学/l 13
[石油/n 13
沙/nr 13
转业/vn 13
前者/r 13
分忧/v 13
费县/ns 13
新机制/n 13
困扰/vn 13
摸清/v 13
种田/v 13
雷达/n 13
自治县/n]ns 13
园区/n 13
多元化/v 13
节/n 13
繁华/a 13
企事业/n 13
厕所/n 13
３８/m 13
[越南/ns 13
鼓舞/vn 13
祖先/n 13
并/v 13
感觉/v 13
成千上万/i 13
政界/n 13
地中海/ns 13
雕塑/n 13
识/v 13
幸福/an 13
平/a 13
费/v 13
栋/q 13
报告会/n 13
眼/q 13
爱人/n 13
中专/n 13
黑色/n 13
图/v 13
关联/vn 13
前期/f 13
构成/n 13
省会/n 13
中心/n]ns 13
时速/n 13
混凝土/n 13
志文/nr 13
市场/n]ns 13
审批/v 13
林业部/nt 13
第十三/m 13
拥护/v 13
手术/vn 13
劝/v 13
严/a 13
规矩/n 13
警/Ng 13
久/ad 13
７５/m 13
办事/vn 13
挪用/v 13
十佳/j 13
核实/v 13
省/v 13
７万/m 13
九/j 13
基金会/n 13
现实/a 13
[青藏/j 13
前人/n 13
食堂/n 13
有望/v 13
选拔/v 13
此案/r 13
可爱/a 13
实验室/n 13
切尔诺梅尔金/nr 13
舆论界/n 13
谢瓦尔德纳泽/nr 13
３７/m 13
增设/v 13
政治局/n 13
根源/n 13
卢森堡/ns 13
子公司/n 13
佳绩/n 13
身/q 13
取胜/v 13
八一队/nt 13
打响/v 13
猛/d 13
新意/n 13
举报/vn 13
摩托车/n 13
加油站/n 13
暴跌/v 13
得力/a 13
负有/v 13
空调/n 13
行情/n 13
视角/n 13
类似/a 13
圣诞节/t 13
考核/v 13
测评/v 13
启用/v 13
完善/vn 13
一角/n 13
积/v 13
第二十/m 13
调控/v 13
清/v 13
刻苦/ad 13
破获/v 13
撤销/v 13
该厂/r 13
方略/n 13
涉外/vn 13
喜人/a 13
分别/v 13
毕/nr 13
１９９６/m 13
演讲/v 13
祖德/nr 13
特级/b 13
衰退/v 13
贬值/vn 13
大选/v 13
结算/vn 13
曲折/a 13
卫生部/nt 13
吸引力/n 13
主角/n 13
倒塌/v 13
四五/m 13
温度/n 13
比较/vn 13
５０００万/m 13
兰州/ns 13
原材料/n 13
落户/v 13
看不到/v 13
太岳/ns 13
怀念/v 13
认清/v 13
阶段性/n 13
构想/vn 13
指控/v 13
偷渡/vn 13
故意/d 13
解释/vn 13
浓浓的/z 13
斗/v 13
农行/j 13
菜地/n 13
十三/m 13
告知/v 13
剧情/n 13
深化/vn 13
签字/vn 13
１９３８年/t 13
[兰州/ns 13
出现/vn 13
害/v 13
火炬/n 13
摸索/v 13
北爱尔兰/ns 13
中断/v 13
在野党/n 13
该党/r 13
领到/v 13
勘探者/n 13
探测/vn 13
地铁/n 13
玉/n 13
角/q 13
企盼/v 13
伤者/n 13
助老/vn 13
母爱/n 13
微型/b 13
建设者/n 13
转轨/vn 13
劳力/n 13
策划/v 13
理/v 13
议程/n 13
剧团/n]nt 13
农药/n 13
歌舞团/n]nt 13
批准/vn 13
泳联/j]nt 13
田径/n 13
跳台/n 13
劳务/n 13
畅/a 13
呼唤/v 13
经营管理者/n 13
变迁/vn 13
结对/v 13
转型/vn 13
屋顶/n 13
颜/nr 13
柳/nr 13
开阔/v 13
市政/n 13
支行/n 13
来年/t 13
文体/n 13
党派/n 13
否定/v 13
美军/n 13
博塔/nr 13
渡/v 13
夺冠/v 13
等级分/n 13
片/Ng 13
明/Ag 13
各种各样/l 13
弥漫/v 13
防汛/vn 13
研究会/n]nt 13
菲拉利/nr 13
越是/d 13
分化/vn 13
云娇/nr 13
挽回/v 13
对口/a 13
联谊会/n]nt 13
雾/n 13
上晃/a 13
余震/n 13
工作组/n 13
钻井队/n]nt 13
上车/v 13
渔民/n 13
保温/a 13
警灯/n 13
嘉兴/ns 13
本色/n 13
特使/n 13
孟加拉国/ns 13
账户卡/n 13
包村/v 13
出版物/n 13
小金库/n 13
雷神庙/ns 13
架空/vn 13
贪污/vn 13
爱沙尼亚/ns 13
小时候/t 13
公开赛/n 13
体育场/n 13
铸/nr 13
取保/v 13
候审/v 13
长途电话/l 13
漆器/n 13
振昌/nr 13
投标/v 13
制冷剂/n 13
本子/n 13
窦/nr 13
木卫二/nz 13
速/Ng 13
增海/nr 13
诚挚/a 12
奉行/v 12
束缚/vn 12
雁/nr 12
歌唱家/n 12
享誉/v 12
频频/d 12
依次/d 12
场/Ng 12
供热/v 12
一一/d 12
握手/v 12
面孔/n 12
阳/nr 12
一线/n 12
１２月份/t 12
言行/n 12
淮/j 12
振华/nr 12
苦/an 12
正常/ad 12
开幕式/n 12
苏州/ns 12
雯/nr 12
缴纳/v 12
１％/m 12
下调/v 12
反对/vn 12
民主/ad 12
数万/m 12
瞄准/v 12
黑人/n 12
启发/v 12
业已/d 12
别国/r 12
复苏/v 12
尽如人意/i 12
极/Ng 12
利源/nr 12
积累/vn 12
面包/n 12
阻碍/v 12
互助/vn 12
瞧/v 12
脑子/n 12
含有/v 12
历经/v 12
己/r 12
蓬勃/ad 12
陕北/ns 12
倾听/v 12
震惊/v 12
抵御/v 12
其间/f 12
昼夜/n 12
情趣/n 12
大理/ns 12
服务员/n 12
邀/v 12
遥远/a 12
山寨/n 12
扎根/v 12
尽可能/d 12
饲料/n 12
堆/q 12
就是/v 12
鲜/a 12
生肖/n 12
鞭炮/n 12
预期/vn 12
运用/vn 12
共度/v 12
各位/r 12
洁琼/nr 12
[天安门/ns 12
欢庆/v 12
春意/n 12
整齐/a 12
揭开/v 12
抵京/v 12
驱车/v 12
茶/n 12
[东方/s 12
总工会/n 12
正值/v 12
突出/ad 12
步/n 12
讴歌/v 12
骄傲/a 12
一同/d 12
１８０/m 12
间接/b 12
回应/vn 12
互利/v 12
植/v 12
桥本龙太郎/nr 12
渡过/v 12
川·立派/nr 12
门外/s 12
英语/nz 12
９时/t 12
办公楼/n 12
院内/s 12
总计/v 12
宽敞/a 12
转交/v 12
沧桑/n 12
巨型/b 12
抗/v 12
场景/n 12
作/Ng 12
严谨/a 12
势/Ng 12
取向/n 12
筑/v 12
劣势/n 12
全镇/n 12
北大荒/ns 12
转让/v 12
重庆市/ns 12
货车/n 12
行驶/v 12
[团中央/nt 12
洪水/n 12
横/v 12
坡/n 12
高雅/a 12
静静/d 12
规章/n 12
任何人/r 12
曝光/v 12
古籍/n 12
文库/n 12
[吕梁/ns 12
劲/n 12
必由之路/i 12
传授/v 12
村子/n 12
干净/a 12
绿化/v 12
上缴/v 12
扬/Vg 12
完毕/v 12
村镇/n 12
１９６０年/t 12
八一/t 12
表演队/n 12
狂/Dg 12
防线/n 12
答应/v 12
聚会/v 12
保护主义/n 12
[朝鲜/ns 12
被占领土/n 12
旧币/n 12
１１％/m 12
平日/t 12
探/v 12
轰动/vn 12
名气/n 12
重返/v 12
该国/r 12
７％/m 12
５５/m 12
年份/n 12
翻开/v 12
奇/Ag 12
德生/nr 12
主编/v 12
遗址/n 12
考古/vn 12
眼前/s 12
过剩/v 12
咱们/r 12
美洲/ns 12
面世/v 12
社会科学/l 12
尖锐/a 12
禁区/n 12
征服/v 12
艾/nr 12
退伍军人/n 12
怀疑/v 12
担子/n 12
军装/n 12
累/a 12
水乡/n 12
现役/b 12
功勋/n 12
准确/ad 12
省区/n 12
悄然/d 12
箱/q 12
岸边/s 12
智力/n 12
补贴/v 12
６４/m 12
文盛/nr 12
公积金/n 12
粮油/j 12
水电/n 12
界别/n 12
筹备/v 12
提交/v 12
南海/ns 12
毛毯/n 12
１９５６年/t 12
队/q 12
速滑/vn 12
移动/v 12
反弹/v 12
制造业/n 12
最低点/n 12
业内人士/n 12
平原/n]ns 12
收缴/v 12
国土/n 12
抬头/v 12
大象/n 12
数目/n 12
政坛/n 12
曰/Vg 12
本土/n 12
伊斯坦布尔/ns 12
匈牙利/ns 12
直径/n 12
十足/z 12
修复/v 12
宏大/a 12
琳琅满目/i 12
木屋/n 12
码头/n 12
过往/vn 12
傍晚/t 12
传奇/n 12
先是/d 12
刊出/v 12
设有/v 12
开端/n 12
信用/n 12
本栏/r 12
附记/v 12
行程/n 12
全都/d 12
５１/m 12
[江西省/ns 12
当日/t 12
抢占/v 12
山区/n]ns 12
工/n 12
厂商/n 12
单项/n 12
鸡蛋/n 12
基础性/n 12
景气/a 12
分割/v 12
更换/v 12
[朝阳区/ns 12
业主/n 12
秤/n 12
分开/v 12
以内/f 12
基建/n 12
设法/v 12
联席会议/l 12
擅自/d 12
林区/n 12
企业经营者/n 12
倾注/v 12
违章/v 12
一班人/l 12
早上/t 12
丰厚/a 12
赞扬/v 12
领导者/n 12
定/d 12
报警/vn 12
报警/v 12
地带/n 12
民政部门/n 12
出境/v 12
直属机关/l 12
物力/n 12
白莲/n 12
肩上/s 12
总部/n]nt 12
驶/Vg 12
大好/a 12
[京/j 12
热线/n 12
轰动/v 12
中/v 12
钻研/v 12
夫妻/n 12
宇航员/n 12
疗效/n 12
保健/b 12
原子能/n 12
游击队/n 12
团聚/v 12
执政/vn 12
旁边/f 12
[瑞士/ns 12
人工/n 12
１５０万/m 12
简称/v 12
１９７２年/t 12
职员/n 12
跟踪/v 12
辽宁队/nt 12
十六/m 12
流行/vn 12
政/nr 12
区别/n 12
税率/n 12
乘务员/n 12
唯一/d 12
冰箱/n 12
联网/vn 12
公用/vn 12
误/v 12
深入/vn 12
▲/w 12
发射/vn 12
版权/n 12
标签/n 12
包装/n 12
秦山/ns 12
遗留/vn 12
仪/nr 12
包围/v 12
踩/v 12
哭/v 12
数据库/n 12
第二十九/m 12
适时/ad 12
干旱/a 12
倒是/d 12
政法/j 12
津/j 12
脱颖而出/i 12
荣典/nr 12
严冬/t 12
特有/b 12
无氟/b 12
顿时/d 12
战绩/n 12
进攻/vn 12
麻烦/an 12
事关/v 12
阿拉木图/ns 12
乌兹别克斯坦/ns 12
３０００万/m 12
储蓄/n 12
席/q 12
内政部长/n 12
[中东/ns 12
来/u 12
影响力/n 12
林昌/nr 12
快捷/z 12
升空/v 12
有点/d 12
电视片/n 12
回收/v 12
[河西/ns 12
癌症/n 12
肿瘤/n 12
幕/q 12
走路/v 12
平安/a 12
自由/an 12
哲学史/n 12
游击战争/n 12
烈士/n 12
决定书/n 12
书面/b 12
总队/n]nt 12
填补/v 12
营业员/n 12
宏权/nr 12
包/q 12
他俩/r 12
认证/v 12
可见/v 12
升值/v 12
纪念堂/n 12
展览/v 12
与否/u 12
防治/v 12
一九九五年/t 12
区段/n 12
宝瑞/nr 12
江西省/ns 12
救济/n 12
宣传部长/n 12
关/v 12
１９５５年/t 12
马克思列宁主义/n 12
柬埔寨/ns 12
升级/v 12
临床/v 12
兄妹/n 12
住院/vn 12
博士生/n 12
切/d 12
方/d 12
０．７/m 12
习俗/n 12
钱物/n 12
饲养/v 12
免费/vn 12
侵吞/v 12
信用社/n 12
乡政府/n 12
自治县/n 12
敢/Dg 12
甘肃省/ns 12
英/nr 12
假如/c 12
信报箱群/n 12
信报箱/n 12
往返/v 12
优越性/n 12
站/n]ns 12
生产资料/n 12
一辈子/m 12
青/a 12
证明/n 12
备战/v 12
科协/j 12
黎族/nz 12
备/v 12
认可/vn 12
阿尔及尔/ns 12
二月/t 12
二十三日/t 12
圈/q 12
刺/v 12
双人/b 12
最大化/v 12
带动/vn 12
娱乐/v 12
汇集/v 12
铁人/n 12
对立/v 12
大百科全书/n 12
收藏/v 12
厚厚的/z 12
设置/vn 12
复垦/v 12
必定/d 12
期望/vn 12
殊荣/n 12
自救/vn 12
奥/j 12
科尔/nr 12
评论家/n 12
位居/v 12
主线/n 12
索尼亚/nr 12
云飞/nr 12
餐/Ng 12
愈来愈/d 12
上一年/t 12
下跌/vn 12
决赛/v 12
赛/vn 12
嘛/y 12
制片厂/n]nt 12
现实主义/n 12
剧院/n]ns 12
廉洁/a 12
大衣/n 12
愈/d 12
冰暴/n 12
代表/vn 12
简/nr 12
造血/v 12
红楼梦/nz 12
十日/t 12
大片/n 12
好戏/n 12
启亮/nr 12
购房/vn 12
应试/vn 12
长三甲/j 12
招生/vn 12
灶/n 12
现阶段/t 12
鸿雁/n 12
也好/y 12
有色金属/n 12
脊索动物/l 12
北美/ns 12
[法国/ns 12
公约/n 12
萨乌丁/nr 12
养路工/n 12
启民/nr 12
[华广/nz 12
子冈/nr 12
亨廷顿/nr 12
还要/d 12
武士/n 12
便士/n 12
[大庆/ns 12
垃圾猪/n 12
[贝宁/ns 12
萨哈夫/nr 12
蛋白/n 12
凤兴/nr 12
贝尔曼/nr 12
道豫/nr 12
钻井队/n 12
庄园/n 12
潜艇/n 12
三十一日/t 11
安宁/a 11
亿万/m 11
冲破/v 11
名曲/n 11
音乐家/n 11
精湛/a 11
留念/v 11
总厂/n]nt 11
电厂/n 11
后代/n 11
老工人/n 11
工人阶级/n 11
建功立业/i 11
生产关系/l 11
忠诚/a 11
会议/n]nz 11
抗灾/v 11
毫米/q 11
调运/v 11
播音员/n 11
部/n]nt 11
义务教育/l 11
完美/a 11
排放/v 11
中长期/j 11
烟台/ns 11
缴/v 11
伊斯兰堡/ns 11
任/q 11
选票/n 11
执政党/n 11
提名/v 11
同情/v 11
迟迟/d 11
１９７１年/t 11
感激/v 11
殷/nr 11
局限/v 11
３００万/m 11
矿务局/n]nt 11
作业/v 11
荣立/v 11
国歌/n 11
灾难/n 11
艰辛/a 11
雄风/n 11
脚步/n 11
透/v 11
泪水/n 11
尽情/d 11
念头/n 11
连夜/d 11
自制/v 11
抽象/a 11
伞/n 11
出自/v 11
我家/n 11
常见/a 11
笔下/n 11
一幅幅/m 11
水中/s 11
客/Ng 11
品尝/v 11
死/a 11
涨/v 11
平衡/v 11
篆刻/n 11
无党派/n 11
震/nr 11
汝岱/nr 11
正英/nr 11
民乐/n 11
一座座/m 11
特区/n]ns 11
海口市/ns 11
系/n 11
八达岭/ns 11
民意/n 11
扶贫帮困/j 11
小到中雪/l 11
税制/n 11
联系汇率/n 11
文汇报/nz 11
酒会/n 11
男女老少/i 11
台胞/n 11
阻挡/v 11
黄淮/j 11
西南/s 11
储备/n 11
自民党/n 11
齐心协力/i 11
邻国/n 11
欢声笑语/l 11
玩具/n 11
聪明/a 11
竖起/v 11
亲手/d 11
热烈/ad 11
坚信/v 11
拘留/v 11
[以/j 11
彦/nr 11
竹/Ng 11
收录/v 11
看病/v 11
男孩/n 11
茫茫/z 11
整治/vn 11
疏导/v 11
随处可见/l 11
国琦/nr 11
往事/n 11
毁/v 11
磨/v 11
破/a 11
驾驶员/n 11
注视/v 11
管理局/n 11
[昆明/ns 11
通/a 11
１２００万/m 11
青壮年/n 11
反差/n 11
补偿/vn 11
全线/n 11
阵容/n 11
少奇/nr 11
军委/j 11
援引/v 11
有的是/l 11
菲/j 11
久/Ng 11
３０亿/m 11
再说/v 11
束缚/v 11
前所未有/i 11
置于/v 11
面值/n 11
自由/ad 11
地震/v 11
军事家/n 11
考虑/vn 11
养成/v 11
每每/d 11
１９８４年/t 11
层面/n 11
场合/n 11
眼界/n 11
亲友/n 11
女作家/n 11
选出/v 11
心声/n 11
充当/v 11
艰辛/an 11
新颖/a 11
西方/f 11
冷静/a 11
沙漠/n 11
穿越/v 11
正规/a 11
精简/v 11
打通/v 11
热泪/n 11
不景气/a 11
毅然/d 11
偿还/v 11
老总/n 11
举动/n 11
在建/v 11
命脉/n 11
以致/c 11
拆/v 11
分类/v 11
抛弃/v 11
整/m 11
辐射/v 11
创出/v 11
劳动部门/n 11
海峡/n]ns 11
高速公路/n]nz 11
４１/m 11
工业化/vn 11
狮子/n 11
草地/n 11
几十万/m 11
众/Ng 11
象征/vn 11
纳粹/n 11
入侵/v 11
法兰西/ns 11
二战/j 11
举/Ng 11
使者/n 11
三四/m 11
但/d 11
掠过/v 11
草坪/n 11
盛开/v 11
外籍/n 11
打算/v 11
矗立/v 11
各具特色/l 11
依/v 11
置/v 11
做饭/v 11
米老鼠/nz 11
边缘/n 11
不免/d 11
请客/v 11
第三十/m 11
７时/t 11
价钱/n 11
虎/nr 11
搬进/v 11
病情/n 11
刻/v 11
[福建省/ns 11
闲置/v 11
跨度/n 11
案例/n 11
子/Ng 11
得失/n 11
胸/Ng 11
热衷/v 11
程控/b 11
专场/n 11
剧院/n 11
[郑州市/ns 11
郑州市/ns 11
哪儿/r 11
亏/v 11
出场/v 11
政企/j 11
电气化/vn 11
事业性/n 11
暂/d 11
题词/n 11
摊点/n 11
显著/ad 11
矣/y 11
公开栏/n 11
栏/n 11
著称/v 11
政务/n 11
打听/v 11
桂/nr 11
十万/m 11
严密/a 11
多/Ng 11
可贵/a 11
思/v 11
旅行/v 11
攻/v 11
可是/d 11
粒/q 11
伊始/v 11
１１００/m 11
光缆/n 11
急/a 11
游乐/vn 11
卫平/nr 11
随同/v 11
耗资/v 11
阻挠/v 11
６％/m 11
副教授/n 11
惊/v 11
杯/Ng 11
答复/vn 11
二十二日/t 11
增至/v 11
将领/n 11
受害者/n 11
吸烟/v 11
抽/v 11
欺诈/vn 11
暂停/v 11
联手/v 11
调入/v 11
预赛/n 11
失利/v 11
奥林匹克/nz 11
全运会/j 11
稳定性/n 11
传输/vn 11
８６/m 11
[黑龙江省/ns 11
民用/b 11
行家/n 11
助长/v 11
家用电器/l 11
越/Vg 11
炒/v 11
电话费/n 11
查询/v 11
沙龙/n 11
喜爱/vn 11
则/q 11
明白/a 11
行李/n 11
厅/n 11
卫生/a 11
长/Ng 11
分解/v 11
规章制度/l 11
常规/n 11
仿佛/v 11
寻呼/vn 11
一味/d 11
自主/v 11
办事处/n]nt 11
三总部/j 11
河流/n 11
[吉林省/ns 11
陷于/v 11
夜幕/n 11
株/q 11
定价/v 11
同等/b 11
第十七/m 11
警告/vn 11
代理/v 11
在押/v 11
队/n]nt 11
个人所得税/n 11
正/a 11
幢/q 11
不许/d 11
卡/n 11
可见/c 11
录取/v 11
双双/m 11
忍/v 11
三级/b 11
振亚/nr 11
燕/nr 11
石家庄市/ns 11
现任/b 11
军嫂/n 11
讲座/n 11
饿/v 11
高等学校/l 11
发动机/n 11
体验/vn 11
６００万/m 11
文联/j]nt 11
者/r 11
会议室/n 11
银牌/n 11
积分榜/n 11
暨/c 11
１９７８年/t 11
下届/b 11
阴影/n 11
野外/s 11
陆地/n 11
训练班/n 11
联手/vd 11
条款/n 11
斋月/t 11
被捕/v 11
拉莫斯/nr 11
售价/n 11
不惜/v 11
声明/v 11
民俗/n 11
佛教/nz 11
旅游者/n 11
天文学家/n 11
穿过/v 11
泪/n 11
环保局/n 11
划定/v 11
呆/v 11
心脏病/n 11
[长沙市/ns 11
装饰/v 11
鲜血/n 11
冀中/ns 11
西北/s 11
报案/v 11
民事/b 11
志强/nr 11
地段/n 11
法官/n 11
警官/n 11
露/v 11
酒店/n 11
小小/z 11
法学/n 11
指导员/n 11
分工/v 11
站长/n 11
用语/n 11
短暂/a 11
录像带/n 11
沈阳市/ns 11
受灾/v 11
勤劳/a 11
良/nr 11
私利/n 11
礼堂/n 11
繁忙/a 11
国放/nr 11
大专院校/j 11
引进/vn 11
滑冰/vn 11
耀眼/a 11
纪念品/n 11
国成/nr 11
对抗/v 11
开盘/v 11
意图/n 11
柜台/n 11
大脑/n 11
信/v 11
向上/v 11
请教/v 11
低压/n 11
用电/v 11
９３/m 11
威信/n 11
咋/r 11
洛阳/ns 11
乡里/n 11
三轮车/n 11
害怕/v 11
山路/n 11
山里/s 11
腰/n 11
车子/n 11
范畴/n 11
身体力行/i 11
秘密/a 11
起码/d 11
论/Ng 11
一致/an 11
胜利/nr 11
同伴/n 11
增速/vn 11
拍摄/vn 11
总长/n 11
试点/v 11
总署/n]nt 11
安装/vn 11
肥料/n 11
政治部/n]nt 11
总政治部/n]nt 11
会后/t 11
编制/n 11
工商业/j 11
坚定性/n 11
火车站/n]ns 11
岩/nr 11
文学奖/n]nz 11
昨日/t 11
无绳电话机/n 11
上帝/n 11
金属/n 11
新华书店/n]nt 11
永不/d 11
疏远/v 11
南斯拉夫/ns 11
保证金/n 11
坐落/v 11
头部/n 11
观测/vn 11
市场化/v 11
天然林/n 11
适用/a 11
渗透/v 11
微观/n 11
增值/vn 11
筷子/n 11
钟/n 11
写作/v 11
编排/v 11
巨人/n 11
外办/j]nt 11
盈余/n 11
布/n 11
挺/d 11
税款/n 11
小分队/n 11
哨所/n 11
致辞/v 11
集贸市场/n 11
盛赞/v 11
书刊/n 11
防务/n 11
身亡/v 11
摩托/n 11
快餐/n 11
峰/nr 11
拍卖行/n 11
调度/vn 11
少不了/l 11
短篇小说/n 11
女人/n 11
辅助/vn 11
艾琳/nr 11
考上/v 11
就是/c 11
吐/v 11
救济/vn 11
通报/n 11
黑板/n 11
春花/nr 11
耳/n 11
泽州/ns 11
腾出/v 11
单晶河乡/ns 11
兴华/nr 11
僧人/n 11
车队/n 11
坝上/s 11
映/v 11
统筹/v 11
翻译/v 11
平等互利/l 11
囚犯/n 11
爱尔兰/ns 11
比利时/ns 11
布鲁塞尔/ns 11
[反/v 11
１．５/m 11
省直/j 11
房改/vn 11
旅/Vg 11
级别/n 11
岳/nr 11
运载火箭/l 11
乐豪/nr 11
汲取/v 11
上层建筑/l 11
滋生/v 11
出口额/n 11
杆塔/n 11
脊椎动物/l 11
领先/v 11
运鹏/nr 11
把/v 11
建筑业/n 11
正日/nr 11
毒/n 11
上当/v 11
明忠/nr 11
穆巴拉克/nr 11
瓶/n 11
哈萨克族/nz 11
板栗/n 11
德海/nr 11
玛丽娜/nr 11
惩处/v 11
－０．４/m 11
设防/vn 11
轮椅/n 11
灵寿/ns 11
县域/n 11
免/vd 11
活佛/n 11
枯杉/n 11
栅栏/n 11
好好先生/i 11
[大理/ns 11
赶趟/v 11
西村/ns 11
连东/nr 11
通邮/v 10
贫富/n 10
信赖/v 10
两手/m 10
依据/p 10
务必/d 10
华清/nr 10
迷人/a 10
打动/v 10
供电/v 10
合肥市/ns 10
８８/m 10
降雪/vn 10
[广播/vn 10
对口/ad 10
军医/n 10
达标/vn 10
促销/vn 10
１１月份/t 10
浅/a 10
陕西省/ns 10
供水/v 10
饮水/n 10
负担/v 10
拖欠/v 10
法案/n 10
孤立/v 10
南/nr 10
隔离/vn 10
正义/n 10
国际法/n 10
第三世界/n 10
必然/b 10
地区性/n 10
不当/a 10
该所/r 10
宇/nr 10
凌/nr 10
交接/vn 10
矿工/n 10
总产/n 10
扑/v 10
二等功/n 10
风尚/n 10
歌词/n 10
关头/n 10
是/c 10
丝/q 10
记载/v 10
曲/nr 10
首长/n 10
做文章/v 10
拼/v 10
必不可少/l 10
高手/n 10
老家/n 10
异地/n 10
求得/v 10
争相/d 10
驻足/v 10
随便/ad 10
哩/y 10
乐趣/n 10
窗户/n 10
友人/n 10
敬爱/v 10
举世瞩目/i 10
无党派人士/l 10
志/nr 10
鲜艳/a 10
山城/n 10
北京大学/nt 10
开馆/vn 10
讲话/vn 10
黑龙江省/ns 10
下车/v 10
[黑龙江/ns 10
带队/v 10
分成/v 10
以北/f 10
东北部/f 10
℃/q 10
原有/vn 10
源泉/n 10
阴/a 10
使馆/n]nt 10
忽然/d 10
扎耶德/nr 10
踢/v 10
小朋友/n 10
假日/n 10
横幅/n 10
分裂/vn 10
放宽/v 10
财政部长/n 10
[印度尼西亚/ns 10
七月/t 10
原子/n 10
舍/v 10
细节/n 10
生平/n 10
气势/n 10
本版/r 10
向/v 10
功力/n 10
展/Ng 10
数十万/m 10
奶粉/n 10
豆/n 10
会/n 10
病/v 10
一会儿/m 10
适用/vn 10
大桥/n]nz 10
漓江/ns 10
太行山/ns 10
带领/vn 10
种/Ng 10
缓缓/d 10
输入/v 10
宗/q 10
３５％/m 10
４５％/m 10
藏文/nz 10
搜集/v 10
史实/n 10
牵头/v 10
计划生育户/n 10
地委/n]nt 10
能手/n 10
环/n 10
双泾村/ns 10
臭/a 10
河水/n 10
６０００万/m 10
觉悟/n 10
起飞/v 10
党报/n 10
谦/nr 10
严寒/a 10
处处/d 10
区分/v 10
自来水/n 10
狂欢/v 10
十七/m 10
赞同/v 10
燃眉之急/i 10
值得一提/l 10
德浩/nr 10
妥协/v 10
１７０/m 10
势在必行/i 10
１月份/t 10
永毅/nr 10
欢聚/v 10
午夜/t 10
寒气/n 10
友/Ng 10
火山/n 10
喷/v 10
抢劫/v 10
次数/n 10
时时/d 10
尝试/vn 10
趋于/v 10
全书/n 10
不足/an 10
此类/r 10
无非/d 10
畅销/v 10
按时/d 10
不容忽视/l 10
不妨/v 10
流畅/a 10
学术界/n 10
易/ad 10
古/Tg 10
双重/b 10
闪光/n 10
２／３/m 10
一连/d 10
汉子/n 10
请求/v 10
省军区/n 10
山乡/n 10
使用者/n 10
下决心/v 10
滚动/v 10
无线/b 10
尊老爱幼/i 10
两节/j 10
辟/v 10
藏北/s 10
大声/d 10
持有/v 10
营业税/n 10
环卫/j 10
立法会/n 10
长度/n 10
核武器/n 10
驻地/n 10
低/an 10
起源/n 10
壮观/a 10
捕捉/v 10
平衡/vn 10
功绩/n 10
名言/n 10
竞选/v 10
毫无疑问/l 10
揽/v 10
５３/m 10
基督教/nz 10
５４/m 10
看上去/v 10
家家/q 10
乘车/v 10
沙滩/n 10
碰到/v 10
餐厅/n 10
处处/q 10
好多/m 10
宴请/v 10
长途/b 10
护照/n 10
等候/v 10
放映/v 10
拥抱/v 10
宁波/ns 10
不止/v 10
滥/ad 10
吉/nr 10
低/v 10
败坏/v 10
年末/t 10
居民区/n 10
青工/n 10
敬佩/v 10
尽力/d 10
分公司/n 10
筒子楼/n 10
邮局/n 10
出门/v 10
稳/v 10
商/n 10
１３％/m 10
调研/vn 10
疑问/n 10
购并/vn 10
硬/d 10
不然/c 10
大于/v 10
产出/vn 10
惨重/a 10
离/p 10
某个/r 10
身子/n 10
兑现/v 10
芭蕾/n 10
博得/v 10
钢筋/n 10
章/n 10
虎虎有生气/l 10
扭亏/v 10
同步/v 10
强行/d 10
定点/d 10
伤害/v 10
潇洒/a 10
敬/v 10
违背/v 10
查看/v 10
处置/v 10
抢险/vn 10
历年/n 10
１０８/m 10
军民共建/l 10
４７/m 10
户口/n 10
回避/v 10
征求/v 10
处级/b 10
整改/vn 10
汕头/ns 10
慕/nr 10
凌飞/nr 10
书法家/n 10
光亮/nr 10
难/Ng 10
潜心/d 10
暴风雪/n 10
农牧民/j 10
失学/vn 10
纺织/vn 10
卓著/a 10
风云/n 10
疏通/v 10
简化/v 10
剩/v 10
急诊/n 10
室/n 10
互联网/n 10
忧/Ng 10
吊销/v 10
建筑/vn 10
校/Ng 10
共享/v 10
师资/n 10
宏治/nr 10
[世贸/j 10
世界市场/l 10
军舰/n 10
优先/vn 10
６５％/m 10
学业/n 10
力不从心/i 10
不容/v 10
鼻/Ng 10
捏/v 10
成立/vn 10
林飞/nr 10
辞职/vn 10
１８％/m 10
北欧/ns 10
本周/t 10
支票/n 10
[英格兰/ns 10
频繁/ad 10
查清/v 10
无力/v 10
客场/n 10
上届/b 10
国手/n 10
英文/nz 10
影碟机/n 10
独有/v 10
批量/m 10
干扰/vn 10
承受/vn 10
转让/vn 10
４４/m 10
标明/v 10
标牌/n 10
开进/v 10
回落/vn 10
深层/b 10
违规/vn 10
定位/n 10
电话局/n 10
注意/vn 10
未成年人/n 10
赚钱/v 10
装点/v 10
年画/n 10
代替/v 10
也就是说/l 10
基站/n 10
频率/n 10
寻呼台/n 10
骗/v 10
但愿/v 10
有线电视/n 10
下放/v 10
供给/v 10
阁下/n 10
Ｄ/nx 10
既然/c 10
铜牌/n 10
本级/r 10
滥用/v 10
紧迫感/n 10
功不可没/i 10
群策群力/i 10
预定/v 10
自主/vn 10
一次性/b 10
大案要案/l 10
突然/a 10
小镇/n 10
新老交替/l 10
衔接/v 10
区委/n 10
品德/n 10
造纸厂/n]nt 10
三月/t 10
文艺部/n]nt 10
流域/n]ns 10
民主党/n]nt 10
特种/b 10
地质队/n 10
跃居/v 10
海水/n 10
称赞/vn 10
长城站/ns 10
下班/v 10
沉默/a 10
摄影家/n 10
字典/n 10
起草/v 10
一边/f 10
景/Ng 10
瑜/nr 10
纳扎尔巴耶夫/nr 10
争议/vn 10
海岸/n 10
伙/q 10
屠杀/vn 10
七日/t 10
以期/v 10
诱人/a 10
金字塔/n 10
关/n 10
相互作用/l 10
探测/v 10
霓虹灯/n 10
扫/v 10
一手/n 10
办公/v 10
游行/vn 10
点子/n 10
课本/n 10
主观/n 10
端正/v 10
[湖南/ns 10
透明度/n 10
叔叔/n 10
智能/n 10
被告/n 10
长年/d 10
本案/r 10
闪/v 10
居洋/nr 10
团组织/n 10
连续剧/n 10
活儿/n 10
利/nr 10
早早/d 10
洪虎/nr 10
表情/n 10
沙/n 10
晒/v 10
值班/vn 10
壮举/n 10
西沙/ns 10
滋味/n 10
宏英/nr 10
离休/v 10
裴/nr 10
优惠/v 10
余地/n 10
选平/nr 10
凛冽/a 10
塑像/n 10
支撑/vn 10
服务业/n 10
养老/vn 10
紧迫性/n 10
年内/t 10
志方/nr 10
铺张浪费/i 10
专著/n 10
战场/n 10
[八路军/n 10
１９４８年/t 10
演唱/vn 10
救人/v 10
深山/n 10
ＣＴ/nx 10
招生/v 10
寸/q 10
肖像/n 10
胸前/s 10
部长会议/n 10
友协/j]nt 10
环球/nz 10
采/v 10
坏账/n 10
实/ad 10
牵/v 10
查明/v 10
毁灭/v 10
庄稼/n 10
过冬/v 10
两万/m 10
男人/n 10
[华南/ns 10
屏障/n 10
１９４２年/t 10
封建/a 10
深夜/t 10
想方设法/i 10
来不及/v 10
敬业/v 10
率先垂范/l 10
粮价/n 10
砖/n 10
邮路/n 10
储蓄/vn 10
山顶/n 10
关门/v 10
介石/nr 10
作战/vn 10
协同/v 10
防御/v 10
上街/v 10
谈谈/v 10
召开/vn 10
交通部/nt 10
五月/t 10
[茅盾/nr 10
定位/v 10
认可/v 10
感染力/n 10
[重庆/ns 10
[贵州省/ns 10
促进会/n]nt 10
爱好/v 10
牧区/n 10
国务院/n]nt 10
调解/vn 10
美人鱼/n 10
交易员/n 10
有意/d 10
水球/n 10
泳坛/n 10
澳大利亚队/nt 10
权威性/n 10
保持/vn 10
长辈/n 10
门类/n 10
就近/d 10
编造/v 10
长远/an 10
回收/vn 10
乐于/v 10
外币/n 10
文华/nr 10
业/Ng 10
音像/n 10
堵/v 10
道歉/vn 10
[西门子/nz 10
故居/n 10
不凡/z 10
商贸/j 10
书店/n 10
三百/m 10
广电部/j 10
出版署/n]nt 10
库/n 10
傲慢/a 10
遇刺/v 10
单独/d 10
出庭/v 10
开除/v 10
摘取/v 10
半决赛/n 10
流传/v 10
自律/v 10
华沙/ns 10
员/q 10
编剧/n 10
新编/vn 10
样式/n 10
诗歌/n 10
柳/Ng 10
评委会/n 10
说明/vn 10
面条/n 10
剧协/j]nt 10
哈桑/nr 10
平常/a 10
世辉/nr 10
升温/v 10
专业户/n 10
养殖/v 10
幼女/n 10
姊妹/n 10
周公/nr 10
红岩/nz 10
隐蔽/a 10
茶水/n 10
台网/n 10
地震局/n]nt 10
所得税/n 10
针/n 10
执照/n 10
年关/t 10
浪费/vn 10
型号/n 10
四面八方/i 10
[中远/nz 10
中行/j 10
贿赂/v 10
拒腐防变/l 10
外科/n 10
说服/v 10
[伊斯兰/nz 10
波士顿/ns 10
网球/n 10
混合泳/n 10
回合/n 10
安全性/n 10
中汇/nz 10
券商/n 10
沪市/j 10
深市/j 10
全行/n 10
清扫/v 10
招待费/n 10
缓慢/ad 10
光纤/n 10
迁入/v 10
抢救/vn 10
三优/j 10
一满意/j 10
挥/v 10
尚慕杰/nr 10
平台/n 10
赃款/n 10
泽鲁阿勒/nr 10
共同市场/l 10
开斋节/t 10
参谋长/n 10
秉明/nr 10
[伦敦/ns 10
看台/n 10
红包/n 10
勤政/n 10
景色/n 10
食粮/n 10
杀伤性/n 10
订购/v 10
汇总/v 10
橄榄球赛/n 10
公物/n 10
务虚/v 10
交通局/n 10
大山/n 10
军分区/n 10
开采/v 10
Ｃ/nx 10
小白鹭/nz 10
学期/n 10
摆勺村/ns 10
播放/v 10
波/j 10
蛋糕/n 10
降价/vn 10
自治权/n 10
资产阶级/n 10
非公有制/b 10
避孕/v 10
月经/n 10
水发/nr 10
茶亭/n 10
清洗/vn 10
鸟类/n 10
挪威队/nt 10
自治机关/l 10
科科申/nr 10
阿良/nr 10
胡萝卜素/n 10
泳/nr 10
金桔/n 10
航天飞机/n 10
录/nr 10
港人治港/l 9
转折/vn 9
富强/a 9
流光溢彩/l 9
联袂/d 9
天安门/ns 9
境地/n 9
返/v 9
实地/d 9
察看/v 9
抚养/v 9
孙子/n 9
[那曲/ns 9
归侨/n 9
侨眷/n 9
代表大会/n]nt 9
贵州省/ns 9
正规化/vn 9
素云/nr 9
国安/nr 9
振中/nr 9
九七/m 9
城乡游/n 9
旅游局/n]nt 9
互访/vn 9
[延安/ns 9
沿途/b 9
[巴/j 9
就职/v 9
约翰内斯堡/ns 9
正常化/v 9
谢意/n 9
合资企业/n 9
彩虹/n 9
无私/b 9
发展史/n 9
[南非/ns 9
白俄罗斯/ns 9
７４/m 9
山水/n 9
购买力/n 9
盆地/n]ns 9
摒弃/v 9
２００亿/m 9
老年人/n 9
久久/d 9
意境/n 9
起伏/v 9
学会/n 9
火热/z 9
洁白/z 9
孤独/a 9
心底/n 9
爆竹声/n 9
索取/v 9
播种/v 9
朵/q 9
寂寞/a 9
沸腾/v 9
富有/a 9
他乡/r 9
晶莹/a 9
有幸/v 9
情谊/n 9
寄托/v 9
家务/n 9
西红柿/n 9
车/q 9
采购/v 9
漫步/v 9
启迪/vn 9
鸣/Vg 9
爱国人士/n 9
南非共和国/ns 9
全文/n 9
由/v 9
汉斌/nr 9
珮云/nr 9
伟长/nr 9
边陲/s 9
飘扬/v 9
兴致勃勃/i 9
[郑州/ns 9
菊/nr 9
倡议/v 9
情不自禁/i 9
厂矿/j 9
救济金/n 9
敬老院/n 9
[重庆市/ns 9
卡车/n 9
高/an 9
粉碎/v 9
行政区/n 9
多元/b 9
可行性/n 9
蓬勃/a 9
港人/n 9
羽毛球/n 9
台商/n 9
沟通/vn 9
程序性/n 9
上旬/t 9
当选/vn 9
同心协力/i 9
连续性/n 9
依赖/vn 9
一条龙/n 9
赫然/z 9
滴/q 9
锡生/nr 9
赞誉/vn 9
审议/vn 9
不约而同/i 9
宣读/v 9
赞比亚/ns 9
国营/b 9
参股/v 9
创造力/n 9
教育家/n 9
现任/v 9
理事/n 9
尤/d 9
故/c 9
大纲/n 9
精致/a 9
目/Ng 9
力作/n 9
画展/n 9
太行/ns 9
致富路/n 9
３３％/m 9
玉珍/nr 9
中组部/j 9
做人/v 9
出租/v 9
施展/v 9
组装/v 9
农场/n]ns 9
讲解/v 9
西湖/ns 9
桂林/ns 9
鞋/n 9
自动/b 9
投诉/vn 9
继承/vn 9
历代/n 9
持之以恒/i 9
行署/n 9
松/v 9
齐/a 9
计生/j 9
引水/v 9
娶/v 9
修路/v 9
畜/Ng 9
１８００/m 9
山川/n 9
合格/vn 9
庭院/n 9
收拾/v 9
是的/l 9
起降/v 9
矛盾/a 9
版本/n 9
常抓不懈/l 9
成功率/n 9
米兰/ns 9
餐桌/n 9
亡/Vg 9
大火/n 9
猛/a 9
１００亿/m 9
最初/d 9
授权/vn 9
以免/c 9
先决条件/n 9
充裕/a 9
解体/v 9
缓/v 9
果/nr 9
好运/n 9
不朽/z 9
饮/v 9
国防部/n]nt 9
外在/b 9
开拓/vn 9
体/Ng 9
走遍/v 9
犹/d 9
国人/n 9
系统/ad 9
两翼/n 9
最好/d 9
扇/q 9
爱情/n 9
妹妹/n 9
文革/j 9
考/v 9
散文集/n 9
写作/vn 9
思潮/n 9
转型期/n 9
涉足/v 9
路/nr 9
永/nr 9
前身/n 9
兴奋/a 9
创汇/vn 9
村村/n 9
全乡/n 9
引水/vn 9
每亩/r 9
热门/a 9
测量/vn 9
果园/n 9
忧/v 9
间隔/n 9
瑶族/nz 9
摘掉/v 9
行政村/n 9
病床/n 9
管理费/n 9
手续费/n 9
密度/n 9
荣/Ag 9
４３/m 9
向往/v 9
进出/v 9
躲/v 9
信奉/v 9
东欧/ns 9
别墅/n 9
小汽车/n 9
别致/a 9
当地人/n 9
斯里兰卡/ns 9
保姆/n 9
觉/v 9
放眼/v 9
客厅/n 9
餐饮/n 9
船只/n 9
星期天/t 9
笑容/n 9
模样/n 9
经济特区/l 9
主力/n 9
检查组/n 9
药材/n 9
后期/f 9
胳膊/n 9
循/Vg 9
简朴/a 9
五一/t 9
简陋/a 9
自费/d 9
娥国/nr 9
家门口/n 9
开门/v 9
无声/v 9
减员/v 9
担当/v 9
栽/v 9
税利/n 9
１９％/m 9
列/n 9
小于/v 9
专业化/vn 9
专业化/v 9
乙烯/n 9
尝试/v 9
怀/v 9
盲目/a 9
失败/vn 9
偏差/n 9
埋头苦干/i 9
自然资源/l 9
经/v 9
大修/vn 9
不法/b 9
无论如何/l 9
令人鼓舞/l 9
扭亏增盈/l 9
[铁道部/nt 9
巨款/n 9
强制/v 9
丰盛/a 9
有害/a 9
督促/v 9
固定/v 9
政绩/n 9
支部/n 9
偏僻/a 9
有线/b 9
[北京大学/nt 9
终结/v 9
玉琴/nr 9
石/Ng 9
享年/n 9
遗体/n 9
流血/v 9
亩产/vn 9
精选/v 9
拥政爱民/l 9
便捷/a 9
科技界/n 9
表/Vg 9
最/Ng 9
１９５４年/t 9
理事长/n 9
医学会/n]nt 9
[陕西/ns 9
批示/n 9
专题片/n 9
证券业/n 9
[北方/s 9
中西/j 9
土/j 9
生效/v 9
审核/v 9
扶植/v 9
[约旦/ns 9
格/j 9
塔斯社/nt 9
男性/n 9
９％/m 9
定居/v 9
腾/v 9
耳目一新/i 9
堪培拉/ns 9
众议院/n 9
支/nr 9
德良/nr 9
递交/v 9
驻外/vn 9
浮动/v 9
市值/n 9
香烟/n 9
修理/vn 9
挽救/v 9
果断/ad 9
支配/v 9
走近/v 9
过关/v 9
赢/v 9
负于/v 9
特长/n 9
新秀/n 9
距/v 9
江苏队/nt 9
３∶１/m 9
８５％/m 9
难道/d 9
洋/Ag 9
设计师/n 9
休闲/vn 9
稚嫩/a 9
不难/d 9
源于/v 9
长足/a 9
数字化/vn 9
常识/n 9
案值/n 9
汽油/n 9
工业部/n]nt 9
售后服务/l 9
缺口/n 9
负/b 9
成交/vn 9
１４％/m 9
配合/vn 9
适度从紧/l 9
图形/n 9
收盘价/n 9
法制化/vn 9
自律/vn 9
认同/vn 9
方便面/n 9
邻居/n 9
言/Ng 9
延误/v 9
责/Ng 9
时装/n 9
征集/vn 9
理念/n 9
２０００万/m 9
互联网络/n 9
站点/n 9
[长城/ns 9
远程/b 9
软/a 9
靠近/v 9
改观/vn 9
９００/m 9
文教/j 9
库区/n 9
禽蛋/n 9
富国/nr 9
真挚/a 9
算是/v 9
予/Vg 9
有形/b 9
第十六/m 9
审定/v 9
第二十二/m 9
第三十一/m 9
异常/a 9
贡献率/n 9
团伙/n 9
福印/nr 9
[太原/ns 9
销路/n 9
戏剧界/n 9
总监/n 9
珍稀/a 9
１．８万/m 9
自然保护区/n 9
角逐/v 9
自强不息/i 9
宛如/v 9
多久/r 9
鸿祝/nr 9
清华大学/nt 9
分/n 9
广东队/nt 9
优点/n 9
赛前/t 9
闵/nr 9
棋/n 9
大奖赛/n 9
足协/j]nt 9
恐慌/an 9
利比亚/ns 9
兼任/v 9
６６/m 9
深表/v 9
辞去/v 9
过分/a 9
咖啡园/n 9
旅行社/n 9
餐馆/n 9
旅馆/n 9
观察员/n 9
[菲律宾/ns 9
恒星/n 9
似的/u 9
叫做/v 9
间断/v 9
有识之士/i 9
毛病/n 9
嘉/nr 9
增强/vn 9
充实/a 9
灵/a 9
沉甸甸/z 9
忧虑/vn 9
方队/n 9
融为一体/l 9
抵押/v 9
二级/b 9
底下/f 9
辛勤/ad 9
探望/v 9
债/n 9
独/a 9
工委/j]nt 9
翅膀/n 9
打算/n 9
驾驭/v 9
抗日/v 9
垮/v 9
扣除/v 9
史册/n 9
风景线/n 9
挺立/v 9
篇/Ng 9
原告/n 9
火车站/n 9
票贩子/n 9
盗窃/v 9
神/a 9
摇头/v 9
束/q 9
叹/Vg 9
理应/v 9
观赏性/n 9
旭/nr 9
机头/n 9
大队/n]nt 9
累累/z 9
舍不得/v 9
军分区/n]nt 9
流入/vn 9
撤离/v 9
鹏飞/nr 9
幼棣/nr 9
鲜为人知/i 9
申/nr 9
省城/n 9
补贴/vn 9
轻工/n 9
不予/v 9
十月/t 9
二十六日/t 9
艰苦朴素/i 9
驻守/v 9
核准/v 9
司法部/nt 9
１９４１年/t 9
日寇/n 9
１．２万/m 9
无限/vd 9
终身/n 9
声乐/n 9
国宾馆/n]ns 9
后劲/n 9
经济作物/l 9
技术装备/l 9
条块分割/l 9
哥哥/n 9
数千万/m 9
友情/n 9
碰/v 9
人民日报社/nt 9
朝/j 9
泉生/nr 9
吸毒/vn 9
到期/v 9
将近/d 9
攀/v 9
彼岸/n 9
橱窗/n 9
前些年/t 9
电能/n 9
更新/vn 9
小车/n 9
整改/v 9
指望/v 9
急忙/d 9
殷殷/z 9
时下/t 9
捞/v 9
工伤/n 9
均衡/a 9
虚/d 9
少见/a 9
不易/a 9
养鸡/v 9
生于/v 9
柴/n 9
损坏/v 9
１９３９年/t 9
培植/v 9
情报/n 9
灵活性/n 9
扛/v 9
入学/v 9
销量/n 9
妹子/n 9
丑恶/a 9
康复/vn 9
拉动/v 9
卖方/n 9
保护价/n 9
降价/v 9
自觉/v 9
客流/n 9
输出/vn 9
车票/n 9
徐州/ns 9
信函/n 9
大山顶/ns 9
杂志社/n]nt 9
结局/n 9
壮大/vn 9
前进/vn 9
晴朗/a 9
穆/nr 9
[沈阳市/ns 9
青岛市/ns 9
左翼/n 9
[意大利/ns 9
中联部/j 9
[武汉市/ns 9
兵/nr 9
出生/vn 9
当成/v 9
０．１/m 9
素有/v 9
处/n]nt 9
[甘肃/ns 9
力图/v 9
无视/v 9
一千/m 9
次日/t 9
星系/n 9
[澳大利亚/ns 9
２４００/m 9
汇聚/v 9
亚特兰大/ns 9
跳板/n 9
淑伟/nr 9
得分/n 9
介入/v 9
大河/n 9
治水/v 9
杠杆/n 9
区别/v 9
立法/v 9
通俗/a 9
名优/j 9
好吃/a 9
口味/n 9
文化教育/l 9
倾/v 9
流水/n 9
威尼斯/ns 9
田园/n 9
呼唤/vn 9
铸/v 9
部件/n 9
严明/a 9
剧中/n 9
海生/nr 9
缔结/v 9
占用/v 9
商城/n]ns 9
排忧解难/i 9
辜负/v 9
襄樊/ns 9
深有感触/l 9
学/Ng 9
多姿多彩/l 9
柑桔/n 9
部位/n 9
低温/n 9
舰艇/n 9
同日/d 9
埃镑/q 9
西化/v 9
摩/j 9
有价证券/l 9
大藏省/nt]nt 9
点燃/v 9
[纽约/ns 9
印刷/vn 9
滑雪/vn 9
歌手/n 9
三国演义/nz 9
飞往/v 9
摔/v 9
和/v 9
唱片/n 9
结合点/n 9
渔船/n 9
处境/n 9
行走/v 9
炉子/n 9
４００万/m 9
上报/v 9
汇演/vn 9
一般/u 9
工党/n 9
克雷蒂安/nr 9
蒙特利尔/ns 9
秘鲁/ns 9
寅生/nr 9
义霖/nr 9
成套/b 9
活水/n 9
喜/Ng 9
话语/n 9
四方/n 9
施/Vg 9
闭/v 9
莲美/nr 9
海/j 9
大战/n 9
赛/v 9
撑/v 9
春姑/nr 9
书画展/n 9
河西走廊/n 9
张家口市/ns 9
厅局长/j 9
[中直机关/j 9
探亲/v 9
已故/v 9
盛事/n 9
小船/n 9
乱石山村/ns 9
废墟/n 9
广/j 9
食/v 9
赛特/nz 9
[西单/ns 9
配送/v 9
矿井/n 9
责任人/n 9
旺/a 9
查办/v 9
营/n 9
责任状/n 9
游/nr 9
评估/v 9
马德里/ns 9
举足轻重/i 9
古杰拉尔/nr 9
转机/n 9
估计/vn 9
上扬/v 9
多种多样/l 9
津巴布韦/ns 9
超标/v 9
元／平方米/q 9
买房/v 9
贝克特/nr 9
非农业/b 9
[船舶/n 9
区委/n]nt 9
立案/vn 9
佩里/nr 9
乌叶海亚/nr 9
证券/n]nt 9
股份公司/l 9
窄/a 9
花样/n 9
钦州/ns 9
菊/Ng 9
防冻棚/n 9
保暖房/n 9
变电/vn 9
竹子/n 9
安全部/nt]nt 9
贿赂/vn 9
彩/Ng 9
喜闻乐见/i 9
高教/j 9
大篷车/n 9
若斯潘/nr 9
账目/n 9
波尔/nr 9
物价局/n 9
排污费/n 9
化工厂/n 9
名角/n 9
船厂/n 9
嫌疑/n 9
齐/d 9
课题组/n 9
大年/n 9
保暖/a 9
阿齐兹/nr 9
全球化/v 9
[厦门/ns 9
奖项/n 9
许老/nr 9
年夜饭/n 9
邮展/j 9
盎司/q 9
果品/n 9
预算外/b 9
盆/n 9
乔尔贝亚/nr 9
贝/j 9
年初一/t 9
赃物/n 9
岳阳/ns 9
次生/b 9
通用/vn 9
欢欢喜喜/z 9
鄢/nr 9
该矿/r 9
诈骗/vn 9
指路卡/n 9
广平/nr 9
自治法/n 9
执纪/vn 9
计生户/j 9
泰森/nr 9
欢歌/v 9
越剧/n 9
篝火/n 9
三亚/ns 9
６∶４/m 9
鸣/nr 9
书账/n 9
钻井/vn 9
以军/nr 9
航站/j 9
步长/nz 9
话机/n 9
京广线/nz 9
客票/n 9
[八方/nz 9
献血者/n 9
尼共/j 9
武术队/n]nt 9
长岭/ns 9
满怀信心/l 8
通商/v 8
光明/a 8
精髓/n 8
奋勇/d 8
乐队/n 8
饱满/a 8
抒发/v 8
振英/nr 8
陪同/vn 8
奔波/v 8
一心/d 8
主力军/n 8
主人翁/n 8
亚明/nr 8
饱受/v 8
蓝图/n 8
[贵州/ns 8
东南/f 8
自治州/n]ns 8
聪明才智/i 8
负荷/n 8
关停/v 8
西安/nr 8
空前/ad 8
极力/d 8
无条件/d 8
学贤/nr 8
追溯/v 8
牢固/a 8
剥夺/v 8
和解/vn 8
[波罗的海/ns 8
死亡率/n 8
１３００/m 8
中小型/b 8
加工厂/n 8
用途/n 8
运气/n 8
思索/v 8
士气/n 8
歌唱/v 8
导师/n 8
感/Ng 8
挣扎/v 8
说不清/l 8
此刻/t 8
童年/t 8
细腻/a 8
白族/nz 8
里程/n 8
盛/v 8
繁殖/v 8
学问/n 8
若是/c 8
颜色/n 8
失衡/v 8
泥土/n 8
八月/t 8
沾/v 8
暖/v 8
巩固/vn 8
制度化/vn 8
维伟/nr 8
来宾/n 8
思远/nr 8
铁木尔·达瓦买提/nr 8
思卿/nr 8
训/nr 8
彩旗/n 8
艳/a 8
空运/v 8
１８万/m 8
繁荣昌盛/i 8
６２/m 8
粗/a 8
步步/q 8
南京市/ns 8
转岗/v 8
游览/v 8
衔接/vn 8
正如/v 8
分社/n]nt 8
无比/z 8
赞赏/vn 8
群山/n 8
港澳/j 8
推进/vn 8
人为/b 8
工商界/j 8
嘴里/s 8
６时/t 8
顶住/v 8
强盛/a 8
巨龙/n 8
争端/n 8
妥善/a 8
作法/n 8
精确/a 8
精度/n 8
主题性/n 8
显露/v 8
牵挂/v 8
炎黄子孙/n 8
滚滚/z 8
既/d 8
苗/nr 8
松/Ng 8
主攻/vn 8
速写/n 8
佳作/n 8
直观/a 8
感悟/v 8
力/nr 8
丰/Ag 8
土豆/n 8
踏踏实实/z 8
荒地/n 8
慰问团/n 8
往日/t 8
商厦/n]ns 8
新鲜事/n 8
写照/n 8
５２/m 8
低廉/a 8
无权/v 8
民委/j]nt 8
整理/vn 8
编纂/v 8
１９７６年/t 8
兴修/v 8
媳妇/n 8
城关镇/ns 8
防治/vn 8
配方/n 8
扫除/v 8
相当/vn 8
自然村/n 8
钓鱼/v 8
合资/vn 8
剧院/n]nt 8
叙利亚/ns 8
超额/vd 8
凯/nr 8
死亡/vn 8
受伤/vn 8
减少/vn 8
最初/b 8
继而/c 8
席卷/v 8
更何况/l 8
警示/vn 8
教训/vn 8
协调员/n 8
币值/n 8
喇叭/n 8
大合唱/n 8
步行/v 8
父子/n 8
蓝色/n 8
乐曲/n 8
芭蕾舞团/n]nt 8
合唱团/n]nt 8
[墨西哥/ns 8
喻/nr 8
尼/j 8
内战/n 8
且/d 8
无家可归/i 8
三千/m 8
主编/n 8
光彩/n 8
插图/n 8
乃是/v 8
自叙/n 8
异常/d 8
滋润/v 8
图画/n 8
抗战/vn 8
幸运/a 8
写信/v 8
滴/v 8
文坛/n 8
体验/v 8
有如/v 8
理性/n 8
笔记/n 8
一面/f 8
触及/v 8
相对/v 8
广度/n 8
直线/n 8
筑路/vn 8
禺/nr 8
杭/j 8
平原/n 8
坎坷/a 8
中层/f 8
感召力/n 8
长征/n 8
山沟/n 8
不等/v 8
９６/m 8
被盗/vn 8
挫伤/v 8
变更/v 8
方可/d 8
灌溉/v 8
效/Ng 8
其三/r 8
淡化/v 8
人际关系/n 8
接纳/v 8
萍/nr 8
朝阳区/ns 8
慰问品/n 8
三位一体/l 8
显现/v 8
雏形/n 8
过后/t 8
晓明/nr 8
学杂费/n 8
[广/j 8
便利/a 8
赞叹/v 8
９２/m 8
大政方针/n 8
爆炸/v 8
震/v 8
袭击/vn 8
道—琼斯/nz 8
自然界/n 8
有声有色/i 8
亲眼/d 8
声势/n 8
年华/n 8
天堂/n 8
莫伊/nr 8
低头/v 8
对准/v 8
替/v 8
弱点/n 8
延续/v 8
抵抗/vn 8
历届/b 8
公元/n 8
忽/d 8
清真寺/n]ns 8
仗/n 8
流向/v 8
装潢/n 8
荟萃/v 8
鸟儿/n 8
开车/v 8
唯有/v 8
唤醒/v 8
波澜/n 8
急/ad 8
灰色/n 8
心弦/n 8
小孩子/n 8
拥/v 8
记/Ng 8
悠悠/z 8
换取/v 8
边疆/s 8
主演/v 8
座位/n 8
确实/a 8
各式/r 8
颇为/d 8
可读性/n 8
稿件/n 8
计划/vn 8
拆迁户/n 8
连声/d 8
近/Tg 8
师范大学/n]nt 8
标兵/n 8
功课/n 8
康复/v 8
考场/n 8
三万/m 8
特大型/b 8
户均/j 8
计委/j 8
不大/d 8
先例/n 8
等同/v 8
合适/a 8
１９６９年/t 8
由此可见/c 8
１９７０年/t 8
盈利/v 8
理顺/v 8
理论界/n 8
规避/v 8
融资/v 8
迅猛/ad 8
废水/n 8
出栏/v 8
堆/v 8
产地/n 8
证券委/j]nt 8
证监会/j]nt 8
连锁/v 8
建兴/nr 8
２．５万/m 8
城建/j 8
执勤/v 8
挡/v 8
４时/t 8
交待/v 8
重心/n 8
公款吃喝/l 8
干群/j 8
纠正/vn 8
语/Ng 8
四百/m 8
加固/vn 8
啃/v 8
构筑物/n 8
坍塌/v 8
络绎不绝/i 8
警钟/n 8
职位/n 8
组织部/n 8
蹲点/v 8
选举法/n 8
少有/a 8
句号/n 8
区直/j 8
浮/v 8
一共/d 8
谋取/v 8
弄虚作假/i 8
汕头市/ns 8
８５/m 8
颖超/nr 8
馆员/n 8
美誉/n 8
莲/Ng 8
杂交/vn 8
开花/v 8
施肥/v 8
拥军优属/l 8
尊/q 8
不法分子/n 8
勋章/n 8
查/nr 8
筹备/vn 8
协办/v 8
对比/v 8
校舍/n 8
体力/n 8
屡/d 8
市郊/s 8
重现/v 8
籍/Ng 8
制药/v 8
网页/n 8
１５亿/m 8
重振/v 8
全球性/n 8
经济危机/l 8
军用/b 8
国籍/n 8
参赞/n 8
逃逸/v 8
归属/vn 8
商谈/v 8
苦苦/d 8
多伦多/ns 8
２６％/m 8
康斯坦丁内斯库/nr 8
１９４７年/t 8
原定/v 8
澳洲/ns 8
碗/n 8
此行/r 8
二十五日/t 8
推选/v 8
戚/nr 8
现政府/n 8
低收入/n 8
值勤/v 8
总理府/n 8
三日/t 8
停业/v 8
低估/v 8
倒闭/vn 8
赔/v 8
洛杉矶/ns 8
海面/n 8
贩毒/vn 8
接管/v 8
资不抵债/l 8
依据/v 8
逃避/v 8
１·/m 8
２·/m 8
相差/v 8
签/v 8
聊/v 8
希尔顿/nz 8
首钢队/nt]nt 8
站/q 8
钢丝/n 8
架设/v 8
参赛队/n 8
角逐/vn 8
升班马/n 8
上阵/v 8
淋漓尽致/i 8
不俗/a 8
规模化/vn 8
筹建/v 8
实惠/an 8
——－/w 8
配件/n 8
公告/n 8
核算/vn 8
市场化/vn 8
投机/vn 8
开盘价/n 8
波动/v 8
贵报/n 8
供应量/n 8
艰巨性/n 8
中央政府/n 8
流动资金/l 8
配置/n 8
稳健/ad 8
伟伟/nr 8
专辑/n 8
睁/v 8
风姿/n 8
亮丽/a 8
哲学家/n 8
舒适/a 8
取而代之/i 8
独/d 8
持平/v 8
放心/vn 8
责任心/n 8
内功/n 8
终身制/n 8
名片/n 8
接收/vn 8
辐射/vn 8
漫游/vn 8
隐私/n 8
信封/n 8
包/n 8
审批/vn 8
后方/f 8
讲求/v 8
总后勤部/n 8
修订/vn 8
占有量/n 8
科工委/j]nt 8
院落/n 8
凝重/z 8
４０分/t 8
离休/vn 8
对外/vd 8
相距/v 8
何时/r 8
第二十一/m 8
第二十六/m 8
第二十七/m 8
凭证/n 8
财物/n 8
行政处分/l 8
查处/vn 8
二十四日/t 8
唐山/ns 8
交换/vn 8
政风/n 8
临时工/n 8
毅力/n 8
回执/n 8
组织法/n 8
辞呈/n 8
提拔/v 8
选拔/vn 8
切实可行/l 8
历史剧/n 8
冰/nr 8
濒危/vn 8
参数/n 8
科龙/nz 8
环绕/v 8
求实/v 8
幼儿园/n 8
羡慕/v 8
大面积/d 8
归根到底/l 8
朝阳/ns 8
极地/n 8
眼中/s 8
果实/n 8
乳腺癌/n 8
迷信/v 8
总编辑/n 8
国际化/v 8
探讨/vn 8
尖子/n 8
各队/r 8
较量/v 8
保住/v 8
忘却/v 8
进攻/v 8
微妙/a 8
争论/vn 8
容忍/v 8
连任/v 8
吉尔吉斯斯坦/ns 8
６１/m 8
进度/n 8
少于/v 8
主义/n 8
管/nr 8
香蕉/n 8
无辜/n 8
秘书处/n 8
通讯社/n]nt 8
大大小小/z 8
许诺/v 8
支援/vn 8
轻工业/n 8
水花/n 8
哈勃/nz 8
高温/n 8
大豆/n 8
四处/d 8
活生生/z 8
显而易见/i 8
观察/vn 8
唤起/v 8
自愿/vd 8
欲望/n 8
事例/n 8
刮风/v 8
保守/a 8
申请/n 8
实惠/a 8
原状/n 8
卫生局/n]nt 8
病房/n 8
朴实/a 8
身高/n 8
临走/v 8
老人家/n 8
把握/vn 8
复兴/vn 8
支点/n 8
１９３７年/t 8
边区/s 8
晋/j 8
重温/v 8
相辅相成/i 8
中纪委/j 8
一个半/m 8
分流/vn 8
大刀阔斧/i 8
审判/vn 8
足额/vd 8
播/v 8
假冒/vn 8
过/Ng 8
特地/d 8
印制/v 8
公诉/v 8
人流/n 8
笔记本/n 8
装修/v 8
高考/vn 8
告诫/v 8
叫好/v 8
清楚/v 8
方/Ng 8
薄/a 8
硬是/d 8
分公司/n]nt 8
此地/r 8
火速/d 8
偶然/a 8
坤奠/nr 8
独自/d 8
一头/m 8
牢固/ad 8
并轨/v 8
配额/n 8
流动性/n 8
生病/v 8
阿沛·阿旺晋美/nr 8
朴初/nr 8
六日/t 8
卧/v 8
社会保险/l 8
减免/v 8
光/a 8
担/q 8
譬如/v 8
现成/b 8
看成/v 8
能量/n 8
铁饭碗/n 8
启动/vn 8
厉行节约/i 8
果断/a 8
科级/b 8
进步/a 8
团委/n]nt 8
晋察冀/j 8
总司令/n 8
顾全大局/i 8
国立/b 8
盛名/n 8
湿度/n 8
消化/vn 8
欣喜/a 8
例/q 8
七八/m 8
谁知/v 8
诊治/v 8
救治/vn 8
代表队/n 8
辩证法/n 8
来稿/n 8
男单/j 8
森/nr 8
寒/Ag 8
８９/m 8
列宁/nr 8
执意/d 8
生长/vn 8
马吉德/nr 8
酝酿/v 8
解救/v 8
钟行/nr 8
投向/vn 8
尼罗河/ns 8
数百万/m 8
陆军/n 8
暖冬/n 8
青草/n 8
恪守/v 8
衣物/n 8
六百/m 8
电灯/n 8
爱护/v 8
文军/nr 8
转身/v 8
石头/n 8
整天/d 8
宏/nr 8
饮食/n 8
挥霍/v 8
专人/n 8
公家/n 8
官僚/n 8
用人/vn 8
回乡/v 8
触犯/v 8
林木/n 8
山头/n 8
驾驶/vn 8
栀子/n 8
挨/v 8
依照/v 8
托儿所/n 8
私有/vn 8
甘/nr 8
凝结/v 8
五六/m 8
贷/v 8
不善/a 8
[太岳/ns 8
沁源/ns 8
八路军/n 8
讲课/v 8
兵力/n 8
救济/v 8
楷模/n 8
让给/v 8
[长春/ns 8
四光/nr 8
１９６３年/t 8
铀矿/n 8
全局性/n 8
川/j 8
平缓/a 8
集市/n 8
供不应求/i 8
在军/nr 8
九日/t 8
量顺/nr 8
变形/v 8
摊子/n 8
富民/v 8
[海关/n 8
报表/n 8
标准化/vn 8
增产/vn 8
虹/nr 8
文稿/n 8
游击战/n 8
兵团/n 8
尖端/b 8
伸/v 8
监察部/nt 8
完工/v 8
默默无闻/i 8
目的地/n 8
散之/nr 8
医学院/n 8
[陕西省/ns 8
[青海省/ns 8
席/nr 8
仲/nr 8
馆长/n 8
夹/v 8
初三/t 8
谢罗夫/nr 8
日内瓦/ns 8
塔拉索夫/nr 8
责成/v 8
施加/v 8
利害/n 8
清算/vn 8
管理层/n 8
抛/v 8
可惜/v 8
体坛/n 8
裁判/n 8
造林/v 8
节水/vn 8
周期性/n 8
单纯/ad 8
控制力/n 8
全盘/d 8
华新/nr 8
惯/v 8
游艺机/n 8
渲染/v 8
顺序/n 8
１．１万/m 8
料/n 8
高空/s 8
通知书/n 8
税收收入/n 8
哨兵/n 8
话剧界/n 8
[前线/nz 8
就此/d 8
贵/j 8
擦/v 8
招/n 8
警署/n 8
卫士/n 8
历史唯物主义/n 8
欢乐/an 8
[总政/j 8
适宜/v 8
无愧于/v 8
主人公/n 8
摄制组/n 8
登门/v 8
赞歌/n 8
拢/v 8
大气/n 8
多吉才让/nr 8
职称/n 8
采纳/v 8
制度化/v 8
外事/n 8
借鉴/vn 8
淤积/v 8
[新闻/n 8
体重/n 8
会派/n 8
演变/v 8
时限/n 8
输出国/n 8
６．２/m 8
橄榄球/n 8
辛吉斯/nr 8
辛劳/a 8
邦交/n 8
屋子/n 8
微笑/v 8
请求/n 8
秀梅/nr 8
日夜/d 8
古今中外/i 8
造假/v 8
作伪/v 8
庆贺/v 8
凭/v 8
二十几/m 8
雷同/v 8
敦邦/nr 8
聊天/v 8
烟头/n 8
榜首/n 8
故事片/n 8
对立/vn 8
冰天雪地/i 8
批判/v 8
燃烧/v 8
昌本/nr 8
骚动/v 8
不幸/a 8
东西/f 8
桥牌/n 8
战/Ng 8
吸/v 8
小鸟/n 8
龙腾虎跃/i 8
棉大衣/n 8
节/q 8
滑/a 8
联产承包/l 8
自主权/n 8
特殊性/n 8
香江/ns 8
来访/vn 8
社会制度/l 8
数次/m 8
魁北克省/ns 8
人行道/n 8
奥运会/j]nz 8
流派/n 8
整合/vn 8
层/n 8
２０２０年/t 8
要是/c 8
圆山/ns 8
惹/v 8
挑起/v 8
本乡/r 8
建中/nr 8
国航/j 8
[滨州/ns 8
露天/n 8
崩溃/v 8
家具/n 8
间隙/n 8
悬/v 8
晴/v 8
晋城市/ns 8
纪念碑/n 8
工作队/n 8
震情/n 8
继军/nr 8
陆上/s 8
税费/n 8
减人增效/l 8
硕士生/n 8
呼啸/v 8
礼貌/a 8
铜像/n 8
裹/v 8
火爆/a 8
例外/v 8
远在/v 8
母线槽/n 8
作用/v 8
继/Dg 8
连松/nr 8
救灾款/n 8
开张/v 8
邯钢/n 8
检察官/n 8
化为/v 8
戈壁滩/n 8
一年四季/l 8
统筹/vn 8
某团/r 8
震灾/n 8
选区/n 8
志刚/nr 8
花团锦簇/i 8
规模化/v 8
颁奖/v 8
连志/nr 8
阿塔夫/nr 8
穆萨/nr 8
十五日/t 8
孟/j 8
福渊/nr 8
黑社会/n 8
差/Ng 8
闯入/v 8
游泳队/n]nt 8
嫌/v 8
狠/d 8
招商引资/l 8
１．８/m 8
售房/v 8
人寿保险/n 8
强制性/b 8
补助/vn 8
汇总/vn 8
运输车/n 8
苦战/v 8
饭馆/n 8
电力局/n 8
空前/a 8
光楷/nr 8
赶上/v 8
形容/v 8
务实/vn 8
眼泪/n 8
木星/n 8
笼罩/v 8
农机/n 8
揭露/v 8
综合征/n 8
逢年过节/l 8
受贿/vn 8
公贿/j 8
批示/v 8
命/n 8
辖/v 8
店铺/n 8
０．３/m 8
赈灾/vn 8
边线/n 8
沟/n 8
粗放型/b 8
信息化/vn 8
过去/vn 8
指南/n 8
香菇/n 8
１９８１年/t 8
工钱/n 8
双休日/t 8
大雾/n 8
风力/n 8
岛内/s 8
娃娃/n 8
特困村/n 8
代理商/n 8
均衡/ad 8
挤出/v 8
信阳/ns 8
平遥/ns 8
蝶泳/n 8
本西德/nr 8
警卫/n 8
安哥拉/ns 8
排练/v 8
生猪/n 8
腾飞/v 8
先进县/n 8
贝宁共和国/ns 8
文明委/j]nt 8
[桂光/nz 8
航空母舰/n 8
步履/n 8
弱冷空气/n 8
核查/v 8
雪中送炭/i 8
新星/n 8
九运会/j 8
貂蝉/nr 8
评书/n 8
牟/nr 8
ＶＣＤ机/n 8
面部/n 8
夜色/n 8
佳肴/n 8
南美/ns 8
降旗/vn 8
阵/Ng 8
家境/n 8
党纪国法/l 8
细菌/n 8
测试/v 8
永图/nr 8
铁/n 8
汉胜/nr 8
雪糕/n 8
百富勤/nz 8
欧/nr 8
八佰伴/nz]nt 8
小家电/n 8
长寿/a 8
个数/n 8
每镇/r 8
留学人员/n 8
糖尿病/n 8
老乡/n 8
出示/v 8
甲方/n 8
乙方/n 8
猪瘟/n 8
参事/n 8
短池/n 8
迎艳/nr 8
建功/v 8
紧缩性/n 8
纳西/nz 8
古乐/n 8
达列什/nr 8
记事簿/n 8
凤凰岭/ns 8
苍岩/ns 8
白檀/n 8
惠（君音）/nr 8
优质稻/n 8
界/k 8
海防/n 8
短途/b 8
桑普拉斯/nr 8
移步/v 8
张灯结彩/i 8
尾矿库/n 8
治瀛/nr 8
托马斯/nr 8
用血/n 8
献血/vn 8
[大藏省/nt 8
冬泳/n 8
长禄/nr 8
自昌/nr 8
希亮/nr 8
花车/n 8
大众/nz 8
缓解/vn 7
互访/v 7
非正式/b 7
宽广/a 7
回归/vn 7
大势所趋/i 7
图谋/n 7
时有发生/l 7
波澜壮阔/i 7
威望/n 7
表面文章/i 7
非凡/z 7
奏/v 7
指挥家/n 7
技艺/n 7
征程/n 7
协奏曲/n 7
曲目/n 7
宿堂/nr 7
总厂/n 7
发电厂/n 7
浩/nr 7
中坚/n 7
当家作主/i 7
爱岗敬业/l 7
久经考验/l 7
医治/v 7
５７/m 7
９５/m 7
上岗/vn 7
玉文/nr 7
告捷/v 7
穿梭/v 7
治污/vn 7
入境/vn 7
冰雕/n 7
提问/vn 7
定期/b 7
海域/n 7
供水/vn 7
二十八日/t 7
客货/j 7
分摊/vn 7
说了算/l 7
塔拉尔/nr 7
参议院/n 7
宣誓/v 7
宪/nr 7
欢欣鼓舞/i 7
互补性/n 7
废除/v 7
中山/nr 7
首任/b 7
曼德拉/nr 7
下滑/vn 7
和睦/a 7
焕然一新/i 7
黑海/ns 7
述评/n 7
谈/nr 7
引用/v 7
五金/n 7
文具/n 7
交谈/vn 7
文凯/nr 7
自给/v 7
专电/n 7
卫生部长/n 7
舸/nr 7
丰收年/n 7
曦/nr 7
江湖/n 7
用以/d 7
偶然/ad 7
进行曲/n 7
绵长/z 7
不衰/v 7
政/Ng 7
身旁/s 7
陪伴/v 7
重量/n 7
缝/v 7
斑斓/z 7
呵/y 7
耕耘/v 7
热血/n 7
收获/vn 7
秀丽/a 7
萌发/v 7
参考/v 7
捎/v 7
不尽/d 7
重重/z 7
更上一层楼/i 7
中奖/v 7
辣椒/n 7
特产/n 7
味道/n 7
答案/n 7
钞票/n 7
神情/n 7
缩影/n 7
九五/j 7
人民团体/l 7
纪云/nr 7
孝通/nr 7
俊生/nr 7
司马义·艾买提/nr 7
学谦/nr 7
文瑞/nr 7
瑞林/nr 7
独奏/vn 7
松花江/ns 7
游乐园/n 7
五颜六色/i 7
五彩缤纷/i 7
秧歌/n 7
喝彩/vn 7
大门口/s 7
园林/n 7
北大/j 7
右手/n 7
回荡/v 7
大使馆/n 7
使节/n 7
度/v 7
走访/vn 7
福利院/n]nt 7
联欢/v 7
民情/n 7
煤矿/n]nt 7
被子/n 7
[济南市/ns 7
暖流/n 7
每户/r 7
黄海/ns 7
通胀率/n 7
[新华社/nt 7
传送/v 7
攀登/v 7
云集/v 7
浩浩荡荡/i 7
挺进/v 7
发强/nr 7
事务性/n 7
由衷/d 7
大风/n 7
复苏/vn 7
净资产/n 7
畜牧业/n 7
独立/an 7
怀里/s 7
演艺界/n 7
献艺/v 7
载歌载舞/i 7
动辄/d 7
平衡/an 7
卡翁达/nr 7
[印尼/ns 7
迟/a 7
降温/v 7
点评/v 7
特技/n 7
极端/n 7
卷/Ng 7
聚焦/v 7
勃勃生机/l 7
讲授/v 7
绘画/n 7
独具/v 7
传神/a 7
厚重/a 7
走向/n 7
詹/nr 7
腹地/n 7
作品展/n 7
贫困线/n 7
银川/ns 7
民办/b 7
相聚/v 7
安度/v 7
垦区/n 7
１５００万/m 7
农资/j 7
２３０/m 7
主干道/n 7
大客车/n 7
堵车/v 7
车速/n 7
授/Vg 7
肩/n 7
票价/n 7
应变/vn 7
住址/n 7
岗亭/n 7
过境/vn 7
论著/n 7
遏制/vn 7
服务站/n 7
半数/m 7
生育/v 7
种植业/n 7
２６０/m 7
分厂/n 7
８２/m 7
城市化/v 7
园地/n 7
打扫/v 7
邻里/n 7
８４/m 7
签约/v 7
跑道/n 7
[乌鲁木齐/ns 7
降落/v 7
惊险/a 7
[八一/t 7
壮丽/a 7
总共/d 7
手指/n 7
燃放/v 7
轻视/v 7
严重性/n 7
担心/vn 7
损/Vg 7
梦魁/nr 7
转轨/v 7
上涨/vn 7
２２％/m 7
年中/t 7
一齐/d 7
祈祷/v 7
保留/vn 7
[维也纳/ns 7
破坏/vn 7
丧生/v 7
哲理/n 7
明代/t 7
书名/n 7
载/q 7
忧虑/v 7
景仰/v 7
绚丽/a 7
才/n 7
方法论/n 7
轻易/d 7
发扬光大/i 7
倘/c 7
[新华/nz 7
无暇/d 7
发明/n 7
善良/a 7
音响/n 7
崛起/vn 7
备受/v 7
气质/n 7
小/ad 7
缅怀/v 7
长短/n 7
无怨无悔/l 7
记述/v 7
上百万/m 7
说/Ng 7
创意/n 7
世俗/n 7
时而/d 7
得体/a 7
学人/n 7
西/j 7
轨迹/n 7
地图/n 7
发愁/v 7
世界级/b 7
悲壮/a 7
困苦/an 7
举世/n 7
辞典/n 7
封面/n 7
冰心/nr 7
再接再厉/i 7
倡议/n 7
针织/b 7
运河/n 7
来之不易/i 7
禁不住/v 7
双优/j 7
头号/b 7
气概/n 7
情结/n 7
初次/d 7
照射/v 7
镜子/n 7
西瓜/n 7
畜牧/n 7
生机勃勃/l 7
所有者/n 7
屡屡/d 7
浇/v 7
民航/n]nt 7
覆盖/vn 7
半径/n 7
电源/n 7
感慨/a 7
沼气/n 7
观摩/v 7
开发式/b 7
在职/vn 7
英寸/q 7
黑白/b 7
咽喉/n 7
２．５亿/m 7
做客/v 7
成都市/ns 7
机关报/n 7
门窗/n 7
射/v 7
逼近/v 7
坦桑尼亚/ns 7
震撼/vn 7
王国/n 7
绕道/v 7
巴士/n 7
遗传/vn 7
牙/n 7
跪/v 7
反思/v 7
强国/n 7
统治/v 7
２６００/m 7
６９/m 7
麦加/ns 7
对面/f 7
东西方/j 7
惊叹/v 7
路旁/s 7
皮鞋/n 7
第纳尔/n 7
海边/s 7
厚爱/n 7
住处/n 7
房间/n 7
不好意思/a 7
台上/s 7
城堡/n 7
星星/n 7
执著/a 7
成年人/n 7
耐心/a 7
游戏/n 7
禁/v 7
外经贸/j 7
接待费/n 7
闻讯/v 7
下游/f 7
舒服/a 7
上访/v 7
高楼/n 7
[杭州/ns 7
戈壁/n 7
拴/v 7
三八/t 7
公交/b 7
辅导/v 7
邮电局/n]nt 7
中年人/n 7
福州市/ns 7
招聘/v 7
盈利/vn 7
１．２亿/m 7
研究院/n 7
郎/Ng 7
这样一来/l 7
大致/d 7
资本论/n 7
搜寻/v 7
决策者/n 7
１９６５年/t 7
[赛格/nz 7
收缩/v 7
分期/d 7
支出/v 7
大举/d 7
[联想/nz 7
盛行/v 7
夯实/v 7
研究型/b 7
兢兢业业/i 7
通电/v 7
２．５％/m 7
安居工程/l 7
小巷/n 7
巡回/v 7
慈善/a 7
展销/v 7
硕果/n 7
１／４/m 7
冒充/v 7
查验/v 7
突击/v 7
金融版/n 7
党组/n]nt 7
经营权/n 7
亏损额/n 7
５０亿/m 7
摊派/v 7
